msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-29 08:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-29 08:46+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_cn\n"

msgid "Andorra_AD_C"
msgstr "安道尔"

msgid "United Arab Emirates_AE_C"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

msgid "Afghanistan_AF_C"
msgstr "阿富汗"

msgid "Antigua and Barbuda_AG_C"
msgstr "安提瓜和巴布达"

msgid "Anguilla_AI_C"
msgstr "安圭拉"

msgid "Albania_AL_C"
msgstr "阿尔巴尼亚"

msgid "Armenia_AM_C"
msgstr "亚美尼亚"

msgid "Angola_AO_C"
msgstr "安哥拉"

msgid "Antarctica_AQ_C"
msgstr "南极洲"

msgid "Argentina_AR_C"
msgstr "阿根廷"

msgid "American Samoa_AS_C"
msgstr "美属萨摩亚"

msgid "Austria_AT_C"
msgstr "奥地利"

msgid "Australia_AU_C"
msgstr "澳大利亚"

msgid "Aruba_AW_C"
msgstr "阿鲁巴"

msgid "Aland Islands_AX_C"
msgstr "奥兰"

msgid "Azerbaijian_AZ_C"
msgstr "阿塞拜疆"

msgid "Bosnia and Herzegovina_BA_C"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

msgid "Barbados_BB_C"
msgstr "巴巴多斯"

msgid "Bangladesh_BD_C"
msgstr "孟加拉国"

msgid "Belgium_BE_C"
msgstr "比利时"

msgid "Burkina Faso_BF_C"
msgstr "布吉纳法索"

msgid "Bulgaria_BG_C"
msgstr "保加利亚"

msgid "Bahrain_BH_C"
msgstr "巴林"

msgid "Burundi_BI_C"
msgstr "蒲隆地"

msgid "Benin_BJ_C"
msgstr "贝宁"

msgid "Saint Barthelemy_BL_C"
msgstr "圣巴泰勒米"

msgid "Bermuda_BM_C"
msgstr "百慕大"

msgid "Brunei Darussalam_BN_C"
msgstr "汶莱"

msgid "Bolivia, Plurinational State of_BO_C"
msgstr "玻利维亚"

msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba_BQ_C"
msgstr "荷兰加勒比区"

msgid "Brazil_BR_C"
msgstr "巴西"

msgid "Bahamas_BS_C"
msgstr "巴哈马"

msgid "Bhutan_BT_C"
msgstr "不丹"

msgid "Botswana_BW_C"
msgstr "波札那"

msgid "Belarus_BY_C"
msgstr "白俄罗斯"

msgid "Belize_BZ_C"
msgstr "伯利兹"

msgid "Canada_CA_C"
msgstr "加拿大"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC_C"
msgstr "科科斯（基林）群岛"

msgid "Congo, The Democratic Republic of The_CD_C"
msgstr "刚果民主共和国"

msgid "Central African Republic_CF_C"
msgstr "中非共和国"

msgid "Congo_CG_C"
msgstr "刚果"

msgid "Switzerland_CH_C"
msgstr "瑞士"

msgid "Cote D'ivoire_CI_C"
msgstr "科特迪瓦"

msgid "Cook Islands_CK_C"
msgstr "库克群岛"

msgid "Chile_CL_C"
msgstr "智利"

msgid "Cameroon_CM_C"
msgstr "喀麦隆"

msgid "China_CN_C"
msgstr "中华人民共和国"

msgid "Colombia_CO_C"
msgstr "哥伦比亚"

msgid "Costa Rica_CR_C"
msgstr "哥斯达黎加"

msgid "Cuba_CU_C"
msgstr "古巴"

msgid "Cabo Verde_CV_C"
msgstr "佛得角"

msgid "Curacao_CW_C"
msgstr "库拉索"

msgid "Christmas Island_CX_C"
msgstr "圣诞岛"

msgid "Cyprus_CY_C"
msgstr "赛普勒斯"

msgid "Czech Republic_CZ_C"
msgstr "捷克"

msgid "Germany_DE_C"
msgstr "德国"

msgid "Djibouti_DJ_C"
msgstr "吉布提"

msgid "Denmark_DK_C"
msgstr "丹麦"

msgid "Dominica_DM_C"
msgstr "多米尼克"

msgid "Dominican Republic_DO_C"
msgstr "多明尼加"

msgid "Algeria_DZ_C"
msgstr "阿尔及利亚"

msgid "Ecuador_EC_C"
msgstr "厄瓜多尔"

msgid "Estonia_EE_C"
msgstr "爱沙尼亚"

msgid "Egypt_EG_C"
msgstr "埃及"

msgid "Western Sahara_EH_C"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Eritrea_ER_C"
msgstr "厄立特里亚"

msgid "Spain_ES_C"
msgstr "西班牙"

msgid "Ethiopia_ET_C"
msgstr "埃塞俄比亚"

msgid "Finland_FI_C"
msgstr "芬兰"

msgid "Fiji_FJ_C"
msgstr "斐济"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK_C"
msgstr "福克兰群岛"

msgid "Micronesia, Federated States of_FM_C"
msgstr "密克罗尼西亚联邦"

msgid "Faroe Islands_FO_C"
msgstr "法罗群岛"

msgid "France_FR_C"
msgstr "法国"

msgid "Gabon_GA_C"
msgstr "加蓬"

msgid "United Kingdom_GB_C"
msgstr "英国"

msgid "Grenada_GD_C"
msgstr "格林纳达"

msgid "Georgia_GE_C"
msgstr "乔治亚"

msgid "French Guiana_GF_C"
msgstr "法属圭亚那"

msgid "Guernsey_GG_C"
msgstr "根西"

msgid "Ghana_GH_C"
msgstr "加纳"

msgid "Gibraltar_GI_C"
msgstr "直布罗陀"

msgid "Greenland_GL_C"
msgstr "格陵兰"

msgid "Gambia_GM_C"
msgstr "冈比亚"

msgid "Guinea_GN_C"
msgstr "几内亚"

msgid "Guadeloupe_GP_C"
msgstr "瓜德罗普"

msgid "Equatorial Guinea_GQ_C"
msgstr "赤道几内亚"

msgid "Greece_GR_C"
msgstr "希腊"

msgid "South Georgia and The South Sandwich Islands_GS_C"
msgstr "南乔治亚和南桑威奇群岛"

msgid "Guatemala_GT_C"
msgstr "危地马拉"

msgid "Guam_GU_C"
msgstr "关岛"

msgid "Guinea-Bissau_GW_C"
msgstr "几内亚比索"

msgid "Guyana_GY_C"
msgstr "圭亚那"

msgid "Hong Kong_HK_C"
msgstr "香港"

msgid "Honduras_HN_C"
msgstr "洪都拉斯"

msgid "Croatia_HR_C"
msgstr "克罗地亚"

msgid "Haiti_HT_C"
msgstr "海地"

msgid "Hungary_HU_C"
msgstr "匈牙利"

msgid "Indonesia_ID_C"
msgstr "印度尼西亚"

msgid "Ireland_IE_C"
msgstr "爱尔兰岛"

msgid "Israel_IL_C"
msgstr "以色列"

msgid "Isle of Man_IM_C"
msgstr "曼岛"

msgid "India_IN_C"
msgstr "印度"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO_C"
msgstr "英属印度洋领地"

msgid "Iraq_IQ_C"
msgstr "伊拉克"

msgid "Iran, Islamic Republic of_IR_C"
msgstr "伊朗"

msgid "Iceland_IS_C"
msgstr "冰岛"

msgid "Italy_IT_C"
msgstr "意大利"

msgid "Jersey_JE_C"
msgstr "泽西"

msgid "Jamaica_JM_C"
msgstr "牙买加"

msgid "Jordan_JO_C"
msgstr "约旦"

msgid "Japan_JP_C"
msgstr "日本"

msgid "Kenya_KE_C"
msgstr "肯尼亚"

msgid "Kyrgyzstan_KG_C"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

msgid "Cambodia_KH_C"
msgstr "柬埔寨"

msgid "Kiribati_KI_C"
msgstr "基里巴斯"

msgid "Comoros_KM_C"
msgstr "葛摩"

msgid "Saint Kitts and Nevis_KN_C"
msgstr "圣克里斯多福与尼维斯"

msgid "Korea, Democratic People's Republic of_KP_C"
msgstr "朝鲜民主主义人民共和国"

msgid "Korea, Republic of_KR_C"
msgstr "大韩民国"

msgid "Kuwait_KW_C"
msgstr "科威特"

msgid "Cayman Islands_KY_C"
msgstr "开曼群岛"

msgid "Kazakhstan_KZ_C"
msgstr "哈萨克斯坦"

msgid "Lao People's Democratic Republic_LA_C"
msgstr "老挝"

msgid "Lebanon_LB_C"
msgstr "黎巴嫩"

msgid "Saint Lucia_LC_C"
msgstr "圣卢西亚"

msgid "Liechtenstein_LI_C"
msgstr "列支敦斯登"

msgid "Sri Lanka_LK_C"
msgstr "斯里兰卡"

msgid "Liberia_LR_C"
msgstr "利比里亚"

msgid "Lesotho_LS_C"
msgstr "莱索托"

msgid "Lithuania_LT_C"
msgstr "立陶宛"

msgid "Luxembourg_LU_C"
msgstr "卢森堡"

msgid "Latvia_LV_C"
msgstr "拉脱维亚"

msgid "Libya_LY_C"
msgstr "利比亚"

msgid "Morocco_MA_C"
msgstr "摩洛哥"

msgid "Monaco_MC_C"
msgstr "摩纳哥"

msgid "Moldova, Republic of_MD_C"
msgstr "摩尔多瓦"

msgid "Montenegro_ME_C"
msgstr "蒙特内哥罗"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF_C"
msgstr "法属圣马丁"

msgid "Madagascar_MG_C"
msgstr "马达加斯加"

msgid "Marshall Islands_MH_C"
msgstr "马绍尔群岛"

msgid "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of_MK_C"
msgstr "马其顿共和国"

msgid "Mali_ML_C"
msgstr "马里"

msgid "Myanmar_MM_C"
msgstr "缅甸"

msgid "Mongolia_MN_C"
msgstr "蒙古国"

msgid "Macao_MO_C"
msgstr "澳门"

msgid "Northern Mariana Islands_MP_C"
msgstr "北马里亚纳群岛"

msgid "Martinique_MQ_C"
msgstr "马提尼克"

msgid "Mauritania_MR_C"
msgstr "毛里塔尼亚"

msgid "Montserrat_MS_C"
msgstr "蒙塞拉特岛"

msgid "Malta_MT_C"
msgstr "马耳他"

msgid "Mauritius_MU_C"
msgstr "毛里求斯"

msgid "Maldives_MV_C"
msgstr "马尔代夫"

msgid "Malawi_MW_C"
msgstr "马拉维"

msgid "Mexico_MX_C"
msgstr "墨西哥"

msgid "Malaysia_MY_C"
msgstr "马来西亚"

msgid "Mozambique_MZ_C"
msgstr "莫桑比克"

msgid "Namibia_NA_C"
msgstr "纳米比亚"

msgid "New Caledonia_NC_C"
msgstr "新喀里多尼亚"

msgid "Niger_NE_C"
msgstr "尼日尔"

msgid "Norfolk Island_NF_C"
msgstr "诺福克岛"

msgid "Nigeria_NG_C"
msgstr "奈及利亚"

msgid "Nicaragua_NI_C"
msgstr "尼加拉瓜"

msgid "Netherlands_NL_C"
msgstr "荷兰"

msgid "Norway_NO_C"
msgstr "挪威"

msgid "Nepal_NP_C"
msgstr "尼泊尔"

msgid "Nauru_NR_C"
msgstr "诺鲁"

msgid "Niue_NU_C"
msgstr "纽埃"

msgid "New Zealand_NZ_C"
msgstr "新西兰"

msgid "Oman_OM_C"
msgstr "阿曼"

msgid "Panama_PA_C"
msgstr "巴拿马"

msgid "Peru_PE_C"
msgstr "秘鲁"

msgid "French Polynesia_PF_C"
msgstr "法属玻里尼西亚"

msgid "Papua New Guinea_PG_C"
msgstr "巴布亚新几内亚"

msgid "Philippines_PH_C"
msgstr "菲律宾"

msgid "Pakistan_PK_C"
msgstr "巴基斯坦"

msgid "Poland_PL_C"
msgstr "波兰"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM_C"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

msgid "Pitcairn_PN_C"
msgstr "皮特凯恩群岛"

msgid "Puerto Rico_PR_C"
msgstr "波多黎各"

msgid "Palestine, State of_PS_C"
msgstr "巴勒斯坦"

msgid "Portugal_PT_C"
msgstr "葡萄牙"

msgid "Palau_PW_C"
msgstr "帛琉"

msgid "Paraguay_PY_C"
msgstr "巴拉圭"

msgid "Qatar_QA_C"
msgstr "卡塔尔"

msgid "Reunion_RE_C"
msgstr "留尼汪"

msgid "Romania_RO_C"
msgstr "罗马尼亚"

msgid "Serbia_RS_C"
msgstr "塞尔维亚"

msgid "Russian Federation_RU_C"
msgstr "俄罗斯"

msgid "Rwanda_RW_C"
msgstr "卢旺达"

msgid "Saudi Arabia_SA_C"
msgstr "沙特阿拉伯"

msgid "Solomon Islands_SB_C"
msgstr "所罗门群岛"

msgid "Seychelles_SC_C"
msgstr "塞舌尔"

msgid "Sudan_SD_C"
msgstr "苏丹共和国"

msgid "Sweden_SE_C"
msgstr "瑞典"

msgid "Singapore_SG_C"
msgstr "新加坡"

msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan Da Cunha_SH_C"
msgstr "圣赫勒拿、阿森松和特里斯坦-达库尼亚"

msgid "Slovenia_SI_C"
msgstr "斯洛文尼亚"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ_C"
msgstr "斯瓦巴和扬马延"

msgid "Slovakia_SK_C"
msgstr "斯洛伐克"

msgid "Sierra Leone_SL_C"
msgstr "塞拉利昂"

msgid "San Marino_SM_C"
msgstr "圣马力诺"

msgid "Senegal_SN_C"
msgstr "塞内加尔"

msgid "Somalia_SO_C"
msgstr "索马里"

msgid "Suriname_SR_C"
msgstr "苏利南"

msgid "South Sudan_SS_C"
msgstr "南苏丹"

msgid "Sao Tome and Principe_ST_C"
msgstr "圣多美和普林西比"

msgid "El Salvador_SV_C"
msgstr "萨尔瓦多"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX_C"
msgstr "荷属圣马丁"

msgid "Syrian Arab Republic_SY_C"
msgstr "叙利亚"

msgid "Swaziland_SZ_C"
msgstr "斯威士兰"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC_C"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

msgid "Chad_TD_C"
msgstr "乍得"

msgid "French Southern Territories_TF_C"
msgstr "法属南部和南极领地"

msgid "Togo_TG_C"
msgstr "多哥"

msgid "Thailand_TH_C"
msgstr "泰国"

msgid "Tajikistan_TJ_C"
msgstr "塔吉克斯坦"

msgid "Tokelau_TK_C"
msgstr "托克劳"

msgid "Timor-Leste_TL_C"
msgstr "东帝汶"

msgid "Turkmenistan_TM_C"
msgstr "土库曼斯坦"

msgid "Tunisia_TN_C"
msgstr "突尼西亚"

msgid "Tonga_TO_C"
msgstr "东加"

msgid "Turkey_TR_C"
msgstr "土耳其"

msgid "Trinidad and Tobago_TT_C"
msgstr "千里达及托巴哥"

msgid "Tuvalu_TV_C"
msgstr "图瓦卢"

msgid "Taiwan, Province of China_TW_C"
msgstr "中国台湾"

msgid "Tanzania, United Republic of_TZ_C"
msgstr "坦桑尼亚"

msgid "Ukraine_UA_C"
msgstr "乌克兰"

msgid "Uganda_UG_C"
msgstr "乌干达"

msgid "United States Minor Outlying Islands_UM_C"
msgstr "美国本土外小岛屿"

msgid "United States_US_C"
msgstr "美国"

msgid "Uruguay_UY_C"
msgstr "乌拉圭"

msgid "Uzbekistan_UZ_C"
msgstr "乌兹别克斯坦"

msgid "Holy See_VA_C"
msgstr "圣座"

msgid "Saint Vincent and The Grenadines_VC_C"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of_VE_C"
msgstr "委内瑞拉"

msgid "Virgin Islands, British_VG_C"
msgstr "英属维尔京群岛"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI_C"
msgstr "美属维尔京群岛"

msgid "Viet Nam_VN_C"
msgstr "越南"

msgid "Vanuatu_VU_C"
msgstr "瓦努阿图"

msgid "Wallis and Futuna_WF_C"
msgstr "瓦利斯和富图纳"

msgid "Samoa_WS_C"
msgstr "萨摩亚"

msgid "Yemen_YE_C"
msgstr "也门"

msgid "Mayotte_YT_C"
msgstr "马约特"

msgid "South Africa_ZA_C"
msgstr "南非"

msgid "Zambia_ZM_C"
msgstr "赞比亚"

msgid "Zimbabwe_ZW_C"
msgstr "辛巴威"

msgid "Andorra la Vella_AD"
msgstr "安道尔城"

msgid "Canillo_AD"
msgstr "卡尼略"

msgid "Encamp_AD"
msgstr "恩坎普"

msgid "Escaldes-Engordany_AD"
msgstr "莱塞斯卡尔德-恩戈尔达"

msgid "La Massana_AD"
msgstr "马萨纳"

msgid "Ordino_AD"
msgstr "奥尔迪诺"

msgid "Sant Julia de Loria_AD"
msgstr "圣胡利娅-德洛里亚"

msgid "'Ajman_AE"
msgstr "阿吉曼"

msgid "Abu Zaby_AE"
msgstr "阿布扎比"

msgid "Al Fujayrah_AE"
msgstr "富查伊拉"

msgid "Ash Shariqah_AE"
msgstr "沙迦"

msgid "Dubayy_AE"
msgstr "迪拜"

msgid "Ra's al Khaymah_AE"
msgstr "哈伊马角"

msgid "Umm al Qaywayn_AE"
msgstr "乌姆盖万"

msgid "Badakhshan_AF"
msgstr "巴达赫尚"

msgid "Badghis_AF"
msgstr "巴德吉斯"

msgid "Baghlan_AF"
msgstr "巴格兰"

msgid "Balkh_AF"
msgstr "巴尔赫"

msgid "Bamyan_AF"
msgstr "巴米扬"

msgid "Daykundi_AF"
msgstr "代昆迪"

msgid "Farah_AF"
msgstr "法拉"

msgid "Faryab_AF"
msgstr "法里亚布"

msgid "Ghazni_AF"
msgstr "加兹尼"

msgid "Ghor_AF"
msgstr "古尔"

msgid "Helmand_AF"
msgstr "赫尔曼德"

msgid "Herat_AF"
msgstr "赫拉特"

msgid "Jowzjan_AF"
msgstr "朱兹詹"

msgid "Kabul_AF"
msgstr "喀布尔"

msgid "Kandahar_AF"
msgstr "坎大哈"

msgid "Kapisa_AF"
msgstr "卡比萨"

msgid "Khost_AF"
msgstr "霍斯特"

msgid "Kunar_AF"
msgstr "库纳尔"

msgid "Kunduz_AF"
msgstr "昆都士"

msgid "Laghman_AF"
msgstr "拉格曼"

msgid "Logar_AF"
msgstr "洛加尔"

msgid "Nangarhar_AF"
msgstr "楠格哈尔"

msgid "Nimroz_AF"
msgstr "尼姆鲁兹"

msgid "Nuristan_AF"
msgstr "努里斯坦"

msgid "Paktika_AF"
msgstr "帕克蒂卡"

msgid "Paktiya_AF"
msgstr "帕克蒂亚"

msgid "Panjshayr_AF"
msgstr "潘杰希尔"

msgid "Parwan_AF"
msgstr "帕尔旺"

msgid "Samangan_AF"
msgstr "萨曼甘"

msgid "Sar-e Pul_AF"
msgstr "萨尔普勒"

msgid "Takhar_AF"
msgstr "塔哈尔"

msgid "Uruzgan_AF"
msgstr "乌鲁兹甘"

msgid "Wardak_AF"
msgstr "瓦尔达克"

msgid "Zabul_AF"
msgstr "扎布尔"

msgid "Barbuda_AG"
msgstr "巴布达"

msgid "Redonda_AG"
msgstr "东达"

msgid "Saint George_AG"
msgstr "圣乔治"

msgid "Saint John_AG"
msgstr "圣约翰"

msgid "Saint Mary_AG"
msgstr "圣玛丽"

msgid "Saint Paul_AG"
msgstr "圣保罗"

msgid "Saint Peter_AG"
msgstr "圣彼得"

msgid "Saint Philip_AG"
msgstr "圣菲利普"

msgid "Anguilla_AI"
msgstr "安圭拉"

msgid "Berat_AL"
msgstr "培拉特"

msgid "Diber_AL"
msgstr "迪贝"

msgid "Durres_AL"
msgstr "都拉斯"

msgid "Elbasan_AL"
msgstr "爱尔巴桑"

msgid "Fier_AL"
msgstr "费里"

msgid "Gjirokaster_AL"
msgstr "吉诺卡斯特"

msgid "Korce_AL"
msgstr "科尔察"

msgid "Kukes_AL"
msgstr "库克斯"

msgid "Lezhe_AL"
msgstr "莱什"

msgid "Shkoder_AL"
msgstr "斯库台"

msgid "Tirane_AL"
msgstr "地拉那"

msgid "Vlore_AL"
msgstr "发罗拉"

msgid "Aragacotn_AM"
msgstr "阿拉加措特恩"

msgid "Ararat_AM"
msgstr "阿拉拉特"

msgid "Armavir_AM"
msgstr "阿尔马维尔"

msgid "Erevan_AM"
msgstr "埃里温"

msgid "Gegark'unik'_AM"
msgstr "格加尔库尼克"

msgid "Kotayk'_AM"
msgstr "科泰克"

msgid "Lori_AM"
msgstr "洛里"

msgid "Sirak_AM"
msgstr "希拉克"

msgid "Syunik'_AM"
msgstr "休尼克"

msgid "Tavus_AM"
msgstr "塔武什"

msgid "Vayoc Jor_AM"
msgstr "瓦约茨佐尔"

msgid "Bengo_AO"
msgstr "本戈"

msgid "Benguela_AO"
msgstr "本格拉"

msgid "Bie_AO"
msgstr "比耶"

msgid "Cabinda_AO"
msgstr "卡宾达"

msgid "Cunene_AO"
msgstr "库内"

msgid "Huambo_AO"
msgstr "万博"

msgid "Huila_AO"
msgstr "威拉"

msgid "Kuando Kubango_AO"
msgstr "宽多库邦戈"

msgid "Kwanza Norte_AO"
msgstr "北宽扎"

msgid "Kwanza Sul_AO"
msgstr "南宽扎"

msgid "Luanda_AO"
msgstr "罗安达"

msgid "Lunda Norte_AO"
msgstr "北隆达"

msgid "Lunda Sul_AO"
msgstr "南隆达"

msgid "Malange_AO"
msgstr "马兰热"

msgid "Moxico_AO"
msgstr "莫希科"

msgid "Namibe_AO"
msgstr "纳米贝"

msgid "Uige_AO"
msgstr "威热"

msgid "Zaire_AO"
msgstr "扎伊尔"

msgid "Antarctica_AQ"
msgstr "南极洲"

msgid "Buenos Aires_AR"
msgstr "布宜诺斯艾利斯"

msgid "Catamarca_AR"
msgstr "卡塔马卡"

msgid "Chaco_AR"
msgstr "查科"

msgid "Chubut_AR"
msgstr "丘布特"

msgid "Ciudad Autonoma de Buenos Aires_AR"
msgstr "布宜諾斯艾利斯"

msgid "Cordoba_AR"
msgstr "科尔多瓦"

msgid "Corrientes_AR"
msgstr "科连特斯"

msgid "Entre Rios_AR"
msgstr "恩特雷里奥斯"

msgid "Formosa_AR"
msgstr "福尔摩沙"

msgid "Jujuy_AR"
msgstr "胡胡伊"

msgid "La Pampa_AR"
msgstr "拉潘帕"

msgid "La Rioja_AR"
msgstr "拉里奥哈"

msgid "Mendoza_AR"
msgstr "门多萨"

msgid "Misiones_AR"
msgstr "米西奥内斯"

msgid "Neuquen_AR"
msgstr "内乌肯"

msgid "Rio Negro_AR"
msgstr "内格罗河省"

msgid "Salta_AR"
msgstr "萨尔塔"

msgid "San Juan_AR"
msgstr "圣胡安"

msgid "San Luis_AR"
msgstr "圣路易斯"

msgid "Santa Cruz_AR"
msgstr "圣克鲁斯"

msgid "Santa Fe_AR"
msgstr "圣菲省"

msgid "Santiago del Estero_AR"
msgstr "圣地亚哥-德尔埃斯特罗"

msgid "Tierra del Fuego_AR"
msgstr "火地岛"

msgid "Tucuman_AR"
msgstr "图库曼"

msgid "Eastern District_AS"
msgstr "东区"

msgid "Western District_AS"
msgstr "西部区"

msgid "Burgenland_AT"
msgstr "布尔根兰"

msgid "Karnten_AT"
msgstr "克恩顿"

msgid "Niederosterreich_AT"
msgstr "下奥地利"

msgid "Oberosterreich_AT"
msgstr "奥本罗斯特瑞奇"

msgid "Salzburg_AT"
msgstr "萨尔茨堡"

msgid "Steiermark_AT"
msgstr "施泰尔马克"

msgid "Tirol_AT"
msgstr "蒂罗尔"

msgid "Vorarlberg_AT"
msgstr "福拉尔贝格"

msgid "Wien_AT"
msgstr "维也纳"

msgid "Australian Capital Territory_AU"
msgstr "澳大利亚首都直辖区"

msgid "New South Wales_AU"
msgstr "新南威尔士州"

msgid "Northern Territory_AU"
msgstr "北方领土"

msgid "Queensland_AU"
msgstr "昆士兰"

msgid "South Australia_AU"
msgstr "南澳大利亚"

msgid "Tasmania_AU"
msgstr "塔斯马尼亚"

msgid "Victoria_AU"
msgstr "维多利亚"

msgid "Western Australia_AU"
msgstr "西澳大利亚"

msgid "Aruba_AW"
msgstr "阿鲁巴"

msgid "Eckeroe_AX"
msgstr "埃克勒"

msgid "Finstroem_AX"
msgstr "芬斯特伦"

msgid "Hammarland_AX"
msgstr "哈马兰"

msgid "Jomala_AX"
msgstr "约马拉"

msgid "Lemland_AX"
msgstr "莱姆兰"

msgid "Mariehamn_AX"
msgstr "玛丽港"

msgid "Saltvik_AX"
msgstr "萨尔特维克"

msgid "Sund_AX"
msgstr "松德"

msgid "Abseron_AZ"
msgstr "阿布歇隆"

msgid "Agcabadi_AZ"
msgstr "阿格贾贝迪"

msgid "Agdam_AZ"
msgstr "阿格达姆"

msgid "Agdas_AZ"
msgstr "阿格达斯"

msgid "Agstafa_AZ"
msgstr "阿克斯塔法"

msgid "Agsu_AZ"
msgstr "阿赫苏"

msgid "Astara_AZ"
msgstr "阿斯塔拉"

msgid "Baki_AZ"
msgstr "巴基"

msgid "Balakan_AZ"
msgstr "巴拉肯"

msgid "Barda_AZ"
msgstr "巴尔达"

msgid "Beylaqan_AZ"
msgstr "贝拉甘"

msgid "Bilasuvar_AZ"
msgstr "比拉苏瓦尔"

msgid "Cabrayil_AZ"
msgstr "卡布拉伊"

msgid "Calilabad_AZ"
msgstr "贾利拉巴德"

msgid "Daskasan_AZ"
msgstr "达什凯桑"

msgid "Fuzuli_AZ"
msgstr "菲祖利"

msgid "Gadabay_AZ"
msgstr "凯达贝克"

msgid "Ganca_AZ"
msgstr "甘贾"

msgid "Goranboy_AZ"
msgstr "戈兰博伊"

msgid "Goycay_AZ"
msgstr "盖奥克恰伊"

msgid "Goygol_AZ"
msgstr "汉拉尔"

msgid "Haciqabul_AZ"
msgstr "卡齐穆罕默德"

msgid "Imisli_AZ"
msgstr "伊米斯里"

msgid "Ismayilli_AZ"
msgstr "伊斯迈伊里"

msgid "Kalbacar_AZ"
msgstr "克尔巴贾尔"

msgid "Kurdamir_AZ"
msgstr "丘尔达米尔"

msgid "Lacin_AZ"
msgstr "拉森"

msgid "Lankaran_AZ"
msgstr "连科兰"

msgid "Lerik_AZ"
msgstr "勒里克"

msgid "Masalli_AZ"
msgstr "马萨雷"

msgid "Mingacevir_AZ"
msgstr "明盖恰乌尔"

msgid "Naftalan_AZ"
msgstr "纳弗塔兰"

msgid "Naxcivan_AZ"
msgstr "纳希切万"

msgid "Neftcala_AZ"
msgstr "内夫特卡拉"

msgid "Oguz_AZ"
msgstr "奥古兹"

msgid "Qabala_AZ"
msgstr "盖贝莱"

msgid "Qax_AZ"
msgstr "卡希"

msgid "Qazax_AZ"
msgstr "卡扎赫"

msgid "Qobustan_AZ"
msgstr "戈布斯坦"

msgid "Quba_AZ"
msgstr "库巴"

msgid "Qubadli_AZ"
msgstr "古巴迪"

msgid "Qusar_AZ"
msgstr "库萨尔"

msgid "Saatli_AZ"
msgstr "萨特雷"

msgid "Sabirabad_AZ"
msgstr "萨比拉巴德"

msgid "Saki_AZ"
msgstr "萨基"

msgid "Salyan_AZ"
msgstr "萨利亚"

msgid "Samaxi_AZ"
msgstr "沙马基"

msgid "Samkir_AZ"
msgstr "沙姆基尔"

msgid "Samux_AZ"
msgstr "萨穆赫"

msgid "Sirvan_AZ"
msgstr "希尔万"

msgid "Siyazan_AZ"
msgstr "锡阿赞"

msgid "Sumqayit_AZ"
msgstr "苏姆盖特"

msgid "Susa_AZ"
msgstr "苏萨"

msgid "Tartar_AZ"
msgstr "鞑靼"

msgid "Tovuz_AZ"
msgstr "托乌兹"

msgid "Ucar_AZ"
msgstr "乌贾雷"

msgid "Xacmaz_AZ"
msgstr "哈奇马斯"

msgid "Xankandi_AZ"
msgstr "尚坎迪"

msgid "Xizi_AZ"
msgstr "基兹"

msgid "Xocali_AZ"
msgstr "霍卡里"

msgid "Xocavand_AZ"
msgstr "霍贾文德"

msgid "Yardimli_AZ"
msgstr "雅迪米利"

msgid "Yevlax_AZ"
msgstr "叶夫拉赫"

msgid "Zangilan_AZ"
msgstr "赞吉兰"

msgid "Zaqatala_AZ"
msgstr "扎卡塔拉"

msgid "Zardab_AZ"
msgstr "扎尔多布"

msgid "Brcko distrikt_BA"
msgstr "布尔奇科特"

msgid "Federacija Bosne i Hercegovine_BA"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那联邦"

msgid "Republika Srpska_BA"
msgstr "斯普斯卡共和国"

msgid "Christ Church_BB"
msgstr "基督教会"

msgid "Saint Andrew_BB"
msgstr "圣安德鲁"

msgid "Saint George_BB"
msgstr "圣乔治"

msgid "Saint James_BB"
msgstr "圣詹姆斯"

msgid "Saint John_BB"
msgstr "圣约翰"

msgid "Saint Joseph_BB"
msgstr "圣约瑟夫"

msgid "Saint Lucy_BB"
msgstr "圣露西"

msgid "Saint Michael_BB"
msgstr "圣迈克尔"

msgid "Saint Peter_BB"
msgstr "圣彼得"

msgid "Saint Philip_BB"
msgstr "圣菲利普"

msgid "Saint Thomas_BB"
msgstr "圣托马斯"

msgid "Barisal_BD"
msgstr "巴里萨尔"

msgid "Chittagong_BD"
msgstr "吉大港"

msgid "Dhaka_BD"
msgstr "达卡"

msgid "Khulna_BD"
msgstr "库尔纳"

msgid "Rajshahi_BD"
msgstr "拉杰沙希"

msgid "Rangpur_BD"
msgstr "朗布尔县"

msgid "Sylhet_BD"
msgstr "锡尔赫特"

msgid "Antwerpen_BE"
msgstr "安特卫普"

msgid "Brabant wallon_BE"
msgstr "瓦隆-布拉班特"

msgid "Brussels Hoofdstedelijk Gewest_BE"
msgstr "布鲁塞尔"

msgid "Hainaut_BE"
msgstr "埃诺"

msgid "Liege_BE"
msgstr "列日"

msgid "Limburg_BE"
msgstr "林堡"

msgid "Luxembourg_BE"
msgstr "卢森堡"

msgid "Namur_BE"
msgstr "纳慕尔"

msgid "Oost-Vlaanderen_BE"
msgstr "东佛兰德"

msgid "Vlaams-Brabant_BE"
msgstr "佛兰芒-布拉班特"

msgid "West-Vlaanderen_BE"
msgstr "西佛兰德尔"

msgid "Bale_BF"
msgstr "巴雷"

msgid "Bam_BF"
msgstr "巴姆"

msgid "Banwa_BF"
msgstr "巴瓦"

msgid "Bazega_BF"
msgstr "巴泽加"

msgid "Bougouriba_BF"
msgstr "布古里巴"

msgid "Boulgou_BF"
msgstr "布尔古"

msgid "Boulkiemde_BF"
msgstr "布尔基恩德"

msgid "Comoe_BF"
msgstr "科莫埃"

msgid "Ganzourgou_BF"
msgstr "冈祖尔古"

msgid "Gnagna_BF"
msgstr "尼亚尼亚"

msgid "Gourma_BF"
msgstr "古尔马"

msgid "Houet_BF"
msgstr "乌埃"

msgid "Ioba_BF"
msgstr "伊奥巴"

msgid "Kadiogo_BF"
msgstr "卡焦戈"

msgid "Kenedougou_BF"
msgstr "凯内杜古"

msgid "Komondjari_BF"
msgstr "科蒙加里"

msgid "Kompienga_BF"
msgstr "孔皮恩加"

msgid "Kossi_BF"
msgstr "孔西"

msgid "Koulpelogo_BF"
msgstr "库尔佩罗戈"

msgid "Kouritenga_BF"
msgstr "库里滕加"

msgid "Kourweogo_BF"
msgstr "库尔维奥戈"

msgid "Leraba_BF"
msgstr "雷拉巴"

msgid "Loroum_BF"
msgstr "罗卢姆"

msgid "Mouhoun_BF"
msgstr "穆翁"

msgid "Nahouri_BF"
msgstr "纳乌里"

msgid "Namentenga_BF"
msgstr "纳门滕加"

msgid "Nayala_BF"
msgstr "纳亚拉"

msgid "Noumbiel_BF"
msgstr "努姆比埃尔"

msgid "Oubritenga_BF"
msgstr "乌布里滕加"

msgid "Oudalan_BF"
msgstr "乌达兰省"

msgid "Passore_BF"
msgstr "帕索雷"

msgid "Poni_BF"
msgstr "波尼"

msgid "Sanguie_BF"
msgstr "桑吉"

msgid "Sanmatenga_BF"
msgstr "桑马滕加"

msgid "Seno_BF"
msgstr "仙翁"

msgid "Sissili_BF"
msgstr "锡西里"

msgid "Soum_BF"
msgstr "苏姆"

msgid "Sourou_BF"
msgstr "苏鲁"

msgid "Tapoa_BF"
msgstr "塔波阿"

msgid "Tuy_BF"
msgstr "绥"

msgid "Yagha_BF"
msgstr "亚加"

msgid "Yatenga_BF"
msgstr "亚滕加"

msgid "Ziro_BF"
msgstr "济罗"

msgid "Zondoma_BF"
msgstr "宗多马"

msgid "Zoundweogo_BF"
msgstr "宗德韦奥戈"

msgid "Blagoevgrad_BG"
msgstr "布拉戈耶夫格勒"

msgid "Burgas_BG"
msgstr "布尔加斯"

msgid "Dobrich_BG"
msgstr "多布里奇州"

msgid "Gabrovo_BG"
msgstr "加布罗沃州 "

msgid "Haskovo_BG"
msgstr "哈斯科沃州"

msgid "Kardzhali_BG"
msgstr "克尔贾利州"

msgid "Kyustendil_BG"
msgstr "丘斯滕迪尔州"

msgid "Lovech_BG"
msgstr "洛维奇"

msgid "Montana_BG"
msgstr "蒙塔纳州"

msgid "Pazardzhik_BG"
msgstr "帕扎尔吉克州"

msgid "Pernik_BG"
msgstr "佩尔尼克"

msgid "Pleven_BG"
msgstr "普列文州"

msgid "Plovdiv_BG"
msgstr "普罗夫迪夫"

msgid "Razgrad_BG"
msgstr "拉兹格勒"

msgid "Ruse_BG"
msgstr "鲁塞州"

msgid "Shumen_BG"
msgstr "舒门州"

msgid "Silistra_BG"
msgstr "锡利斯特拉"

msgid "Sliven_BG"
msgstr "斯利文州 "

msgid "Smolyan_BG"
msgstr "斯莫梁州 "

msgid "Sofia_BG"
msgstr "索菲亚州"

msgid "Sofia (stolitsa)_BG"
msgstr "索菲亚州"

msgid "Stara Zagora_BG"
msgstr "旧扎戈拉州"

msgid "Targovishte_BG"
msgstr "特尔戈维什特州"

msgid "Varna_BG"
msgstr "瓦尔纳州 "

msgid "Veliko Tarnovo_BG"
msgstr "大特尔诺沃州"

msgid "Vidin_BG"
msgstr "维丁州"

msgid "Vratsa_BG"
msgstr "弗拉察州"

msgid "Yambol_BG"
msgstr "扬博尔州 "

msgid "Al 'Asimah_BH"
msgstr "萨那"

msgid "Al Janubiyah_BH"
msgstr "南方省"

msgid "Al Muharraq_BH"
msgstr "穆哈拉格"

msgid "Ash Shamaliyah_BH"
msgstr "北方省"

msgid "Bubanza_BI"
msgstr "布班扎"

msgid "Bujumbura Mairie_BI"
msgstr "布琼布拉"

msgid "Bururi_BI"
msgstr "布鲁里"

msgid "Cankuzo_BI"
msgstr "坎库佐"

msgid "Cibitoke_BI"
msgstr "锡比托凯"

msgid "Gitega_BI"
msgstr "基特加"

msgid "Karuzi_BI"
msgstr "卡鲁齐"

msgid "Kayanza_BI"
msgstr "卡扬扎"

msgid "Kirundo_BI"
msgstr "基龙多"

msgid "Makamba_BI"
msgstr "马坎巴"

msgid "Muramvya_BI"
msgstr "穆朗维亚"

msgid "Muyinga_BI"
msgstr "穆因加"

msgid "Mwaro_BI"
msgstr "姆瓦罗"

msgid "Ngozi_BI"
msgstr "恩戈齐"

msgid "Rutana_BI"
msgstr "鲁塔纳"

msgid "Ruyigi_BI"
msgstr "鲁伊吉"

msgid "Alibori_BJ"
msgstr "阿黎博里"

msgid "Atacora_BJ"
msgstr "阿塔科拉"

msgid "Atlantique_BJ"
msgstr "大西洋"

msgid "Borgou_BJ"
msgstr "博尔古"

msgid "Collines_BJ"
msgstr "丘陵"

msgid "Couffo_BJ"
msgstr "库福"

msgid "Donga_BJ"
msgstr "峡谷省"

msgid "Littoral_BJ"
msgstr "濒海"

msgid "Mono_BJ"
msgstr "莫诺"

msgid "Oueme_BJ"
msgstr "韦梅"

msgid "Plateau_BJ"
msgstr "高原"

msgid "Zou_BJ"
msgstr "邹"

msgid "Saint Barthelemy_BL"
msgstr "圣巴泰勒米"

msgid "Hamilton_BM"
msgstr "哈密尔顿"

msgid "Saint George_BM"
msgstr "圣乔治"

msgid "Belait_BN"
msgstr "马来奕"

msgid "Brunei-Muara_BN"
msgstr "文莱-穆阿拉"

msgid "Temburong_BN"
msgstr "淡武廊"

msgid "Tutong_BN"
msgstr "都东"

msgid "Chuquisaca_BO"
msgstr "丘基萨卡"

msgid "Cochabamba_BO"
msgstr "科恰班巴"

msgid "El Beni_BO"
msgstr "贝尼"

msgid "La Paz_BO"
msgstr "拉巴斯"

msgid "Oruro_BO"
msgstr "奥鲁罗"

msgid "Pando_BO"
msgstr "潘多"

msgid "Potosi_BO"
msgstr "波托西省"

msgid "Santa Cruz_BO"
msgstr "圣克鲁斯"

msgid "Tarija_BO"
msgstr "塔里哈"

msgid "Bonaire_BQ"
msgstr "博内尔"

msgid "Saba_BQ"
msgstr "萨巴"

msgid "Sint Eustatius_BQ"
msgstr "圣尤斯特歇斯"

msgid "Acre_BR"
msgstr "阿克里"

msgid "Alagoas_BR"
msgstr "阿拉戈斯"

msgid "Amapa_BR"
msgstr "阿马帕"

msgid "Amazonas_BR"
msgstr "亚马孙"

msgid "Bahia_BR"
msgstr "巴伊亚"

msgid "Ceara_BR"
msgstr "塞阿腊"

msgid "Distrito Federal_BR"
msgstr "联邦区"

msgid "Espirito Santo_BR"
msgstr "圣埃斯皮里图"

msgid "Goias_BR"
msgstr "戈亚斯"

msgid "Maranhao_BR"
msgstr "马拉尼昂"

msgid "Mato Grosso_BR"
msgstr "马托格罗索"

msgid "Mato Grosso do Sul_BR"
msgstr "南马托格罗索"

msgid "Minas Gerais_BR"
msgstr "米纳斯吉拉斯"

msgid "Para_BR"
msgstr "帕拉"

msgid "Paraiba_BR"
msgstr "帕拉伊巴"

msgid "Parana_BR"
msgstr "巴拉那"

msgid "Pernambuco_BR"
msgstr "伯南布哥"

msgid "Piaui_BR"
msgstr "皮奥伊"

msgid "Rio de Janeiro_BR"
msgstr "里约热内卢"

msgid "Rio Grande do Norte_BR"
msgstr "北里奥格兰德"

msgid "Rio Grande do Sul_BR"
msgstr "南里奥格兰德"

msgid "Rondonia_BR"
msgstr "朗多尼亚"

msgid "Roraima_BR"
msgstr "罗赖马"

msgid "Santa Catarina_BR"
msgstr "圣卡塔琳娜"

msgid "Sao Paulo_BR"
msgstr "圣保罗州"

msgid "Sergipe_BR"
msgstr "塞尔希培"

msgid "Tocantins_BR"
msgstr "托坎廷斯"

msgid "Central Andros_BS"
msgstr "中央安德罗斯"

msgid "City of Freeport_BS"
msgstr "弗里波特市"

msgid "East Grand Bahama_BS"
msgstr "东大巴哈马"

msgid "Harbour Island_BS"
msgstr "海港岛"

msgid "Hope Town_BS"
msgstr "希望镇"

msgid "Long Island_BS"
msgstr "长岛"

msgid "New Providence_BS"
msgstr "新普罗维登斯"

msgid "South Eleuthera_BS"
msgstr "南伊柳塞拉"

msgid "Bumthang_BT"
msgstr "布姆唐"

msgid "Chhukha_BT"
msgstr "楚卡"

msgid "Dagana_BT"
msgstr "达加纳"

msgid "Gasa_BT"
msgstr "加萨"

msgid "Haa_BT"
msgstr "哈阿"

msgid "Lhuentse_BT"
msgstr "伦奇宗"

msgid "Monggar_BT"
msgstr "蒙加"

msgid "Paro_BT"
msgstr "帕罗"

msgid "Pemagatshel_BT"
msgstr "佩马加策尔"

msgid "Punakha_BT"
msgstr "普那卡"

msgid "Samdrup Jongkhar_BT"
msgstr "萨姆德鲁容卡尔"

msgid "Samtse_BT"
msgstr "萨姆奇"

msgid "Thimphu_BT"
msgstr "廷布"

msgid "Trashi Yangtse_BT"
msgstr "塔希央奇"

msgid "Trashigang_BT"
msgstr "塔希冈"

msgid "Trongsa_BT"
msgstr "通萨"

msgid "Tsirang_BT"
msgstr "奇朗宗"

msgid "Wangdue Phodrang_BT"
msgstr "旺度波德朗宗"

msgid "Zhemgang_BT"
msgstr "谢姆冈"

msgid "Central_BW"
msgstr "中部"

msgid "Ghanzi_BW"
msgstr "加兹尼"

msgid "Kgalagadi_BW"
msgstr "卡拉哈迪"

msgid "Kgatleng_BW"
msgstr "卡特伦"

msgid "Kweneng_BW"
msgstr "奎嫩"

msgid "North East_BW"
msgstr "东北"

msgid "North West_BW"
msgstr "西北"

msgid "South East_BW"
msgstr "东南"

msgid "Southern_BW"
msgstr "南部"

msgid "Brestskaya voblasts'_BY"
msgstr "布列斯特州"

msgid "Homyel'skaya voblasts'_BY"
msgstr "戈梅利州"

msgid "Horad Minsk_BY"
msgstr "霍拉德明斯克"

msgid "Hrodzenskaya voblasts'_BY"
msgstr "格罗德诺州"

msgid "Mahilyowskaya voblasts'_BY"
msgstr "莫吉廖夫州"

msgid "Minskaya voblasts'_BY"
msgstr "明斯克州"

msgid "Vitsyebskaya voblasts'_BY"
msgstr "维捷布斯克州"

msgid "Belize_BZ"
msgstr "伯利兹"

msgid "Cayo_BZ"
msgstr "卡约"

msgid "Corozal_BZ"
msgstr "科罗萨尔"

msgid "Orange Walk_BZ"
msgstr "橙色步行"

msgid "Stann Creek_BZ"
msgstr "斯坦克里克"

msgid "Toledo_BZ"
msgstr "托莱多"

msgid "Alberta_CA"
msgstr "阿尔伯塔"

msgid "British Columbia_CA"
msgstr "不列颠哥伦比亚"

msgid "Manitoba_CA"
msgstr "马尼托巴"

msgid "New Brunswick_CA"
msgstr "新不伦瑞克"

msgid "Newfoundland and Labrador_CA"
msgstr "纽芬兰和拉布拉多"

msgid "Northwest Territories_CA"
msgstr "西北地区"

msgid "Nova Scotia_CA"
msgstr "新斯科舍"

msgid "Nunavut_CA"
msgstr "努纳武特"

msgid "Ontario_CA"
msgstr "安大略"

msgid "Prince Edward Island_CA"
msgstr "爱德华王子岛"

msgid "Quebec_CA"
msgstr "魁北克"

msgid "Saskatchewan_CA"
msgstr "萨斯喀彻温"

msgid "Yukon_CA"
msgstr "育空"

msgid "Cocos (Keeling) Islands_CC"
msgstr "科科斯（基林）群岛"

msgid "Bas-Uele_CD"
msgstr "下韦莱"

msgid "Equateur_CD"
msgstr "赤道"

msgid "Haut-Katanga_CD"
msgstr "浩特，加丹加"

msgid "Haut-Lomami_CD"
msgstr "上洛马米省"

msgid "Haut-Uele_CD"
msgstr "韦莱"

msgid "Ituri_CD"
msgstr "伊图里"

msgid "Kasai_CD"
msgstr "开赛"

msgid "Kasai Central_CD"
msgstr "卢卢阿"

msgid "Kasai Oriental_CD"
msgstr "东开赛"

msgid "Kinshasa_CD"
msgstr "金夏沙"

msgid "Kongo Central_CD"
msgstr "中刚果"

msgid "Kwango_CD"
msgstr "宽果"

msgid "Kwilu_CD"
msgstr "奎卢"

msgid "Lomami_CD"
msgstr "上洛马米"

msgid "Lualaba_CD"
msgstr "卢阿拉巴"

msgid "Mai-Ndombe_CD"
msgstr "马伊恩东贝"

msgid "Maniema_CD"
msgstr "马涅马"

msgid "Mongala_CD"
msgstr "蒙加拉河"

msgid "Nord-Kivu_CD"
msgstr "北基伍"

msgid "Nord-Ubangi_CD"
msgstr "北乌班吉"

msgid "Sankuru_CD"
msgstr "桑库鲁"

msgid "Sud-Kivu_CD"
msgstr "南基伍"

msgid "Sud-Ubangi_CD"
msgstr "南基乌班吉"

msgid "Tanganyika_CD"
msgstr "坦噶尼喀"

msgid "Tshopo_CD"
msgstr "乔波"

msgid "Tshuapa_CD"
msgstr "楚阿帕"

msgid "Bamingui-Bangoran_CF"
msgstr "巴明吉-班戈兰"

msgid "Bangui_CF"
msgstr "班基"

msgid "Basse-Kotto_CF"
msgstr "下科托"

msgid "Gribingui_CF"
msgstr "格里宾吉"

msgid "Haut-Mbomou_CF"
msgstr "上姆博穆"

msgid "Haute-Kotto_CF"
msgstr "上科托"

msgid "Kemo-Gribingui_CF"
msgstr "德拉科莫"

msgid "Lobaye_CF"
msgstr "洛巴耶"

msgid "Mambere-Kadei_CF"
msgstr "曼贝雷 - 卡代"

msgid "Mbomou_CF"
msgstr "姆博穆"

msgid "Nana-Mambere_CF"
msgstr "纳纳 - 曼贝雷"

msgid "Ombella-Mpoko_CF"
msgstr "翁贝拉 - 姆波科"

msgid "Ouaka_CF"
msgstr "瓦卡"

msgid "Ouham_CF"
msgstr "瓦姆"

msgid "Ouham-Pende_CF"
msgstr "瓦姆 - 彭代"

msgid "Sangha_CF"
msgstr "僧伽"

msgid "Vakaga_CF"
msgstr "瓦卡加"

msgid "Bouenza_CG"
msgstr "布恩扎"

msgid "Brazzaville_CG"
msgstr "布拉柴维尔"

msgid "Cuvette_CG"
msgstr "比色皿"

msgid "Cuvette-Ouest_CG"
msgstr "西盆地"

msgid "Lekoumou_CG"
msgstr "莱库穆"

msgid "Likouala_CG"
msgstr "利夸拉"

msgid "Niari_CG"
msgstr "尼阿里"

msgid "Plateaux_CG"
msgstr "高原"

msgid "Pointe-Noire_CG"
msgstr "黑角"

msgid "Pool_CG"
msgstr "池"

msgid "Sangha_CG"
msgstr "桑加省"

msgid "Aargau_CH"
msgstr "阿尔高"

msgid "Appenzell Ausserrhoden_CH"
msgstr "外阿彭策尔"

msgid "Appenzell Innerrhoden_CH"
msgstr "内阿彭策尔"

msgid "Basel-Landschaft_CH"
msgstr "巴塞尔乡村"

msgid "Basel-Stadt_CH"
msgstr "巴塞尔城市"

msgid "Bern_CH"
msgstr "伯尔尼"

msgid "Fribourg_CH"
msgstr "弗里堡"

msgid "Geneve_CH"
msgstr "日内瓦"

msgid "Glarus_CH"
msgstr "格拉鲁斯"

msgid "Graubunden_CH"
msgstr "格劳宾登"

msgid "Jura_CH"
msgstr "优瑞"

msgid "Luzern_CH"
msgstr "卢塞恩州"

msgid "Neuchatel_CH"
msgstr "纳沙泰尔州"

msgid "Nidwalden_CH"
msgstr "瓦尔登"

msgid "Obwalden_CH"
msgstr "上瓦尔登"

msgid "Sankt Gallen_CH"
msgstr "圣加仑州"

msgid "Schaffhausen_CH"
msgstr "沙夫豪森"

msgid "Schwyz_CH"
msgstr "施维茨州"

msgid "Solothurn_CH"
msgstr "索洛图恩"

msgid "Thurgau_CH"
msgstr "图尔高"

msgid "Ticino_CH"
msgstr "提契诺"

msgid "Uri_CH"
msgstr "乌里"

msgid "Valais_CH"
msgstr "瓦莱州"

msgid "Vaud_CH"
msgstr "沃州"

msgid "Zug_CH"
msgstr "楚格"

msgid "Zurich_CH"
msgstr "苏黎世"

msgid "Abidjan_CI"
msgstr "阿比让"

msgid "Bas-Sassandra_CI"
msgstr "下萨桑德拉"

msgid "Comoe_CI"
msgstr "科莫埃"

msgid "Denguele_CI"
msgstr "登盖莱"

msgid "Goh-Djiboua_CI"
msgstr "戈吉布阿"

msgid "Lacs_CI"
msgstr "湖泊"

msgid "Lagunes_CI"
msgstr "泻湖"

msgid "Montagnes_CI"
msgstr "十八山"

msgid "Sassandra-Marahoue_CI"
msgstr "萨桑德拉-马拉韦"

msgid "Savanes_CI"
msgstr "萨瓦纳"

msgid "Vallee du Bandama_CI"
msgstr "邦达马河谷"

msgid "Woroba_CI"
msgstr "沃罗巴"

msgid "Yamoussoukro_CI"
msgstr "亚穆苏克罗"

msgid "Zanzan_CI"
msgstr "赞赞"

msgid "Cook Islands_CK"
msgstr "库克群岛"

msgid "Aisen del General Carlos Ibanez del Campo_CL"
msgstr "伊瓦涅斯将军艾森"

msgid "Antofagasta_CL"
msgstr "安托法加斯塔"

msgid "Arica y Parinacota_CL"
msgstr "阿里卡和帕里纳科塔"

msgid "Atacama_CL"
msgstr "阿塔卡马"

msgid "Biobio_CL"
msgstr "比奥比奥"

msgid "Coquimbo_CL"
msgstr "科金博"

msgid "La Araucania_CL"
msgstr "阿劳卡尼亚"

msgid "Libertador General Bernardo O'Higgins_CL"
msgstr "奥伊金斯将军解放者"

msgid "Los Lagos_CL"
msgstr "湖大区"

msgid "Los Rios_CL"
msgstr "河大区"

msgid "Magallanes_CL"
msgstr "麦哲伦"

msgid "Maule_CL"
msgstr "马乌莱"

msgid "Region Metropolitana de Santiago_CL"
msgstr "圣地亚哥首都大区"

msgid "Tarapaca_CL"
msgstr "塔拉帕卡"

msgid "Valparaiso_CL"
msgstr "瓦尔帕莱索"

msgid "Adamaoua_CM"
msgstr "阿达马瓦"

msgid "Centre_CM"
msgstr "中环"

msgid "Est_CM"
msgstr "东部"

msgid "Extreme-Nord_CM"
msgstr "极北"

msgid "Littoral_CM"
msgstr "海滨"

msgid "Nord_CM"
msgstr "北部"

msgid "Nord-Ouest_CM"
msgstr "西北"

msgid "Ouest_CM"
msgstr "西部"

msgid "Sud_CM"
msgstr "南基"

msgid "Sud-Ouest_CM"
msgstr "西南"

msgid "Anhui_CN"
msgstr "安徽"

msgid "Beijing_CN"
msgstr "北京"

msgid "Chongqing_CN"
msgstr "重庆"

msgid "Fujian_CN"
msgstr "福建"

msgid "Gansu_CN"
msgstr "甘肃"

msgid "Guangdong_CN"
msgstr "广东"

msgid "Guangxi_CN"
msgstr "广西"

msgid "Guizhou_CN"
msgstr "贵州"

msgid "Hainan_CN"
msgstr "海南"

msgid "Hebei_CN"
msgstr "河北"

msgid "Heilongjiang_CN"
msgstr "黑龙江"

msgid "Henan_CN"
msgstr "河南"

msgid "Hubei_CN"
msgstr "湖北"

msgid "Hunan_CN"
msgstr "湖南"

msgid "Jiangsu_CN"
msgstr "江苏"

msgid "Jiangxi_CN"
msgstr "江西"

msgid "Jilin_CN"
msgstr "吉林"

msgid "Liaoning_CN"
msgstr "辽宁"

msgid "Nei Mongol_CN"
msgstr "内蒙古"

msgid "Ningxia_CN"
msgstr "宁夏"

msgid "Qinghai_CN"
msgstr "青海"

msgid "Shaanxi_CN"
msgstr "陕西"

msgid "Shandong_CN"
msgstr "山东"

msgid "Shanghai_CN"
msgstr "上海"

msgid "Shanxi_CN"
msgstr "山西"

msgid "Sichuan_CN"
msgstr "四川"

msgid "Tianjin_CN"
msgstr "天津"

msgid "Xinjiang_CN"
msgstr "新疆"

msgid "Xizang_CN"
msgstr "西藏"

msgid "Yunnan_CN"
msgstr "云南"

msgid "Zhejiang_CN"
msgstr "浙江"

msgid "Amazonas_CO"
msgstr "亚马逊"

msgid "Antioquia_CO"
msgstr "安提奥基亚"

msgid "Arauca_CO"
msgstr "阿劳卡"

msgid "Atlantico_CO"
msgstr "大西洋"

msgid "Bolivar_CO"
msgstr "玻利瓦尔"

msgid "Boyaca_CO"
msgstr "博亚卡"

msgid "Caldas_CO"
msgstr "卡尔达斯"

msgid "Caqueta_CO"
msgstr "卡克塔"

msgid "Casanare_CO"
msgstr "卡萨纳雷"

msgid "Cauca_CO"
msgstr "考卡"

msgid "Cesar_CO"
msgstr "塞萨尔"

msgid "Choco_CO"
msgstr "乔科"

msgid "Cordoba_CO"
msgstr "科尔多瓦"

msgid "Cundinamarca_CO"
msgstr "昆迪纳马卡"

msgid "Distrito Capital de Bogota_CO"
msgstr "波哥大首都"

msgid "Guainia_CO"
msgstr "瓜伊尼亚"

msgid "Guaviare_CO"
msgstr "瓜维亚雷"

msgid "Huila_CO"
msgstr "乌伊拉"

msgid "La Guajira_CO"
msgstr "瓜希拉"

msgid "Magdalena_CO"
msgstr "马格达雷那"

msgid "Meta_CO"
msgstr "梅塔"

msgid "Narino_CO"
msgstr "纳里尼奥"

msgid "Norte de Santander_CO"
msgstr "北桑坦德"

msgid "Putumayo_CO"
msgstr "普图马约"

msgid "Quindio_CO"
msgstr "金迪奥"

msgid "Risaralda_CO"
msgstr "里萨拉尔达"

msgid "San Andres, Providencia y Santa Catalina_CO"
msgstr "圣安德列斯, 普罗维登西亚和圣卡塔利娜"

msgid "Santander_CO"
msgstr "桑坦德"

msgid "Sucre_CO"
msgstr "苏克雷"

msgid "Tolima_CO"
msgstr "托利马"

msgid "Valle del Cauca_CO"
msgstr "考卡山谷"

msgid "Vaupes_CO"
msgstr "沃佩斯"

msgid "Vichada_CO"
msgstr "比查达省"

msgid "Alajuela_CR"
msgstr "阿拉胡埃拉"

msgid "Cartago_CR"
msgstr "卡塔戈省"

msgid "Guanacaste_CR"
msgstr "瓜纳卡斯特"

msgid "Heredia_CR"
msgstr "埃雷迪亚"

msgid "Limon_CR"
msgstr "利蒙省"

msgid "Puntarenas_CR"
msgstr "蓬塔雷纳斯"

msgid "San Jose_CR"
msgstr "圣何塞"

msgid "Artemisa_CU"
msgstr "阿尔特米萨省"

msgid "Camaguey_CU"
msgstr "卡马圭"

msgid "Ciego de Avila_CU"
msgstr "谢戈德阿维拉"

msgid "Cienfuegos_CU"
msgstr "西恩富戈斯"

msgid "Granma_CU"
msgstr "格拉玛"

msgid "Guantanamo_CU"
msgstr "关塔那摩"

msgid "Holguin_CU"
msgstr "奥尔金"

msgid "Isla de la Juventud_CU"
msgstr "青年岛"

msgid "La Habana_CU"
msgstr "哈瓦那"

msgid "Las Tunas_CU"
msgstr "拉斯图纳斯"

msgid "Matanzas_CU"
msgstr "马坦萨斯"

msgid "Mayabeque_CU"
msgstr "玛雅贝克"

msgid "Pinar del Rio_CU"
msgstr "比那尔德里奥 "

msgid "Sancti Spiritus_CU"
msgstr "圣斯皮里图斯"

msgid "Santiago de Cuba_CU"
msgstr "圣地亚哥省"

msgid "Villa Clara_CU"
msgstr "克拉拉别墅"

msgid "Boa Vista_CV"
msgstr "博阿维斯塔"

msgid "Brava_CV"
msgstr "布拉瓦岛"

msgid "Maio_CV"
msgstr "马约岛"

msgid "Mosteiros_CV"
msgstr "莫什泰鲁什"

msgid "Paul_CV"
msgstr "保尔"

msgid "Porto Novo_CV"
msgstr "波多诺伏"

msgid "Praia_CV"
msgstr "普拉亚"

msgid "Ribeira Brava_CV"
msgstr "里贝拉布拉瓦"

msgid "Ribeira Grande_CV"
msgstr "大里贝拉"

msgid "Ribeira Grande de Santiago_CV"
msgstr "圣地亚哥大里贝拉"

msgid "Sal_CV"
msgstr "萨尔"

msgid "Santa Catarina_CV"
msgstr "圣卡塔琳娜"

msgid "Santa Catarina do Fogo_CV"
msgstr "福戈圣卡塔琳娜"

msgid "Santa Cruz_CV"
msgstr "圣克鲁斯"

msgid "Sao Domingos_CV"
msgstr "圣多明各"

msgid "Sao Filipe_CV"
msgstr "圣菲利普"

msgid "Sao Lourenco dos Orgaos_CV"
msgstr "圣洛伦索"

msgid "Sao Miguel_CV"
msgstr "圣米格尔"

msgid "Sao Salvador do Mundo_CV"
msgstr "圣萨尔瓦多蒙多"

msgid "Sao Vicente_CV"
msgstr "圣维森特"

msgid "Tarrafal_CV"
msgstr "塔拉法尔"

msgid "Tarrafal de Sao Nicolau_CV"
msgstr "圣尼古劳塔拉法尔"

msgid "Curacao_CW"
msgstr "库拉索"

msgid "Christmas Island_CX"
msgstr "圣诞岛"

msgid "Ammochostos_CY"
msgstr "法马古斯塔区"

msgid "Keryneia_CY"
msgstr "凯里尼亚"

msgid "Larnaka_CY"
msgstr "拉纳卡区"

msgid "Lefkosia_CY"
msgstr "尼科西亚区"

msgid "Lemesos_CY"
msgstr "利马索尔"

msgid "Pafos_CY"
msgstr "帕福斯"

msgid "Jihocesky kraj_CZ"
msgstr "南波希米亚"

msgid "Jihomoravsky kraj_CZ"
msgstr "南摩拉维亚"

msgid "Karlovarsky kraj_CZ"
msgstr "卡罗维发利州"

msgid "Kraj Vysocina_CZ"
msgstr "维索基纳"

msgid "Kralovehradecky kraj_CZ"
msgstr "赫拉德茨-克拉洛韦州"

msgid "Liberecky kraj_CZ"
msgstr "利贝雷茨州"

msgid "Moravskoslezsky kraj_CZ"
msgstr "摩拉维亚-西里西亚"

msgid "Olomoucky kraj_CZ"
msgstr "奥洛穆茨州"

msgid "Pardubicky kraj_CZ"
msgstr "帕尔杜比采州"

msgid "Plzensky kraj_CZ"
msgstr "比尔森州"

msgid "Praha, Hlavni mesto_CZ"
msgstr "布拉格"

msgid "Stredocesky kraj_CZ"
msgstr "中波希米亚"

msgid "Ustecky kraj_CZ"
msgstr "乌斯季"

msgid "Zlinsky kraj_CZ"
msgstr "兹林州"

msgid "Baden-Wurttemberg_DE"
msgstr "巴登 - 符腾堡"

msgid "Bayern_DE"
msgstr "拜仁"

msgid "Berlin_DE"
msgstr "柏林"

msgid "Brandenburg_DE"
msgstr "勃兰登堡"

msgid "Bremen_DE"
msgstr "不来梅"

msgid "Hamburg_DE"
msgstr "汉堡"

msgid "Hessen_DE"
msgstr "黑森"

msgid "Mecklenburg-Vorpommern_DE"
msgstr "梅克伦堡-前波美拉尼亚"

msgid "Niedersachsen_DE"
msgstr "下萨克森"

msgid "Nordrhein-Westfalen_DE"
msgstr "北莱茵－威斯特法伦"

msgid "Rheinland-Pfalz_DE"
msgstr "莱茵兰-普法尔茨"

msgid "Saarland_DE"
msgstr "萨尔"

msgid "Sachsen_DE"
msgstr "萨克森"

msgid "Sachsen-Anhalt_DE"
msgstr "萨克森 - 安哈特"

msgid "Schleswig-Holstein_DE"
msgstr "石勒苏益格—荷尔斯泰因"

msgid "Thuringen_DE"
msgstr "图林根"

msgid "Ali Sabieh_DJ"
msgstr "阿里萨比"

msgid "Arta_DJ"
msgstr "阿尔塔州"

msgid "Dikhil_DJ"
msgstr "迪基勒"

msgid "Djibouti_DJ"
msgstr "吉布提"

msgid "Obock_DJ"
msgstr "奧博克州"

msgid "Tadjourah_DJ"
msgstr "塔朱拉州"

msgid "Hovedstaden_DK"
msgstr "首都大区"

msgid "Midtjylland_DK"
msgstr "中日德兰"

msgid "Nordjylland_DK"
msgstr "北日德兰"

msgid "Sjaelland_DK"
msgstr "西兰岛"

msgid "Syddanmark_DK"
msgstr "南丹麦"

msgid "Saint Andrew_DM"
msgstr "圣安德鲁"

msgid "Saint David_DM"
msgstr "圣大卫"

msgid "Saint George_DM"
msgstr "圣乔治"

msgid "Saint John_DM"
msgstr "圣约翰"

msgid "Saint Joseph_DM"
msgstr "圣约瑟夫"

msgid "Saint Luke_DM"
msgstr "圣卢克"

msgid "Saint Mark_DM"
msgstr "圣马克"

msgid "Saint Patrick_DM"
msgstr "圣帕特里克"

msgid "Saint Paul_DM"
msgstr "圣保罗"

msgid "Saint Peter_DM"
msgstr "圣彼得"

msgid "Azua_DO"
msgstr "阿苏阿"

msgid "Baoruco_DO"
msgstr "巴奥鲁科"

msgid "Barahona_DO"
msgstr "巴拉奥纳"

msgid "Dajabon_DO"
msgstr "达哈翁"

msgid "Distrito Nacional (Santo Domingo)_DO"
msgstr "国家特区"

msgid "Duarte_DO"
msgstr "杜阿尔特"

msgid "El Seibo_DO"
msgstr "赛堡"

msgid "Elias Pina_DO"
msgstr "伊莱亚斯皮纳"

msgid "Espaillat_DO"
msgstr "埃斯派拉特"

msgid "Hato Mayor_DO"
msgstr "哈托马约尔"

msgid "Hermanas Mirabal_DO"
msgstr "米拉贝姐妹"

msgid "Independencia_DO"
msgstr "独立"

msgid "La Altagracia_DO"
msgstr "阿尔塔格拉西亚"

msgid "La Romana_DO"
msgstr "拉罗马纳"

msgid "La Vega_DO"
msgstr "拉维加"

msgid "Maria Trinidad Sanchez_DO"
msgstr "玛丽亚-桑其斯"

msgid "Monsenor Nouel_DO"
msgstr "主教-瑙黎"

msgid "Monte Cristi_DO"
msgstr "蒙特克里斯蒂"

msgid "Monte Plata_DO"
msgstr "蒙特普拉塔"

msgid "Pedernales_DO"
msgstr "佩德纳莱斯"

msgid "Peravia_DO"
msgstr "佩拉维亚"

msgid "Puerto Plata_DO"
msgstr "普拉塔港"

msgid "Samana_DO"
msgstr "萨马纳"

msgid "San Cristobal_DO"
msgstr "圣克里斯托瓦尔"

msgid "San Jose de Ocoa_DO"
msgstr "圣何塞－德奥科阿"

msgid "San Juan_DO"
msgstr "圣胡安"

msgid "San Pedro de Macoris_DO"
msgstr "圣佩德罗德马科里斯"

msgid "Sanchez Ramirez_DO"
msgstr "桑切斯拉米雷斯"

msgid "Santiago_DO"
msgstr "圣地亚哥"

msgid "Santiago Rodriguez_DO"
msgstr "圣地亚哥罗德里格兹"

msgid "Valverde_DO"
msgstr "巴尔韦德"

msgid "Adrar_DZ"
msgstr "阿德拉尔"

msgid "Ain Defla_DZ"
msgstr "艾因德拉"

msgid "Ain Temouchent_DZ"
msgstr "艾因泰穆尚特"

msgid "Alger_DZ"
msgstr "阿尔及尔省"

msgid "Annaba_DZ"
msgstr "安纳巴省"

msgid "Batna_DZ"
msgstr "巴特纳省"

msgid "Bechar_DZ"
msgstr "贝沙尔"

msgid "Bejaia_DZ"
msgstr "贝贾亚"

msgid "Biskra_DZ"
msgstr "比斯加拉"

msgid "Blida_DZ"
msgstr "布利达"

msgid "Bordj Bou Arreridj_DZ"
msgstr "布尔吉布阿雷里吉"

msgid "Bouira_DZ"
msgstr "布依拉"

msgid "Boumerdes_DZ"
msgstr "布迈德斯"

msgid "Chlef_DZ"
msgstr "谢里夫"

msgid "Constantine_DZ"
msgstr "君士坦丁省"

msgid "Djelfa_DZ"
msgstr "杰勒法"

msgid "El Bayadh_DZ"
msgstr "巴亚兹省"

msgid "El Oued_DZ"
msgstr "瓦德"

msgid "El Tarf_DZ"
msgstr "塔里夫"

msgid "Ghardaia_DZ"
msgstr "盖尔达耶省"

msgid "Guelma_DZ"
msgstr "盖勒马"

msgid "Illizi_DZ"
msgstr "伊利齐"

msgid "Jijel_DZ"
msgstr "吉杰尔"

msgid "Khenchela_DZ"
msgstr "罕西拉"

msgid "Laghouat_DZ"
msgstr "艾格瓦特"

msgid "M'sila_DZ"
msgstr "姆西拉"

msgid "Mascara_DZ"
msgstr "马斯卡拉"

msgid "Medea_DZ"
msgstr "麦迪亚"

msgid "Mila_DZ"
msgstr "米拉"

msgid "Mostaganem_DZ"
msgstr "穆斯塔加奈姆"

msgid "Naama_DZ"
msgstr "纳马"

msgid "Oran_DZ"
msgstr "奥兰"

msgid "Ouargla_DZ"
msgstr "瓦尔格拉"

msgid "Oum el Bouaghi_DZ"
msgstr "乌姆布瓦吉省"

msgid "Relizane_DZ"
msgstr "赫利赞"

msgid "Saida_DZ"
msgstr "塞伊达"

msgid "Setif_DZ"
msgstr "塞蒂夫"

msgid "Sidi Bel Abbes_DZ"
msgstr "西迪贝勒阿巴斯"

msgid "Skikda_DZ"
msgstr "斯基克达"

msgid "Souk Ahras_DZ"
msgstr "苏克·阿赫拉斯"

msgid "Tamanrasset_DZ"
msgstr "塔曼拉塞特"

msgid "Tebessa_DZ"
msgstr "泰贝萨"

msgid "Tiaret_DZ"
msgstr "提亚雷特"

msgid "Tindouf_DZ"
msgstr "廷杜夫"

msgid "Tipaza_DZ"
msgstr "蒂巴扎"

msgid "Tissemsilt_DZ"
msgstr "蒂斯姆西勒特"

msgid "Tizi Ouzou_DZ"
msgstr "提济乌祖"

msgid "Tlemcen_DZ"
msgstr "特莱姆森"

msgid "Azuay_EC"
msgstr "阿苏艾"

msgid "Bolivar_EC"
msgstr "玻利瓦尔"

msgid "Canar_EC"
msgstr "卡尼亚尔"

msgid "Carchi_EC"
msgstr "卡尔奇"

msgid "Chimborazo_EC"
msgstr "钦博拉索省"

msgid "Cotopaxi_EC"
msgstr "科托帕希"

msgid "El Oro_EC"
msgstr "埃尔奥罗"

msgid "Esmeraldas_EC"
msgstr "埃斯梅拉达斯"

msgid "Galapagos_EC"
msgstr "加拉帕戈斯"

msgid "Guayas_EC"
msgstr "瓜亚斯"

msgid "Imbabura_EC"
msgstr "因巴布拉"

msgid "Loja_EC"
msgstr "洛哈"

msgid "Los Rios_EC"
msgstr "洛斯里奥斯"

msgid "Manabi_EC"
msgstr "马纳维"

msgid "Morona Santiago_EC"
msgstr "莫罗纳圣地亚哥"

msgid "Napo_EC"
msgstr "纳波"

msgid "Orellana_EC"
msgstr "奥雷利亚纳"

msgid "Pastaza_EC"
msgstr "帕斯塔萨"

msgid "Pichincha_EC"
msgstr "皮钦查"

msgid "Santa Elena_EC"
msgstr "圣埃伦娜"

msgid "Santo Domingo de los Tsachilas_EC"
msgstr "圣多明各-德洛斯查奇拉斯"

msgid "Sucumbios_EC"
msgstr "苏昆毕奥斯"

msgid "Tungurahua_EC"
msgstr "东谷拉瓦"

msgid "Zamora Chinchipe_EC"
msgstr "萨莫拉钦奇"

msgid "Harjumaa_EE"
msgstr "哈留"

msgid "Hiiumaa_EE"
msgstr "希乌马"

msgid "Ida-Virumaa_EE"
msgstr "东维鲁"

msgid "Jarvamaa_EE"
msgstr "雅尔瓦"

msgid "Jogevamaa_EE"
msgstr "耶盖瓦"

msgid "Laane-Virumaa_EE"
msgstr "西维鲁"

msgid "Laanemaa_EE"
msgstr "莱内"

msgid "Parnumaa_EE"
msgstr "帕尔努"

msgid "Polvamaa_EE"
msgstr "贝尔瓦"

msgid "Raplamaa_EE"
msgstr "拉普拉"

msgid "Saaremaa_EE"
msgstr "萨雷"

msgid "Tartumaa_EE"
msgstr "塔尔图"

msgid "Valgamaa_EE"
msgstr "瓦尔加"

msgid "Viljandimaa_EE"
msgstr "维良"

msgid "Vorumaa_EE"
msgstr "维鲁"

msgid "Ad Daqahliyah_EG"
msgstr "代蓋赫利耶"

msgid "Al Bahr al Ahmar_EG"
msgstr "红海"

msgid "Al Buhayrah_EG"
msgstr "布海拉"

msgid "Al Fayyum_EG"
msgstr "法尤姆"

msgid "Al Gharbiyah_EG"
msgstr "西部"

msgid "Al Iskandariyah_EG"
msgstr "伊斯坎達利雅"

msgid "Al Isma'iliyah_EG"
msgstr "伊斯梅利亚"

msgid "Al Jizah_EG"
msgstr "吉萨"

msgid "Al Minufiyah_EG"
msgstr "米努夫"

msgid "Al Minya_EG"
msgstr "明亚"

msgid "Al Qahirah_EG"
msgstr "开罗"

msgid "Al Qalyubiyah_EG"
msgstr "盖卢比尤"

msgid "Al Uqsur_EG"
msgstr "底比斯"

msgid "Al Wadi al Jadid_EG"
msgstr "新河谷"

msgid "As Suways_EG"
msgstr "苏伊士"

msgid "Ash Sharqiyah_EG"
msgstr "东部"

msgid "Aswan_EG"
msgstr "阿斯旺"

msgid "Asyut_EG"
msgstr "艾斯尤特"

msgid "Bani Suwayf_EG"
msgstr "贝尼苏韦夫"

msgid "Bur Sa'id_EG"
msgstr "塞得港"

msgid "Dumyat_EG"
msgstr "多姆亚特"

msgid "Janub Sina'_EG"
msgstr "南西奈"

msgid "Kafr ash Shaykh_EG"
msgstr "谢赫村"

msgid "Matruh_EG"
msgstr "麦督"

msgid "Qina_EG"
msgstr "奇纳"

msgid "Shamal Sina'_EG"
msgstr "北西奈"

msgid "Suhaj_EG"
msgstr "索哈杰"

msgid "Western Sahara_EH"
msgstr "西撒哈拉"

msgid "Al Awsat_ER"
msgstr "厄立特里亚"

msgid "Al Janubi_ER"
msgstr "阿曼"

msgid "Ansaba_ER"
msgstr "安塞巴"

msgid "Janubi al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "南红海"

msgid "Qash-Barkah_ER"
msgstr "加什-巴尔卡"

msgid "Shimali al Bahri al Ahmar_ER"
msgstr "北红海"

msgid "Andalucia_ES"
msgstr "安达卢西亚"

msgid "Aragon_ES"
msgstr "阿拉贡"

msgid "Asturias, Principado de_ES"
msgstr "阿斯图里亚斯"

msgid "Canarias_ES"
msgstr "加那利群岛"

msgid "Cantabria_ES"
msgstr "坎塔布里亚"

msgid "Castilla y Leon_ES"
msgstr "卡斯蒂利亚 - 莱昂"

msgid "Castilla-La Mancha_ES"
msgstr "斯蒂利亚-拉曼恰"

msgid "Catalunya_ES"
msgstr "加泰罗尼亚"

msgid "Ceuta_ES"
msgstr "休达"

msgid "Extremadura_ES"
msgstr "埃斯特雷马杜拉"

msgid "Galicia_ES"
msgstr "加利西亚"

msgid "Illes Balears_ES"
msgstr "巴利阿里群岛"

msgid "La Rioja_ES"
msgstr "拉里奥哈"

msgid "Madrid, Comunidad de_ES"
msgstr "马德里"

msgid "Melilla_ES"
msgstr "梅利利亚"

msgid "Murcia, Region de_ES"
msgstr "穆尔西亚"

msgid "Navarra, Comunidad Foral de_ES"
msgstr "纳瓦拉"

msgid "Pais Vasco_ES"
msgstr "巴斯克"

msgid "Valenciana, Comunidad_ES"
msgstr "瓦伦西亚"

msgid "Adis Abeba_ET"
msgstr "阿迪斯阿贝巴"

msgid "Afar_ET"
msgstr "阿法尔"

msgid "Amara_ET"
msgstr "阿姆哈拉"

msgid "Binshangul Gumuz_ET"
msgstr "本尚古勒-古马兹"

msgid "Dire Dawa_ET"
msgstr "德雷达瓦"

msgid "Gambela Hizboch_ET"
msgstr "甘贝拉"

msgid "Hareri Hizb_ET"
msgstr "哈勒尔"

msgid "Oromiya_ET"
msgstr "奥罗米亚"

msgid "Sumale_ET"
msgstr "索马里"

msgid "Tigray_ET"
msgstr "提格雷"

msgid "YeDebub Biheroch Bihereseboch na Hizboch_ET"
msgstr "南方各族"

msgid "Etela-Karjala_FI"
msgstr "南卡累利阿"

msgid "Etela-Pohjanmaa_FI"
msgstr "南博滕"

msgid "Etela-Savo_FI"
msgstr "南萨沃尼亚"

msgid "Kainuu_FI"
msgstr "凯努"

msgid "Kanta-Hame_FI"
msgstr "坎塔海梅"

msgid "Keski-Pohjanmaa_FI"
msgstr "中博滕"

msgid "Keski-Suomi_FI"
msgstr "中芬兰"

msgid "Kymenlaakso_FI"
msgstr "屈米"

msgid "Lappi_FI"
msgstr "拉普兰"

msgid "Paijat-Hame_FI"
msgstr "派亚特海梅"

msgid "Pirkanmaa_FI"
msgstr "皮尔卡"

msgid "Pohjanmaa_FI"
msgstr "博滕"

msgid "Pohjois-Karjala_FI"
msgstr "北卡累利阿"

msgid "Pohjois-Pohjanmaa_FI"
msgstr "北博滕"

msgid "Pohjois-Savo_FI"
msgstr "北萨沃"

msgid "Satakunta_FI"
msgstr "萨卡昆达"

msgid "Uusimaa_FI"
msgstr "新地"

msgid "Varsinais-Suomi_FI"
msgstr "西南芬兰"

msgid "Central_FJ"
msgstr "中央"

msgid "Eastern_FJ"
msgstr "东部"

msgid "Northern_FJ"
msgstr "北部"

msgid "Rotuma_FJ"
msgstr "罗图马"

msgid "Western_FJ"
msgstr "西方"

msgid "Falkland Islands (Malvinas)_FK"
msgstr "福克兰群岛"

msgid "Chuuk_FM"
msgstr "楚克"

msgid "Kosrae_FM"
msgstr "科斯雷"

msgid "Pohnpei_FM"
msgstr "波纳佩"

msgid "Yap_FM"
msgstr "雅浦"

msgid "Eysturoy_FO"
msgstr "厄斯特岛"

msgid "Nordoyar_FO"
msgstr "博罗伊岛"

msgid "Sandoy_FO"
msgstr "桑岛"

msgid "Streymoy_FO"
msgstr "斯特莱默岛"

msgid "Suduroy_FO"
msgstr "南岛 "

msgid "Vagar_FO"
msgstr "沃格岛"

msgid "Auvergne-Rhone-Alpes_FR"
msgstr "奥弗涅 - 罗纳 - 阿尔卑斯"

msgid "Bourgogne-Franche-Comte_FR"
msgstr "勃艮第 - 弗朗什 - 孔泰"

msgid "Bretagne_FR"
msgstr "布列塔尼"

msgid "Centre-Val de Loire_FR"
msgstr "中环"

msgid "Corse_FR"
msgstr "科西嘉"

msgid "Grand-Est_FR"
msgstr "大东部"

msgid "Hauts-de-France_FR"
msgstr "上法兰西"

msgid "Ile-de-France_FR"
msgstr "法兰西岛"

msgid "Normandie_FR"
msgstr "诺曼底"

msgid "Nouvelle-Aquitaine_FR"
msgstr "新阿基坦"

msgid "Occitanie_FR"
msgstr "奧克西塔尼"

msgid "Pays-de-la-Loire_FR"
msgstr "卢瓦尔河谷"

msgid "Provence-Alpes-Cote-d'Azur_FR"
msgstr "普罗旺斯-阿尔卑斯-蓝色海岸"

msgid "Estuaire_GA"
msgstr "河口"

msgid "Haut-Ogooue_GA"
msgstr "上奥果韦"

msgid "Moyen-Ogooue_GA"
msgstr "中奥果韦"

msgid "Ngounie_GA"
msgstr "恩古涅"

msgid "Nyanga_GA"
msgstr "尼扬加"

msgid "Ogooue-Ivindo_GA"
msgstr "奥果韦-伊温多"

msgid "Ogooue-Lolo_GA"
msgstr "奥果韦 - 洛洛"

msgid "Ogooue-Maritime_GA"
msgstr "滨海奥果韦"

msgid "Woleu-Ntem_GA"
msgstr "沃勒-恩特姆"

msgid "England_GB"
msgstr "英格兰"

msgid "Northern Ireland_GB"
msgstr "北爱尔兰"

msgid "Scotland_GB"
msgstr "苏格兰"

msgid "Wales_GB"
msgstr "威尔斯"

msgid "Saint Andrew_GD"
msgstr "圣安德鲁"

msgid "Saint David_GD"
msgstr "圣大卫"

msgid "Saint George_GD"
msgstr "圣乔治"

msgid "Saint John_GD"
msgstr "圣约翰"

msgid "Saint Mark_GD"
msgstr "圣马克"

msgid "Saint Patrick_GD"
msgstr "圣帕特里克"

msgid "Southern Grenadine Islands_GD"
msgstr "南部的格林纳丁斯群岛"

msgid "Abkhazia_GE"
msgstr "阿布哈兹"

msgid "Ajaria_GE"
msgstr "阿扎尔"

msgid "Guria_GE"
msgstr "古利亚"

msgid "Imereti_GE"
msgstr "伊梅列季"

msgid "K'akheti_GE"
msgstr "卡赫季"

msgid "Kvemo Kartli_GE"
msgstr "克维莫-卡特利"

msgid "Mtskheta-Mtianeti_GE"
msgstr "姆茨赫塔 - 姆季阿涅季"

msgid "Rach'a-Lechkhumi-Kvemo Svaneti_GE"
msgstr "拉恰-列其呼米-下斯瓦涅季亚"

msgid "Samegrelo-Zemo Svaneti_GE"
msgstr "萨梅格列罗-上斯瓦涅季亚"

msgid "Samtskhe-Javakheti_GE"
msgstr "萨姆茨赫 - 扎瓦赫季"

msgid "Shida Kartli_GE"
msgstr "什达-卡特利"

msgid "Tbilisi_GE"
msgstr "第比利斯"

msgid "Guyane_GF"
msgstr "法属圭亚那"

msgid "Guernsey_GG"
msgstr "根西岛"

msgid "Ashanti_GH"
msgstr "阿散蒂"

msgid "Brong-Ahafo_GH"
msgstr "布朗 - 阿哈福"

msgid "Central_GH"
msgstr "中部"

msgid "Eastern_GH"
msgstr "东部"

msgid "Greater Accra_GH"
msgstr "大阿克拉"

msgid "Northern_GH"
msgstr "北部"

msgid "Upper East_GH"
msgstr "上东部"

msgid "Upper West_GH"
msgstr "上西部"

msgid "Volta_GH"
msgstr "沃尔特"

msgid "Western_GH"
msgstr "西部"

msgid "Gibraltar_GI"
msgstr "直布罗陀"

msgid "Avannaata Kommunia_GL"
msgstr "卡苏伊特萨普"

msgid "Kommune Kujalleq_GL"
msgstr "库雅雷克"

msgid "Kommune Qeqertalik_GL"
msgstr "科勒姆奇奎塔里克"

msgid "Kommuneqarfik Sermersooq_GL"
msgstr "瑟莫苏克"

msgid "Qeqqata Kommunia_GL"
msgstr "凯克卡塔"

msgid "Banjul_GM"
msgstr "班珠尔"

msgid "Central River_GM"
msgstr "中河 "

msgid "Lower River_GM"
msgstr "下河"

msgid "North Bank_GM"
msgstr "北岸"

msgid "Upper River_GM"
msgstr "上河"

msgid "Western_GM"
msgstr "西方"

msgid "Beyla_GN"
msgstr "贝拉"

msgid "Boffa_GN"
msgstr "博法"

msgid "Boke_GN"
msgstr "博凯"

msgid "Conakry_GN"
msgstr "科纳克里"

msgid "Coyah_GN"
msgstr "科亚"

msgid "Dabola_GN"
msgstr "达博拉"

msgid "Dalaba_GN"
msgstr "达拉巴"

msgid "Dinguiraye_GN"
msgstr "丁吉拉伊"

msgid "Dubreka_GN"
msgstr "杜布雷卡"

msgid "Faranah_GN"
msgstr "法拉纳"

msgid "Forecariah_GN"
msgstr "弗雷卡里亚"

msgid "Fria_GN"
msgstr "弗里亚"

msgid "Gaoual_GN"
msgstr "加瓦尔"

msgid "Guekedou_GN"
msgstr "盖凯杜古"

msgid "Kankan_GN"
msgstr "康康"

msgid "Kerouane_GN"
msgstr "凯鲁阿"

msgid "Kindia_GN"
msgstr "金迪亚"

msgid "Kissidougou_GN"
msgstr "基西杜"

msgid "Koubia_GN"
msgstr "库比亚"

msgid "Koundara_GN"
msgstr "孔达拉"

msgid "Kouroussa_GN"
msgstr "库鲁萨"

msgid "Labe_GN"
msgstr "拉贝"

msgid "Lelouma_GN"
msgstr "莱卢马"

msgid "Lola_GN"
msgstr "萝拉"

msgid "Macenta_GN"
msgstr "马森塔"

msgid "Mali_GN"
msgstr "马里"

msgid "Mamou_GN"
msgstr "马木"

msgid "Mandiana_GN"
msgstr "芒加纳"

msgid "Nzerekore_GN"
msgstr "恩泽雷科雷"

msgid "Pita_GN"
msgstr "皮塔"

msgid "Siguiri_GN"
msgstr "锡吉里"

msgid "Telimele_GN"
msgstr "泰利梅莱"

msgid "Tougue_GN"
msgstr "图盖"

msgid "Yomou_GN"
msgstr "约穆"

msgid "Guadeloupe_GP"
msgstr "瓜德罗普"

msgid "Annobon_GQ"
msgstr "安诺本"

msgid "Bioko Norte_GQ"
msgstr "北比奥科"

msgid "Bioko Sur_GQ"
msgstr "南比奥科"

msgid "Centro Sur_GQ"
msgstr "中南"

msgid "Kie-Ntem_GQ"
msgstr "基埃-恩特姆"

msgid "Litoral_GQ"
msgstr "滨海"

msgid "Wele-Nzas_GQ"
msgstr "韦莱 - 恩萨斯"

msgid "Agion Oros_GR"
msgstr "阿索斯山"

msgid "Anatoliki Makedonia kai Thraki_GR"
msgstr "东马其顿-色雷斯"

msgid "Attiki_GR"
msgstr "阿提卡"

msgid "Dytiki Ellada_GR"
msgstr "蒂克艾拉达"

msgid "Dytiki Makedonia_GR"
msgstr "西马其顿"

msgid "Ionia Nisia_GR"
msgstr "爱奥尼亚群岛"

msgid "Ipeiros_GR"
msgstr "伊庇鲁斯"

msgid "Kentriki Makedonia_GR"
msgstr "中马其顿"

msgid "Kriti_GR"
msgstr "克里特"

msgid "Notio Aigaio_GR"
msgstr "南爱琴"

msgid "Peloponnisos_GR"
msgstr "伯罗奔尼撒"

msgid "Sterea Ellada_GR"
msgstr "斯戴里亚艾尔拉达"

msgid "Thessalia_GR"
msgstr "萨洛尼卡"

msgid "Voreio Aigaio_GR"
msgstr "北爱琴"

msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands_GS"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

msgid "Alta Verapaz_GT"
msgstr "上维拉帕斯"

msgid "Baja Verapaz_GT"
msgstr "下维拉帕斯"

msgid "Chimaltenango_GT"
msgstr "奇马尔特南戈"

msgid "Chiquimula_GT"
msgstr "奇基穆拉"

msgid "El Progreso_GT"
msgstr "埃尔普罗格雷索"

msgid "Escuintla_GT"
msgstr "埃斯昆特拉"

msgid "Guatemala_GT"
msgstr "危地马拉"

msgid "Huehuetenango_GT"
msgstr "韦韦特南戈"

msgid "Izabal_GT"
msgstr "伊萨瓦尔"

msgid "Jalapa_GT"
msgstr "哈拉帕"

msgid "Jutiapa_GT"
msgstr "胡蒂亚帕"

msgid "Peten_GT"
msgstr "佩滕"

msgid "Quetzaltenango_GT"
msgstr "克萨尔特南戈"

msgid "Quiche_GT"
msgstr "基切"

msgid "Retalhuleu_GT"
msgstr "雷塔卢莱乌"

msgid "Sacatepequez_GT"
msgstr "萨卡特佩克斯"

msgid "San Marcos_GT"
msgstr "圣马科斯"

msgid "Santa Rosa_GT"
msgstr "圣塔罗萨"

msgid "Solola_GT"
msgstr "索洛拉"

msgid "Suchitepequez_GT"
msgstr "苏奇特佩克斯"

msgid "Totonicapan_GT"
msgstr "托托尼卡潘"

msgid "Zacapa_GT"
msgstr "萨卡帕"

msgid "Agana Heights_GU"
msgstr "阿加尼亚高地"

msgid "Agat_GU"
msgstr "阿加特"

msgid "Asan-Maina_GU"
msgstr "阿桑麦纳"

msgid "Barrigada_GU"
msgstr "巴里加达"

msgid "Chalan Pago-Ordot_GU"
msgstr "查伦帕加奥多特"

msgid "Dededo_GU"
msgstr "迪迪多"

msgid "Hagatna_GU"
msgstr "阿加尼亚"

msgid "Inarajan_GU"
msgstr "伊纳拉汉"

msgid "Mangilao_GU"
msgstr "曼基劳"

msgid "Merizo_GU"
msgstr "梅里佐"

msgid "Mongmong-Toto-Maite_GU"
msgstr "芒芒-图图-麦伊特"

msgid "Piti_GU"
msgstr "皮蒂"

msgid "Santa Rita_GU"
msgstr "圣丽塔"

msgid "Sinajana_GU"
msgstr "西纳贾纳"

msgid "Talofofo_GU"
msgstr "塔洛福福"

msgid "Tamuning-Tumon-Harmon_GU"
msgstr "塔穆宁 "

msgid "Umatac_GU"
msgstr "乌美德"

msgid "Yigo_GU"
msgstr "伊戈"

msgid "Yona_GU"
msgstr "喻尼国"

msgid "Bafata_GW"
msgstr "巴法塔"

msgid "Biombo_GW"
msgstr "比翁博"

msgid "Bissau_GW"
msgstr "比绍"

msgid "Bolama_GW"
msgstr "博拉马"

msgid "Cacheu_GW"
msgstr "卡谢乌"

msgid "Gabu_GW"
msgstr "加布"

msgid "Oio_GW"
msgstr "奥约"

msgid "Quinara_GW"
msgstr "基纳"

msgid "Tombali_GW"
msgstr "通巴利"

msgid "Barima-Waini_GY"
msgstr "巴里马 - 瓦伊尼"

msgid "Cuyuni-Mazaruni_GY"
msgstr "库尤尼 - 马扎鲁尼"

msgid "Demerara-Mahaica_GY"
msgstr "德梅拉拉 - 马海卡"

msgid "East Berbice-Corentyne_GY"
msgstr "东伯比斯-科兰太因"

msgid "Essequibo Islands-West Demerara_GY"
msgstr "埃塞奎博群岛-西德梅拉拉"

msgid "Mahaica-Berbice_GY"
msgstr "马海卡-伯比斯"

msgid "Pomeroon-Supenaam_GY"
msgstr "波默伦 - 苏佩纳姆"

msgid "Potaro-Siparuni_GY"
msgstr "波塔罗 - 锡帕鲁尼"

msgid "Upper Demerara-Berbice_GY"
msgstr "上德梅拉拉-伯比斯"

msgid "Upper Takutu-Upper Essequibo_GY"
msgstr "上塔库图-上埃塞奎博"

msgid "Hong Kong_HK"
msgstr "香港"

msgid "Atlantida_HN"
msgstr "阿特兰蒂达"

msgid "Choluteca_HN"
msgstr "乔卢特卡"

msgid "Colon_HN"
msgstr "科隆"

msgid "Comayagua_HN"
msgstr "科马亚瓜"

msgid "Copan_HN"
msgstr "科潘"

msgid "Cortes_HN"
msgstr "科尔特斯"

msgid "El Paraiso_HN"
msgstr "埃尔帕拉伊索"

msgid "Francisco Morazan_HN"
msgstr "弗朗西斯科-莫拉桑"

msgid "Gracias a Dios_HN"
msgstr "格拉西亚斯-阿迪奥斯"

msgid "Intibuca_HN"
msgstr "因蒂布卡"

msgid "Islas de la Bahia_HN"
msgstr "罗阿坦岛"

msgid "La Paz_HN"
msgstr "拉巴斯"

msgid "Lempira_HN"
msgstr "伦皮拉"

msgid "Ocotepeque_HN"
msgstr "奥科特佩克"

msgid "Olancho_HN"
msgstr "奥兰乔"

msgid "Santa Barbara_HN"
msgstr "圣巴巴拉"

msgid "Valle_HN"
msgstr "瓦莱"

msgid "Yoro_HN"
msgstr "约罗"

msgid "Bjelovarsko-bilogorska zupanija_HR"
msgstr "别洛瓦尔-比洛戈拉"

msgid "Brodsko-posavska zupanija_HR"
msgstr "布罗德-波萨维纳"

msgid "Dubrovacko-neretvanska zupanija_HR"
msgstr "杜布罗夫尼克-内雷特瓦"

msgid "Grad Zagreb_HR"
msgstr "格拉德萨格勒布"

msgid "Istarska zupanija_HR"
msgstr "伊斯特拉"

msgid "Karlovacka zupanija_HR"
msgstr "卡尔洛瓦茨"

msgid "Koprivnicko-krizevacka zupanija_HR"
msgstr "科普里夫尼察-克里热夫齐"

msgid "Krapinsko-zagorska zupanija_HR"
msgstr "克拉皮纳-扎戈列"

msgid "Licko-senjska zupanija_HR"
msgstr "利卡-塞尼"

msgid "Medimurska zupanija_HR"
msgstr "梅吉穆列"

msgid "Osjecko-baranjska zupanija_HR"
msgstr "奥西耶克-巴拉尼亚"

msgid "Pozesko-slavonska zupanija_HR"
msgstr "波热加-斯拉沃尼亚"

msgid "Primorsko-goranska zupanija_HR"
msgstr "普洛默斯克-格兰斯卡"

msgid "Sibensko-kninska zupanija_HR"
msgstr "希贝尼克-克宁"

msgid "Sisacko-moslavacka zupanija_HR"
msgstr "锡萨克-莫斯拉维纳"

msgid "Splitsko-dalmatinska zupanija_HR"
msgstr "斯普利特-达尔马提亚"

msgid "Varazdinska zupanija_HR"
msgstr "瓦拉日丁"

msgid "Viroviticko-podravska zupanija_HR"
msgstr "维罗维蒂察-波德拉维纳"

msgid "Vukovarsko-srijemska zupanija_HR"
msgstr "武科瓦尔-斯里耶姆"

msgid "Zadarska zupanija_HR"
msgstr "扎达尔"

msgid "Zagrebacka zupanija_HR"
msgstr "萨格勒布"

msgid "Artibonite_HT"
msgstr "阿蒂博尼特"

msgid "Centre_HT"
msgstr "中央"

msgid "Grande'Anse_HT"
msgstr "大湾"

msgid "Nippes_HT"
msgstr "尼佩斯"

msgid "Nord_HT"
msgstr "北"

msgid "Nord-Est_HT"
msgstr "东北"

msgid "Nord-Ouest_HT"
msgstr "西北"

msgid "Ouest_HT"
msgstr "西部"

msgid "Sud_HT"
msgstr "南部"

msgid "Sud-Est_HT"
msgstr "东南"

msgid "Bacs-Kiskun_HU"
msgstr "巴奇基斯昆"

msgid "Baranya_HU"
msgstr "巴兰尼亚"

msgid "Bekes_HU"
msgstr "贝凯什"

msgid "Borsod-Abauj-Zemplen_HU"
msgstr "包尔绍德-奥包乌伊-曾普伦"

msgid "Budapest_HU"
msgstr "布达佩斯"

msgid "Csongrad_HU"
msgstr "宗格勒"

msgid "Fejer_HU"
msgstr "费耶尔州"

msgid "Gyor-Moson-Sopron_HU"
msgstr "杰尔-莫松-肖普朗"

msgid "Hajdu-Bihar_HU"
msgstr "豪伊杜-比豪尔"

msgid "Heves_HU"
msgstr "赫维什"

msgid "Jasz-Nagykun-Szolnok_HU"
msgstr "亚斯瑙吉孔索尔诺克"

msgid "Komarom-Esztergom_HU"
msgstr "科马罗姆 - 埃斯泰尔戈姆"

msgid "Nograd_HU"
msgstr "诺格拉德"

msgid "Pest_HU"
msgstr "佩斯"

msgid "Somogy_HU"
msgstr "绍莫吉"

msgid "Szabolcs-Szatmar-Bereg_HU"
msgstr "索博尔奇 - 索特马尔 - 贝拉格"

msgid "Tolna_HU"
msgstr "托尔瑙"

msgid "Vas_HU"
msgstr "沃什"

msgid "Veszprem_HU"
msgstr "维斯普雷姆"

msgid "Zala_HU"
msgstr "砸落"

msgid "Aceh_ID"
msgstr "亚齐"

msgid "Bali_ID"
msgstr "巴厘"

msgid "Banten_ID"
msgstr "万丹"

msgid "Bengkulu_ID"
msgstr "明古鲁"

msgid "Gorontalo_ID"
msgstr "哥伦打洛"

msgid "Jakarta Raya_ID"
msgstr "雅加达拉亚"

msgid "Jambi_ID"
msgstr "占碑"

msgid "Jawa Barat_ID"
msgstr "西爪哇"

msgid "Jawa Tengah_ID"
msgstr "中爪哇"

msgid "Jawa Timur_ID"
msgstr "东爪哇"

msgid "Kalimantan Barat_ID"
msgstr "加里曼丹巴拉"

msgid "Kalimantan Selatan_ID"
msgstr "南加里曼丹"

msgid "Kalimantan Tengah_ID"
msgstr "中加里曼丹"

msgid "Kalimantan Timur_ID"
msgstr "东加里曼丹"

msgid "Kalimantan Utara_ID"
msgstr "北加里曼丹"

msgid "Kepulauan Bangka Belitung_ID"
msgstr "邦加-勿里洞"

msgid "Kepulauan Riau_ID"
msgstr "廖內群島"

msgid "Lampung_ID"
msgstr "楠榜"

msgid "Maluku_ID"
msgstr "马鲁古"

msgid "Maluku Utara_ID"
msgstr "北马鲁古"

msgid "Nusa Tenggara Barat_ID"
msgstr "西努沙登加拉"

msgid "Nusa Tenggara Timur_ID"
msgstr "东努沙登加拉"

msgid "Papua_ID"
msgstr "巴布亚"

msgid "Papua Barat_ID"
msgstr "巴布亚巴拉"

msgid "Riau_ID"
msgstr "廖内"

msgid "Sulawesi Barat_ID"
msgstr "西苏拉威西"

msgid "Sulawesi Selatan_ID"
msgstr "南苏拉威西"

msgid "Sulawesi Tengah_ID"
msgstr "中苏拉威西"

msgid "Sulawesi Tenggara_ID"
msgstr "东南苏拉威西"

msgid "Sulawesi Utara_ID"
msgstr "北苏拉威西"

msgid "Sumatera Barat_ID"
msgstr "西苏门答腊"

msgid "Sumatera Selatan_ID"
msgstr "南苏门答腊"

msgid "Sumatera Utara_ID"
msgstr "北苏门答腊"

msgid "Yogyakarta_ID"
msgstr "日惹特区"

msgid "Carlow_IE"
msgstr "卡洛"

msgid "Cavan_IE"
msgstr "卡文"

msgid "Clare_IE"
msgstr "克莱尔"

msgid "Cork_IE"
msgstr "科克"

msgid "Donegal_IE"
msgstr "多内加尔"

msgid "Dublin_IE"
msgstr "都柏林"

msgid "Galway_IE"
msgstr "戈尔韦"

msgid "Kerry_IE"
msgstr "凯里"

msgid "Kildare_IE"
msgstr "基尔德尔"

msgid "Kilkenny_IE"
msgstr "基尔肯尼"

msgid "Laois_IE"
msgstr "崂"

msgid "Leitrim_IE"
msgstr "利特里姆"

msgid "Limerick_IE"
msgstr "利默里克"

msgid "Longford_IE"
msgstr "朗福德"

msgid "Louth_IE"
msgstr "劳斯"

msgid "Mayo_IE"
msgstr "梅奥"

msgid "Meath_IE"
msgstr "米斯"

msgid "Monaghan_IE"
msgstr "莫纳汉"

msgid "Offaly_IE"
msgstr "奥法利"

msgid "Roscommon_IE"
msgstr "罗斯康芒"

msgid "Sligo_IE"
msgstr "斯莱戈"

msgid "Tipperary_IE"
msgstr "蒂珀雷里"

msgid "Waterford_IE"
msgstr "沃特福德"

msgid "Westmeath_IE"
msgstr "韦斯特米斯"

msgid "Wexford_IE"
msgstr "韦克斯福德"

msgid "Wicklow_IE"
msgstr "威克洛"

msgid "HaDarom_IL"
msgstr "南部"

msgid "HaMerkaz_IL"
msgstr "中央"

msgid "HaTsafon_IL"
msgstr "北部"

msgid "Hefa_IL"
msgstr "海法"

msgid "Tel Aviv_IL"
msgstr "特拉维夫"

msgid "Yerushalayim_IL"
msgstr "耶路撒冷"

msgid "Isle of Man_IM"
msgstr "马恩岛"

msgid "Andaman and Nicobar Islands_IN"
msgstr "安达曼和尼科巴群岛"

msgid "Andhra Pradesh_IN"
msgstr "安德拉邦"

msgid "Arunachal Pradesh_IN"
msgstr "阿鲁纳恰尔邦"

msgid "Assam_IN"
msgstr "阿萨姆邦"

msgid "Bihar_IN"
msgstr "比哈尔邦"

msgid "Chandigarh_IN"
msgstr "昌迪加尔"

msgid "Chhattisgarh_IN"
msgstr "恰蒂斯加尔邦"

msgid "Dadra and Nagar Haveli_IN"
msgstr "达德拉-纳加尔哈维利"

msgid "Daman and Diu_IN"
msgstr "达曼和迪乌"

msgid "Delhi_IN"
msgstr "德里"

msgid "Goa_IN"
msgstr "果阿邦"

msgid "Gujarat_IN"
msgstr "古吉拉特邦"

msgid "Haryana_IN"
msgstr "哈里亚纳邦"

msgid "Himachal Pradesh_IN"
msgstr "喜马偕尔邦"

msgid "Jammu and Kashmir_IN"
msgstr "查谟-克什米尔邦"

msgid "Jharkhand_IN"
msgstr "贾坎德邦"

msgid "Karnataka_IN"
msgstr "卡纳塔克邦"

msgid "Kerala_IN"
msgstr "喀拉拉邦"

msgid "Lakshadweep_IN"
msgstr "拉克沙群岛"

msgid "Madhya Pradesh_IN"
msgstr "中央邦"

msgid "Maharashtra_IN"
msgstr "马哈拉施特拉邦"

msgid "Manipur_IN"
msgstr "曼尼普尔邦"

msgid "Meghalaya_IN"
msgstr "梅加拉亚邦"

msgid "Mizoram_IN"
msgstr "米佐拉姆邦"

msgid "Nagaland_IN"
msgstr "那加兰邦"

msgid "Odisha_IN"
msgstr "奥里萨邦"

msgid "Puducherry_IN"
msgstr "本地治里"

msgid "Punjab_IN"
msgstr "旁遮普邦"

msgid "Rajasthan_IN"
msgstr "拉贾斯坦邦"

msgid "Sikkim_IN"
msgstr "锡金邦"

msgid "Tamil Nadu_IN"
msgstr "泰米尔纳德邦"

msgid "Telangana_IN"
msgstr "特伦甘纳邦"

msgid "Tripura_IN"
msgstr "特里普拉邦"

msgid "Uttar Pradesh_IN"
msgstr "北方邦"

msgid "Uttarakhand_IN"
msgstr "北阿坎德邦"

msgid "West Bengal_IN"
msgstr "西孟加拉邦"

msgid "British Indian Ocean Territory_IO"
msgstr "英属印度洋领地"

msgid "Al Anbar_IQ"
msgstr "安巴尔"

msgid "Al Basrah_IQ"
msgstr "巴士拉"

msgid "Al Muthanna_IQ"
msgstr "穆萨纳"

msgid "Al Qadisiyah_IQ"
msgstr "卡迪西亚"

msgid "An Najaf_IQ"
msgstr "纳杰夫"

msgid "Arbil_IQ"
msgstr "埃尔比勒"

msgid "As Sulaymaniyah_IQ"
msgstr "苏莱曼尼亚"

msgid "Babil_IQ"
msgstr "巴比伦"

msgid "Baghdad_IQ"
msgstr "巴格达"

msgid "Dahuk_IQ"
msgstr "杜胡克"

msgid "Dhi Qar_IQ"
msgstr "济加尔"

msgid "Diyala_IQ"
msgstr "迪亚拉"

msgid "Karbala'_IQ"
msgstr "卡尔巴拉"

msgid "Kirkuk_IQ"
msgstr "基尔库克"

msgid "Maysan_IQ"
msgstr "米桑"

msgid "Ninawa_IQ"
msgstr "尼尼微"

msgid "Salah ad Din_IQ"
msgstr "萨拉赫丁"

msgid "Wasit_IQ"
msgstr "瓦西特"

msgid "Alborz_IR"
msgstr "厄尔布尔士"

msgid "Ardabil_IR"
msgstr "阿尔达比勒"

msgid "Azarbayjan-e Gharbi_IR"
msgstr "西阿塞拜疆"

msgid "Azarbayjan-e Sharqi_IR"
msgstr "东阿塞拜疆"

msgid "Bushehr_IR"
msgstr "布塞阿尔"

msgid "Chahar Mahal va Bakhtiari_IR"
msgstr "恰哈马哈勒－巴赫蒂亚里"

msgid "Esfahan_IR"
msgstr "伊斯法罕"

msgid "Fars_IR"
msgstr "法尔斯"

msgid "Gilan_IR"
msgstr "吉兰"

msgid "Golestan_IR"
msgstr "格雷斯坦"

msgid "Hamadan_IR"
msgstr "哈马丹"

msgid "Hormozgan_IR"
msgstr "霍尔木兹甘"

msgid "Ilam_IR"
msgstr "伊拉姆"

msgid "Kerman_IR"
msgstr "克尔曼"

msgid "Kermanshah_IR"
msgstr "克尔曼沙赫"

msgid "Khorasan-e Jonubi_IR"
msgstr "南呼罗珊"

msgid "Khorasan-e Razavi_IR"
msgstr "礼萨呼罗珊"

msgid "Khorasan-e Shomali_IR"
msgstr "北呼罗珊"

msgid "Khuzestan_IR"
msgstr "胡齐斯坦"

msgid "Kohgiluyeh va Bowyer Ahmad_IR"
msgstr "科吉卢耶－博韦艾哈迈德"

msgid "Kordestan_IR"
msgstr "库尔德斯坦"

msgid "Lorestan_IR"
msgstr "洛雷斯坦"

msgid "Markazi_IR"
msgstr "马凯斯"

msgid "Mazandaran_IR"
msgstr "马赞德兰"

msgid "Qazvin_IR"
msgstr "加兹温"

msgid "Qom_IR"
msgstr "库姆"

msgid "Semnan_IR"
msgstr "塞姆南"

msgid "Sistan va Baluchestan_IR"
msgstr "锡斯坦－俾路支斯坦"

msgid "Tehran_IR"
msgstr "德黑兰"

msgid "Yazd_IR"
msgstr "亚兹德"

msgid "Zanjan_IR"
msgstr "赞詹"

msgid "Austurland_IS"
msgstr "东部"

msgid "Hofudborgarsvaedi_IS"
msgstr "大雷克雅未克"

msgid "Nordurland eystra_IS"
msgstr "东北"

msgid "Nordurland vestra_IS"
msgstr "西北"

msgid "Sudurland_IS"
msgstr "南部"

msgid "Sudurnes_IS"
msgstr "苏得纳斯"

msgid "Vestfirdir_IS"
msgstr "西峡湾"

msgid "Vesturland_IS"
msgstr "西部"

msgid "Abruzzo_IT"
msgstr "阿布鲁佐"

msgid "Basilicata_IT"
msgstr "巴西利卡塔"

msgid "Calabria_IT"
msgstr "卡拉布里亚"

msgid "Campania_IT"
msgstr "坎帕尼亚"

msgid "Emilia-Romagna_IT"
msgstr "艾米利亚 - 罗马涅"

msgid "Friuli-Venezia Giulia_IT"
msgstr "弗留利 - 威尼斯朱利亚"

msgid "Lazio_IT"
msgstr "拉齐奥"

msgid "Liguria_IT"
msgstr "利古里亚"

msgid "Lombardia_IT"
msgstr "伦巴第"

msgid "Marche_IT"
msgstr "马尔凯"

msgid "Molise_IT"
msgstr "莫利塞"

msgid "Piemonte_IT"
msgstr "皮埃蒙特"

msgid "Puglia_IT"
msgstr "普利亚"

msgid "Sardegna_IT"
msgstr "萨丁尼亚岛"

msgid "Sicilia_IT"
msgstr "西西里"

msgid "Toscana_IT"
msgstr "托斯卡纳"

msgid "Trentino-Alto Adige_IT"
msgstr "特伦蒂诺-上阿迪杰"

msgid "Umbria_IT"
msgstr "翁布里亚"

msgid "Valle d'Aosta_IT"
msgstr "瓦莱达奥斯塔"

msgid "Veneto_IT"
msgstr "威尼托"

msgid "Jersey_JE"
msgstr "新泽西"

msgid "Clarendon_JM"
msgstr "克拉伦登"

msgid "Hanover_JM"
msgstr "汉诺威"

msgid "Kingston_JM"
msgstr "金斯敦"

msgid "Manchester_JM"
msgstr "曼彻斯特"

msgid "Portland_JM"
msgstr "波特兰"

msgid "Saint Andrew_JM"
msgstr "圣安德鲁"

msgid "Saint Ann_JM"
msgstr "圣安娜"

msgid "Saint Catherine_JM"
msgstr "圣凯瑟琳"

msgid "Saint Elizabeth_JM"
msgstr "圣伊丽莎白"

msgid "Saint James_JM"
msgstr "圣詹姆斯"

msgid "Saint Mary_JM"
msgstr "圣玛丽"

msgid "Saint Thomas_JM"
msgstr "圣托马斯"

msgid "Trelawny_JM"
msgstr "特里洛尼"

msgid "Westmoreland_JM"
msgstr "威斯特摩兰"

msgid "'Ajlun_JO"
msgstr "阿杰隆省"

msgid "Al 'Aqabah_JO"
msgstr "亚喀巴"

msgid "Al 'Asimah_JO"
msgstr "萨那"

msgid "Al Balqa'_JO"
msgstr "拜勒加"

msgid "Al Karak_JO"
msgstr "卡拉克"

msgid "Al Mafraq_JO"
msgstr "马弗拉克"

msgid "At Tafilah_JO"
msgstr "在塔菲拉"

msgid "Az Zarqa'_JO"
msgstr "扎尔卡"

msgid "Irbid_JO"
msgstr "伊尔比德"

msgid "Jarash_JO"
msgstr "杰拉什"

msgid "Ma'an_JO"
msgstr "马安"

msgid "Madaba_JO"
msgstr "马德巴"

msgid "Aichi_JP"
msgstr "爱知"

msgid "Akita_JP"
msgstr "秋田"

msgid "Aomori_JP"
msgstr "青森"

msgid "Chiba_JP"
msgstr "千叶"

msgid "Ehime_JP"
msgstr "爱媛"

msgid "Fukui_JP"
msgstr "福井"

msgid "Fukuoka_JP"
msgstr "福冈"

msgid "Fukushima_JP"
msgstr "福岛"

msgid "Gifu_JP"
msgstr "岐阜"

msgid "Gunma_JP"
msgstr "群马"

msgid "Hiroshima_JP"
msgstr "广岛"

msgid "Hokkaido_JP"
msgstr "北海道"

msgid "Hyogo_JP"
msgstr "兵库"

msgid "Ibaraki_JP"
msgstr "茨城"

msgid "Ishikawa_JP"
msgstr "石川"

msgid "Iwate_JP"
msgstr "岩手"

msgid "Kagawa_JP"
msgstr "香川"

msgid "Kagoshima_JP"
msgstr "鹿儿岛"

msgid "Kanagawa_JP"
msgstr "神奈川"

msgid "Kochi_JP"
msgstr "高知"

msgid "Kumamoto_JP"
msgstr "熊本"

msgid "Kyoto_JP"
msgstr "京都"

msgid "Mie_JP"
msgstr "三重"

msgid "Miyagi_JP"
msgstr "宮城"

msgid "Miyazaki_JP"
msgstr "宫崎"

msgid "Nagano_JP"
msgstr "长野"

msgid "Nagasaki_JP"
msgstr "长崎"

msgid "Nara_JP"
msgstr "奈良"

msgid "Niigata_JP"
msgstr "新泻"

msgid "Oita_JP"
msgstr "大分"

msgid "Okayama_JP"
msgstr "冈山"

msgid "Okinawa_JP"
msgstr "冲绳"

msgid "Osaka_JP"
msgstr "大阪"

msgid "Saga_JP"
msgstr "佐贺"

msgid "Saitama_JP"
msgstr "埼玉"

msgid "Shiga_JP"
msgstr "滋贺"

msgid "Shimane_JP"
msgstr "岛根"

msgid "Shizuoka_JP"
msgstr "静冈"

msgid "Tochigi_JP"
msgstr "枥木"

msgid "Tokushima_JP"
msgstr "德岛"

msgid "Tokyo_JP"
msgstr "东京"

msgid "Tottori_JP"
msgstr "鸟取"

msgid "Toyama_JP"
msgstr "富山"

msgid "Wakayama_JP"
msgstr "和歌山"

msgid "Yamagata_JP"
msgstr "山形"

msgid "Yamaguchi_JP"
msgstr "山口"

msgid "Yamanashi_JP"
msgstr "山梨"

msgid "Baringo_KE"
msgstr "巴林戈"

msgid "Bomet_KE"
msgstr "博美特"

msgid "Bungoma_KE"
msgstr "奔戈马"

msgid "Busia_KE"
msgstr "布西亚"

msgid "Elgeyo/Marakwet_KE"
msgstr "埃尔格约-马拉奎特郡"

msgid "Embu_KE"
msgstr "恩布"

msgid "Garissa_KE"
msgstr "加里萨"

msgid "Homa Bay_KE"
msgstr "霍马湾"

msgid "Isiolo_KE"
msgstr "伊西奥洛"

msgid "Kajiado_KE"
msgstr "卡耶亚多"

msgid "Kakamega_KE"
msgstr "卡卡梅加"

msgid "Kericho_KE"
msgstr "凯里乔"

msgid "Kiambu_KE"
msgstr "基安布"

msgid "Kilifi_KE"
msgstr "基利菲"

msgid "Kirinyaga_KE"
msgstr "基里尼亚加"

msgid "Kisii_KE"
msgstr "基西"

msgid "Kisumu_KE"
msgstr "基苏木"

msgid "Kitui_KE"
msgstr "基图伊"

msgid "Kwale_KE"
msgstr "夸勒"

msgid "Laikipia_KE"
msgstr "莱基皮亚"

msgid "Lamu_KE"
msgstr "拉木"

msgid "Machakos_KE"
msgstr "马查科斯"

msgid "Makueni_KE"
msgstr "马瓜尼"

msgid "Mandera_KE"
msgstr "曼德拉"

msgid "Marsabit_KE"
msgstr "马萨比特"

msgid "Meru_KE"
msgstr "梅鲁"

msgid "Migori_KE"
msgstr "米戈利"

msgid "Mombasa_KE"
msgstr "蒙巴萨"

msgid "Murang'a_KE"
msgstr "穆拉雅"

msgid "Nairobi City_KE"
msgstr "内罗毕市"

msgid "Nakuru_KE"
msgstr "纳库鲁"

msgid "Nandi_KE"
msgstr "南迪"

msgid "Narok_KE"
msgstr "纳罗克"

msgid "Nyamira_KE"
msgstr "尼亚米拉"

msgid "Nyandarua_KE"
msgstr "年达鲁阿"

msgid "Nyeri_KE"
msgstr "尼耶利"

msgid "Samburu_KE"
msgstr "桑布卢"

msgid "Siaya_KE"
msgstr "夏亚"

msgid "Taita/Taveta_KE"
msgstr "泰塔/塔韦塔"

msgid "Tana River_KE"
msgstr "塔纳河"

msgid "Tharaka-Nithi_KE"
msgstr "萨拉卡尼蒂"

msgid "Trans Nzoia_KE"
msgstr "特兰斯-恩佐亚"

msgid "Turkana_KE"
msgstr "图尔卡纳"

msgid "Uasin Gishu_KE"
msgstr "瓦辛基苏"

msgid "Vihiga_KE"
msgstr "韦希加"

msgid "Wajir_KE"
msgstr "瓦吉尔"

msgid "West Pokot_KE"
msgstr "西波克特"

msgid "Batken_KG"
msgstr "巴特肯"

msgid "Bishkek_KG"
msgstr "比什凯克"

msgid "Chuy_KG"
msgstr "楚河州"

msgid "Jalal-Abad_KG"
msgstr "贾拉拉巴德"

msgid "Naryn_KG"
msgstr "纳伦"

msgid "Osh_KG"
msgstr "奥什"

msgid "Talas_KG"
msgstr "塔拉斯"

msgid "Ysyk-Kol_KG"
msgstr "伊塞克"

msgid "Baat Dambang_KH"
msgstr "马德望"

msgid "Banteay Mean Chey_KH"
msgstr "班迭棉吉"

msgid "Kampong Chaam_KH"
msgstr "甘榜查姆"

msgid "Kampong Chhnang_KH"
msgstr "磅清扬"

msgid "Kampong Spueu_KH"
msgstr "磅士卑"

msgid "Kampong Thum_KH"
msgstr "甘榜图姆"

msgid "Kampot_KH"
msgstr "贡布"

msgid "Kandaal_KH"
msgstr "干丹"

msgid "Kaoh Kong_KH"
msgstr "高龙"

msgid "Kracheh_KH"
msgstr "桔井"

msgid "Krong Kaeb_KH"
msgstr "白马"

msgid "Krong Pailin_KH"
msgstr "拜林"

msgid "Krong Preah Sihanouk_KH"
msgstr "西哈努克"

msgid "Mondol Kiri_KH"
msgstr "蒙多基里"

msgid "Otdar Mean Chey_KH"
msgstr "奥多棉吉"

msgid "Phnom Penh_KH"
msgstr "金边"

msgid "Pousaat_KH"
msgstr "柏威夏"

msgid "Preah Vihear_KH"
msgstr "柏威夏"

msgid "Prey Veaeng_KH"
msgstr "波萝勉"

msgid "Rotanak Kiri_KH"
msgstr "腊塔纳基里"

msgid "Siem Reab_KH"
msgstr "暹粒市"

msgid "Stueng Traeng_KH"
msgstr "上丁"

msgid "Svaay Rieng_KH"
msgstr "柴桢"

msgid "Taakaev_KH"
msgstr "茶胶"

msgid "Gilbert Islands_KI"
msgstr "吉尔伯特群岛"

msgid "Line Islands_KI"
msgstr "线岛"

msgid "Anjouan_KM"
msgstr "昂儒昂岛"

msgid "Grande Comore_KM"
msgstr "大科摩罗"

msgid "Moheli_KM"
msgstr "莫埃利"

msgid "Christ Church Nichola Town_KN"
msgstr "基督教堂尼古拉镇"

msgid "Saint Anne Sandy Point_KN"
msgstr "圣安妮桑迪角"

msgid "Saint George Basseterre_KN"
msgstr "圣乔治巴斯特尔"

msgid "Saint George Gingerland_KN"
msgstr "圣乔治姜地"

msgid "Saint James Windward_KN"
msgstr "圣詹姆斯迎风"

msgid "Saint John Capisterre_KN"
msgstr "圣约翰卡皮斯特雷"

msgid "Saint John Figtree_KN"
msgstr "圣约翰费格特里"

msgid "Saint Mary Cayon_KN"
msgstr "圣玛丽卡永区"

msgid "Saint Paul Capisterre_KN"
msgstr "圣保罗卡皮斯特雷"

msgid "Saint Paul Charlestown_KN"
msgstr "圣保罗查尔斯敦"

msgid "Saint Peter Basseterre_KN"
msgstr "圣彼得巴斯特尔"

msgid "Saint Thomas Lowland_KN"
msgstr "圣托马斯低地"

msgid "Saint Thomas Middle Island_KN"
msgstr "圣托马斯中岛"

msgid "Trinity Palmetto Point_KN"
msgstr "特立尼提帕美托角"

msgid "Chagang-do_KP"
msgstr "慈江道"

msgid "Hamgyong-bukto_KP"
msgstr "咸镜北道"

msgid "Hamgyong-namdo_KP"
msgstr "咸镜南道"

msgid "Hwanghae-bukto_KP"
msgstr "黄海北道"

msgid "Hwanghae-namdo_KP"
msgstr "黄海南道"

msgid "Kangwon-do_KP"
msgstr "江原道"

msgid "P'yongan-bukto_KP"
msgstr "平安北道"

msgid "P'yongan-namdo_KP"
msgstr "平安南道"

msgid "P'yongyang_KP"
msgstr "平壤"

msgid "Rason_KP"
msgstr "罗先"

msgid "Ryanggang-do_KP"
msgstr "两江道"

msgid "Busan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "釜山"

msgid "Chungcheongbuk-do_KR"
msgstr "忠清北道"

msgid "Chungcheongnam-do_KR"
msgstr "忠清南道"

msgid "Daegu-gwangyeoksi_KR"
msgstr "大邱"

msgid "Daejeon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "大田广域"

msgid "Gangwon-do_KR"
msgstr "江原道"

msgid "Gwangju-gwangyeoksi_KR"
msgstr "光州"

msgid "Gyeonggi-do_KR"
msgstr "京畿道"

msgid "Gyeongsangbuk-do_KR"
msgstr "庆尚北道"

msgid "Gyeongsangnam-do_KR"
msgstr "庆尚南道"

msgid "Incheon-gwangyeoksi_KR"
msgstr "仁川"

msgid "Jeju-teukbyeoljachido_KR"
msgstr "济州特别自治道"

msgid "Jeollabuk-do_KR"
msgstr "全罗北道"

msgid "Jeollanam-do_KR"
msgstr "全罗南道"

msgid "Seoul-teukbyeolsi_KR"
msgstr "首尔"

msgid "Ulsan-gwangyeoksi_KR"
msgstr "蔚山"

msgid "Al 'Asimah_KW"
msgstr "科威特"

msgid "Al Ahmadi_KW"
msgstr "艾哈迈迪"

msgid "Al Farwaniyah_KW"
msgstr "费尔瓦尼耶"

msgid "Al Jahra'_KW"
msgstr "杰赫拉省"

msgid "Hawalli_KW"
msgstr "哈瓦利"

msgid "Mubarak al Kabir_KW"
msgstr "穆巴拉克卡比尔"

msgid "Cayman Islands_KY"
msgstr "开曼群岛"

msgid "Almaty_KZ"
msgstr "阿拉木图"

msgid "Almaty oblysy_KZ"
msgstr "阿拉木图"

msgid "Aqmola oblysy_KZ"
msgstr "阿克莫拉"

msgid "Aqtobe oblysy_KZ"
msgstr "阿克托贝"

msgid "Astana_KZ"
msgstr "阿斯塔纳"

msgid "Atyrau oblysy_KZ"
msgstr "阿特劳"

msgid "Batys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "西哈萨克斯坦"

msgid "Bayqongyr_KZ"
msgstr "拜科努尔"

msgid "Mangghystau oblysy_KZ"
msgstr "曼吉斯套"

msgid "Ongtustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "西哈萨克斯坦"

msgid "Pavlodar oblysy_KZ"
msgstr "巴甫洛达尔"

msgid "Qaraghandy oblysy_KZ"
msgstr "卡拉干达"

msgid "Qostanay oblysy_KZ"
msgstr "库斯塔奈"

msgid "Qyzylorda oblysy_KZ"
msgstr "克孜勒奥尔达"

msgid "Shyghys Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "东哈萨克斯坦"

msgid "Soltustik Qazaqstan oblysy_KZ"
msgstr "北哈萨克斯坦"

msgid "Zhambyl oblysy_KZ"
msgstr "江布尔"

msgid "Attapu_LA"
msgstr "阿速坡"

msgid "Bokeo_LA"
msgstr "博胶"

msgid "Bolikhamxai_LA"
msgstr "博利坎赛"

msgid "Champasak_LA"
msgstr "占巴塞"

msgid "Houaphan_LA"
msgstr "华潘"

msgid "Khammouan_LA"
msgstr "甘蒙"

msgid "Louang Namtha_LA"
msgstr "琅南塔"

msgid "Louangphabang_LA"
msgstr "琅勃拉邦"

msgid "Oudomxai_LA"
msgstr "乌多姆塞"

msgid "Phongsali_LA"
msgstr "丰沙里"

msgid "Salavan_LA"
msgstr "沙拉湾"

msgid "Savannakhet_LA"
msgstr "沙湾拿吉"

msgid "Viangchan_LA"
msgstr "万象"

msgid "Xaignabouli_LA"
msgstr "沙耶武里"

msgid "Xekong_LA"
msgstr "塞公"

msgid "Xiangkhouang_LA"
msgstr "川圹"

msgid "Aakkar_LB"
msgstr "阿卡"

msgid "Baalbek-Hermel_LB"
msgstr "巴尔贝克 - 赫梅尔"

msgid "Beqaa_LB"
msgstr "贝卡"

msgid "Beyrouth_LB"
msgstr "贝鲁特"

msgid "Liban-Nord_LB"
msgstr "北部"

msgid "Liban-Sud_LB"
msgstr "南部"

msgid "Mont-Liban_LB"
msgstr "黎巴嫩山"

msgid "Nabatiye_LB"
msgstr "纳巴泰"

msgid "Anse la Raye_LC"
msgstr "昂斯拉雷"

msgid "Castries_LC"
msgstr "卡斯特里"

msgid "Choiseul_LC"
msgstr "舒瓦瑟尔"

msgid "Dennery_LC"
msgstr "登内里区"

msgid "Gros Islet_LC"
msgstr "格罗斯胰岛"

msgid "Laborie_LC"
msgstr "博瑞"

msgid "Micoud_LC"
msgstr "米库"

msgid "Soufriere_LC"
msgstr "苏弗里耶尔"

msgid "Vieux Fort_LC"
msgstr "旧堡"

msgid "Balzers_LI"
msgstr "查斯"

msgid "Eschen_LI"
msgstr "埃申"

msgid "Gamprin_LI"
msgstr "甘普林"

msgid "Mauren_LI"
msgstr "毛伦"

msgid "Planken_LI"
msgstr "伯朗肯"

msgid "Ruggell_LI"
msgstr "鲁格尔"

msgid "Schaan_LI"
msgstr "沙恩"

msgid "Schellenberg_LI"
msgstr "舍伦贝格"

msgid "Triesen_LI"
msgstr "特里森"

msgid "Triesenberg_LI"
msgstr "特里森贝格"

msgid "Vaduz_LI"
msgstr "瓦杜兹"

msgid "Central Province_LK"
msgstr "中央省"

msgid "Eastern Province_LK"
msgstr "东部省"

msgid "North Central Province_LK"
msgstr "中北部省份"

msgid "North Western Province_LK"
msgstr "西北省"

msgid "Northern Province_LK"
msgstr "北方省"

msgid "Sabaragamuwa Province_LK"
msgstr "萨伯勒格穆沃"

msgid "Southern Province_LK"
msgstr "南部省"

msgid "Uva Province_LK"
msgstr "乌沃省"

msgid "Western Province_LK"
msgstr "西部省"

msgid "Bomi_LR"
msgstr "博米"

msgid "Bong_LR"
msgstr "奉"

msgid "Gbarpolu_LR"
msgstr "巴波卢"

msgid "Grand Bassa_LR"
msgstr "大巴萨"

msgid "Grand Cape Mount_LR"
msgstr "大角山"

msgid "Grand Gedeh_LR"
msgstr "大吉德"

msgid "Grand Kru_LR"
msgstr "大克鲁"

msgid "Lofa_LR"
msgstr "洛法"

msgid "Margibi_LR"
msgstr "马吉"

msgid "Maryland_LR"
msgstr "马里兰"

msgid "Montserrado_LR"
msgstr "蒙特塞拉多"

msgid "Nimba_LR"
msgstr "宁巴"

msgid "River Cess_LR"
msgstr "河塞斯"

msgid "River Gee_LR"
msgstr "吉河"

msgid "Sinoe_LR"
msgstr "西诺"

msgid "Berea_LS"
msgstr "伯里亚"

msgid "Butha-Buthe_LS"
msgstr "布塔布泰"

msgid "Leribe_LS"
msgstr "莱里贝"

msgid "Mafeteng_LS"
msgstr "马费滕"

msgid "Maseru_LS"
msgstr "马塞卢"

msgid "Mohale's Hoek_LS"
msgstr "莫哈莱斯胡克"

msgid "Mokhotlong_LS"
msgstr "莫霍特隆"

msgid "Qacha's Nek_LS"
msgstr "加查斯内克"

msgid "Quthing_LS"
msgstr "古廷"

msgid "Thaba-Tseka_LS"
msgstr "塔巴采卡"

msgid "Alytaus apskritis_LT"
msgstr "阿雷图斯"

msgid "Kauno apskritis_LT"
msgstr "考纳斯"

msgid "Klaipedos apskritis_LT"
msgstr "克莱佩达"

msgid "Marijampoles apskritis_LT"
msgstr "马里扬泊列"

msgid "Panevezio apskritis_LT"
msgstr "帕涅韦日斯"

msgid "Siauliu apskritis_LT"
msgstr "希奥利艾"

msgid "Taurages apskritis_LT"
msgstr "陶拉盖"

msgid "Telsiu apskritis_LT"
msgstr "泰尔希艾"

msgid "Utenos apskritis_LT"
msgstr "乌泰纳"

msgid "Vilniaus apskritis_LT"
msgstr "维尔纽斯"

msgid "Diekirch_LU"
msgstr "迪基希"

msgid "Grevenmacher_LU"
msgstr "格雷文马赫"

msgid "Luxembourg_LU"
msgstr "卢森堡"

msgid "Adazu novads_LV"
msgstr "阿达日自治市"

msgid "Aglonas novads_LV"
msgstr "阿格洛纳自治市"

msgid "Aizkraukles novads_LV"
msgstr "艾兹克劳克莱自治市"

msgid "Aizputes novads_LV"
msgstr "艾兹普泰自治市"

msgid "Alojas novads_LV"
msgstr "阿洛亚自治市"

msgid "Aluksnes novads_LV"
msgstr "阿卢克斯内自治市"

msgid "Babites novads_LV"
msgstr "巴比泰自治市"

msgid "Baldones novads_LV"
msgstr "巴尔多内自治市"

msgid "Baltinavas novads_LV"
msgstr "巴尔季纳瓦自治市"

msgid "Balvu novads_LV"
msgstr "巴尔维自治市"

msgid "Bauskas novads_LV"
msgstr "包斯卡自治市"

msgid "Beverinas novads_LV"
msgstr "贝韦里纳自治市"

msgid "Brocenu novads_LV"
msgstr "布罗采尼自治市"

msgid "Carnikavas novads_LV"
msgstr "察尔尼卡瓦自治市"

msgid "Cesu novads_LV"
msgstr "采西斯自治市"

msgid "Cesvaines novads_LV"
msgstr "采斯瓦伊内自治市"

msgid "Ciblas novads_LV"
msgstr "齐布拉自治市"

msgid "Daugavpils novads_LV"
msgstr "陶格夫匹尔斯自治市"

msgid "Dobeles novads_LV"
msgstr "多贝莱自治市"

msgid "Dundagas novads_LV"
msgstr "敦达加自治市"

msgid "Erglu novads_LV"
msgstr "埃尔格利自治市"

msgid "Gulbenes novads_LV"
msgstr "古尔贝内自治市"

msgid "Iecavas novads_LV"
msgstr "耶察瓦自治市"

msgid "Ikskiles novads_LV"
msgstr "伊克什基莱自治市"

msgid "Incukalna novads_LV"
msgstr "印楚卡伦斯自治市"

msgid "Jaunjelgavas novads_LV"
msgstr "新叶尔加瓦自治市"

msgid "Jaunpiebalgas novads_LV"
msgstr "新皮耶巴尔加自治市"

msgid "Jaunpils novads_LV"
msgstr "新皮尔斯自治市"

msgid "Jekabpils novads_LV"
msgstr "叶卡布皮尔斯自治市"

msgid "Jelgava_LV"
msgstr "叶尔加瓦"

msgid "Jelgavas novads_LV"
msgstr "叶尔加瓦自治市"

msgid "Jurmala_LV"
msgstr "尤尔马拉"

msgid "Kekavas novads_LV"
msgstr "凯卡瓦自治市"

msgid "Kokneses novads_LV"
msgstr "科克内塞自治市"

msgid "Kraslavas novads_LV"
msgstr "克拉斯拉瓦自治市"

msgid "Kuldigas novads_LV"
msgstr "库尔迪加自治市"

msgid "Lielvardes novads_LV"
msgstr "利耶尔瓦尔代自治市"

msgid "Liepaja_LV"
msgstr "利耶帕亚"

msgid "Limbazu novads_LV"
msgstr "林巴日自治市"

msgid "Livanu novads_LV"
msgstr "利瓦尼自治市"

msgid "Lubanas novads_LV"
msgstr "卢巴纳自治市"

msgid "Ludzas novads_LV"
msgstr "卢扎自治市"

msgid "Madonas novads_LV"
msgstr "马多纳自治市"

msgid "Malpils novads_LV"
msgstr "马尔皮尔斯自治市"

msgid "Nauksenu novads_LV"
msgstr "瑙克谢尼自治市"

msgid "Ogres novads_LV"
msgstr "奧格雷自治市"

msgid "Olaines novads_LV"
msgstr "奧萊內自治市"

msgid "Ozolnieku novads_LV"
msgstr "奥佐尔涅基自治市"

msgid "Preilu novads_LV"
msgstr "普雷利自治市"

msgid "Rezeknes novads_LV"
msgstr "雷泽克内自治市"

msgid "Riebinu novads_LV"
msgstr "里耶比尼自治市"

msgid "Riga_LV"
msgstr "里加"

msgid "Rojas novads_LV"
msgstr "罗亚自治市"

msgid "Ropazu novads_LV"
msgstr "罗帕日自治市"

msgid "Rugaju novads_LV"
msgstr "拉脱维亚"

msgid "Rundales novads_LV"
msgstr "伦达莱自治市"

msgid "Salacgrivas novads_LV"
msgstr "萨拉茨格里瓦"

msgid "Salaspils novads_LV"
msgstr "萨拉斯皮尔斯自治市"

msgid "Saldus novads_LV"
msgstr "萨尔杜斯自治市"

msgid "Saulkrastu novads_LV"
msgstr "萨乌尔克拉斯蒂自治市"

msgid "Sejas novads_LV"
msgstr "塞亚自治市"

msgid "Siguldas novads_LV"
msgstr "锡古尔达自治市"

msgid "Skrundas novads_LV"
msgstr "斯克伦达自治市"

msgid "Stopinu novads_LV"
msgstr "斯托皮尼自治市"

msgid "Strencu novads_LV"
msgstr "斯特伦奇自治市"

msgid "Talsu novads_LV"
msgstr "塔尔西自治市"

msgid "Tukuma novads_LV"
msgstr "图库姆斯自治市"

msgid "Vainodes novads_LV"
msgstr "瓦伊尼奥代自治市"

msgid "Valkas novads_LV"
msgstr "瓦尔卡自治市"

msgid "Valmiera_LV"
msgstr "瓦尔米耶拉"

msgid "Varkavas novads_LV"
msgstr "瓦尔卡瓦自治市"

msgid "Vecumnieku novads_LV"
msgstr "旧乌姆涅基自治市"

msgid "Ventspils novads_LV"
msgstr "文茨皮尔斯自治市"

msgid "Al Butnan_LY"
msgstr "布特南"

msgid "Al Jabal al Akhdar_LY"
msgstr "绿山"

msgid "Al Jabal al Gharbi_LY"
msgstr "西山"

msgid "Al Jafarah_LY"
msgstr "吉法拉"

msgid "Al Jufrah_LY"
msgstr "朱夫拉"

msgid "Al Kufrah_LY"
msgstr "库夫拉"

msgid "Al Marj_LY"
msgstr "迈尔季"

msgid "Al Marqab_LY"
msgstr "迈尔盖卜"

msgid "Al Wahat_LY"
msgstr "绿洲"

msgid "An Nuqat al Khams_LY"
msgstr "努加特海姆斯"

msgid "Az Zawiyah_LY"
msgstr "扎维耶"

msgid "Banghazi_LY"
msgstr "班加西"

msgid "Darnah_LY"
msgstr "德尔纳"

msgid "Ghat_LY"
msgstr "加特"

msgid "Misratah_LY"
msgstr "米苏拉塔"

msgid "Murzuq_LY"
msgstr "穆尔祖格"

msgid "Nalut_LY"
msgstr "纳卢特"

msgid "Sabha_LY"
msgstr "塞卜哈"

msgid "Surt_LY"
msgstr "苏尔特"

msgid "Tarabulus_LY"
msgstr "的黎波里"

msgid "Wadi al Hayat_LY"
msgstr "瓦迪哈耶特"

msgid "Wadi ash Shati'_LY"
msgstr "沙提"

msgid "Beni-Mellal-Khenifra_MA"
msgstr "贝尼迈拉勒-海尼夫拉大区"

msgid "Casablanca-Settat_MA"
msgstr "卡萨布兰卡-塞塔特大区"

msgid "Draa-Tafilalet_MA"
msgstr "德拉-塔菲拉勒特大区"

msgid "Fes- Meknes_MA"
msgstr "非斯-梅克内斯大区"

msgid "Guelmim-Oued Noun (EH-partial)_MA"
msgstr "盖勒敏-农河大区"

msgid "L'Oriental_MA"
msgstr "东部大区"

msgid "Laayoune-Sakia El Hamra (EH-partial)_MA"
msgstr "阿尤恩-萨基亚-阿姆拉大区"

msgid "Marrakech-Safi_MA"
msgstr "马拉喀什-萨菲大区"

msgid "Rabat-Sale-Kenitra_MA"
msgstr "拉巴特-塞拉-盖尼特拉大区"

msgid "Souss-Massa_MA"
msgstr "苏斯-马塞大区"

msgid "Tanger-Tetouan-Al Hoceima_MA"
msgstr "丹吉尔-得土安-胡塞马大区"

msgid "Fontvieille_MC"
msgstr "丰维耶"

msgid "La Condamine_MC"
msgstr "拉康达明"

msgid "Monaco-Ville_MC"
msgstr "摩纳哥维尔"

msgid "Moneghetti_MC"
msgstr "莫内盖蒂"

msgid "Monte-Carlo_MC"
msgstr "蒙特卡洛"

msgid "Saint-Roman_MC"
msgstr "圣 - 罗马"

msgid "Anenii Noi_MD"
msgstr "新阿内尼"

msgid "Balti_MD"
msgstr "巴尔蒂"

msgid "Basarabeasca_MD"
msgstr "巴萨拉贝亚斯卡"

msgid "Bender_MD"
msgstr "本德尔"

msgid "Briceni_MD"
msgstr "布里切尼"

msgid "Cahul_MD"
msgstr "卡胡爾"

msgid "Calarasi_MD"
msgstr "克勒拉希"

msgid "Cantemir_MD"
msgstr "坎泰米尔"

msgid "Causeni_MD"
msgstr "克乌谢尼"

msgid "Chisinau_MD"
msgstr "基希讷乌"

msgid "Cimislia_MD"
msgstr "奇米什利亚"

msgid "Criuleni_MD"
msgstr "克留莱尼"

msgid "Donduseni_MD"
msgstr "栋杜谢尼"

msgid "Drochia_MD"
msgstr "德罗基亚"

msgid "Dubasari_MD"
msgstr "杜伯萨里"

msgid "Edinet_MD"
msgstr "埃迪内茨"

msgid "Falesti_MD"
msgstr "弗莱什蒂"

msgid "Floresti_MD"
msgstr "弗洛雷什蒂"

msgid "Gagauzia, Unitatea teritoriala autonoma_MD"
msgstr "加告兹"

msgid "Glodeni_MD"
msgstr "格洛代尼"

msgid "Hincesti_MD"
msgstr "亨切什蒂"

msgid "Ialoveni_MD"
msgstr "亚洛韦尼"

msgid "Leova_MD"
msgstr "莱奥瓦"

msgid "Nisporeni_MD"
msgstr "尼斯波雷尼"

msgid "Ocnita_MD"
msgstr "奥克尼察"

msgid "Orhei_MD"
msgstr "奥尔黑"

msgid "Rezina_MD"
msgstr "雷济纳"

msgid "Riscani_MD"
msgstr "雷什卡内"

msgid "Singerei_MD"
msgstr "森杰雷"

msgid "Soldanesti_MD"
msgstr "绍尔德内什蒂"

msgid "Soroca_MD"
msgstr "索罗卡"

msgid "Stefan Voda_MD"
msgstr "斯特凡沃达"

msgid "Stinga Nistrului, unitatea teritoriala din_MD"
msgstr "德涅斯特河沿岸"

msgid "Straseni_MD"
msgstr "斯特勒谢尼"

msgid "Taraclia_MD"
msgstr "塔拉克利亚"

msgid "Telenesti_MD"
msgstr "泰莱内什蒂"

msgid "Ungheni_MD"
msgstr "温格"

msgid "Andrijevica_ME"
msgstr "安德里耶维察"

msgid "Bar_ME"
msgstr "巴尔"

msgid "Berane_ME"
msgstr "贝拉内"

msgid "Bijelo Polje_ME"
msgstr "比耶洛波列"

msgid "Budva_ME"
msgstr "布德瓦"

msgid "Cetinje_ME"
msgstr "采蒂涅"

msgid "Danilovgrad_ME"
msgstr "达尼洛夫格勒"

msgid "Herceg-Novi_ME"
msgstr "赫尔采格诺维"

msgid "Kolasin_ME"
msgstr "库拉辛"

msgid "Kotor_ME"
msgstr "科托尔"

msgid "Mojkovac_ME"
msgstr "莫耶科瓦奇"

msgid "Niksic_ME"
msgstr "尼克希奇"

msgid "Plav_ME"
msgstr "普拉夫"

msgid "Pljevlja_ME"
msgstr "普利耶维亚"

msgid "Pluzine_ME"
msgstr "普卢日内"

msgid "Podgorica_ME"
msgstr "波德戈里察"

msgid "Rozaje_ME"
msgstr "罗扎伊"

msgid "Savnik_ME"
msgstr "沙夫尼克"

msgid "Tivat_ME"
msgstr "蒂瓦特"

msgid "Ulcinj_ME"
msgstr "乌尔齐尼"

msgid "Zabljak_ME"
msgstr "扎布利亞克"

msgid "Saint Martin (French Part)_MF"
msgstr "圣马丁岛"

msgid "Antananarivo_MG"
msgstr "塔那那利佛"

msgid "Antsiranana_MG"
msgstr "安齐拉纳纳"

msgid "Fianarantsoa_MG"
msgstr "菲亚纳兰楚阿"

msgid "Mahajanga_MG"
msgstr "马哈赞加"

msgid "Toamasina_MG"
msgstr "图阿马西纳"

msgid "Toliara_MG"
msgstr "图利亚拉"

msgid "Ailinglaplap_MH"
msgstr "埃林拉普拉普环礁"

msgid "Ailuk_MH"
msgstr "艾卢克"

msgid "Arno_MH"
msgstr "阿诺"

msgid "Aur_MH"
msgstr "奥尔"

msgid "Bikini & Kili_MH"
msgstr "吉利岛"

msgid "Ebon_MH"
msgstr "乌木"

msgid "Enewetak & Ujelang_MH"
msgstr "埃内韦塔克环礁"

msgid "Jabat_MH"
msgstr "贾普坦岛"

msgid "Jaluit_MH"
msgstr "贾卢伊特"

msgid "Kwajalein_MH"
msgstr "夸贾林环礁"

msgid "Lae_MH"
msgstr "莱城"

msgid "Lib_MH"
msgstr "库"

msgid "Likiep_MH"
msgstr "利基埃普"

msgid "Majuro_MH"
msgstr "马朱罗"

msgid "Maloelap_MH"
msgstr "马洛埃拉普环礁"

msgid "Mejit_MH"
msgstr "梅吉特"

msgid "Mili_MH"
msgstr "米利"

msgid "Namdrik_MH"
msgstr "纳莫里克环礁"

msgid "Namu_MH"
msgstr "娜姆"

msgid "Rongelap_MH"
msgstr "朗格拉普"

msgid "Ujae_MH"
msgstr "乌贾"

msgid "Utrik_MH"
msgstr "乌蒂里克环礁"

msgid "Wotho_MH"
msgstr "沃特环礁"

msgid "Wotje_MH"
msgstr "沃特杰"

msgid "Aracinovo_MK"
msgstr "阿拉契诺沃"

msgid "Berovo_MK"
msgstr "贝罗沃"

msgid "Bitola_MK"
msgstr "比托拉"

msgid "Bogdanci_MK"
msgstr "博丹奇"

msgid "Bogovinje_MK"
msgstr "博戈维尼耶"

msgid "Bosilovo_MK"
msgstr "博西洛沃"

msgid "Brvenica_MK"
msgstr "布尔文尼卡"

msgid "Caska_MK"
msgstr "卡仕达"

msgid "Centar Zupa_MK"
msgstr "辛塔尔祖帕"

msgid "Cesinovo-Oblesevo_MK"
msgstr "塞辛诺沃 - 奥布勒塞沃"

msgid "Cucer Sandevo_MK"
msgstr "丘切尔桑代沃"

msgid "Debar_MK"
msgstr "德巴尔"

msgid "Debarca_MK"
msgstr "德巴尔查"

msgid "Delcevo_MK"
msgstr "代尔切沃"

msgid "Demir Hisar_MK"
msgstr "德米尔希萨尔"

msgid "Demir Kapija_MK"
msgstr "德米尔卡皮雅"

msgid "Dojran_MK"
msgstr "多伊兰"

msgid "Dolneni_MK"
msgstr "多尔涅尼"

msgid "Gevgelija_MK"
msgstr "杰夫格里雅"

msgid "Gostivar_MK"
msgstr "戈斯蒂瓦尔"

msgid "Gradsko_MK"
msgstr "格拉兹科"

msgid "Ilinden_MK"
msgstr "伊林登"

msgid "Jegunovce_MK"
msgstr "耶古诺维切"

msgid "Karbinci_MK"
msgstr "卡尔宾奇"

msgid "Kavadarci_MK"
msgstr "卡瓦达尔齐"

msgid "Kicevo_MK"
msgstr "基切沃"

msgid "Kocani_MK"
msgstr "科查尼"

msgid "Konce_MK"
msgstr "孔塞"

msgid "Kratovo_MK"
msgstr "克拉托沃"

msgid "Kriva Palanka_MK"
msgstr "克里瓦帕兰卡"

msgid "Krivogastani_MK"
msgstr "克里沃加什塔尼"

msgid "Krusevo_MK"
msgstr "克鲁舍沃"

msgid "Kumanovo_MK"
msgstr "库马诺沃"

msgid "Lipkovo_MK"
msgstr "里普科沃"

msgid "Lozovo_MK"
msgstr "洛佐沃"

msgid "Makedonska Kamenica_MK"
msgstr "卡梅尼察"

msgid "Makedonski Brod_MK"
msgstr "马其顿布罗德"

msgid "Mavrovo i Rostusa_MK"
msgstr "马夫罗沃和罗斯图沙"

msgid "Mogila_MK"
msgstr "莫吉拉"

msgid "Negotino_MK"
msgstr "内戈蒂诺"

msgid "Novaci_MK"
msgstr "诺瓦齐"

msgid "Novo Selo_MK"
msgstr "诺沃塞洛"

msgid "Ohrid_MK"
msgstr "奥赫里德"

msgid "Pehcevo_MK"
msgstr "佩赫塞沃"

msgid "Petrovec_MK"
msgstr "彼得罗维奇"

msgid "Plasnica_MK"
msgstr "普拉什尼查"

msgid "Prilep_MK"
msgstr "普里莱普"

msgid "Probistip_MK"
msgstr "普罗比什提普"

msgid "Radovis_MK"
msgstr "拉多维什"

msgid "Rankovce_MK"
msgstr "兰科夫塞"

msgid "Resen_MK"
msgstr "里森"

msgid "Rosoman_MK"
msgstr "罗索曼"

msgid "Skopje_MK"
msgstr "斯科普里"

msgid "Sopiste_MK"
msgstr "索皮什泰"

msgid "Staro Nagoricane_MK"
msgstr "旧纳戈里查内"

msgid "Stip_MK"
msgstr "什蒂普"

msgid "Struga_MK"
msgstr "斯特鲁加"

msgid "Strumica_MK"
msgstr "斯特鲁米察"

msgid "Studenicani_MK"
msgstr "斯图登尼"

msgid "Sveti Nikole_MK"
msgstr "圣尼古莱"

msgid "Tearce_MK"
msgstr "特阿尔塞"

msgid "Tetovo_MK"
msgstr "泰托沃"

msgid "Valandovo_MK"
msgstr "瓦兰多沃"

msgid "Vasilevo_MK"
msgstr "瓦西列沃"

msgid "Veles_MK"
msgstr "威勒斯"

msgid "Vevcani_MK"
msgstr "维夫查尼"

msgid "Vinica_MK"
msgstr "维尼察"

msgid "Vrapciste_MK"
msgstr "弗拉普切斯特"

msgid "Zelenikovo_MK"
msgstr "泽伦尼科沃"

msgid "Zelino_MK"
msgstr "热利诺"

msgid "Zrnovci_MK"
msgstr "日尔诺维奇"

msgid "Bamako_ML"
msgstr "巴马科"

msgid "Gao_ML"
msgstr "加奥"

msgid "Kayes_ML"
msgstr "卡伊"

msgid "Kidal_ML"
msgstr "基达尔"

msgid "Koulikoro_ML"
msgstr "库里克罗"

msgid "Mopti_ML"
msgstr "莫普提"

msgid "Segou_ML"
msgstr "塞古"

msgid "Sikasso_ML"
msgstr "锡卡索"

msgid "Tombouctou_ML"
msgstr "通布图"

msgid "Ayeyarwady_MM"
msgstr "伊洛瓦底"

msgid "Bago_MM"
msgstr "勃固"

msgid "Chin_MM"
msgstr "赛钦"

msgid "Kachin_MM"
msgstr "克钦"

msgid "Kayah_MM"
msgstr "克耶"

msgid "Kayin_MM"
msgstr "克伦邦"

msgid "Magway_MM"
msgstr "马圭"

msgid "Mandalay_MM"
msgstr "曼德勒"

msgid "Mon_MM"
msgstr "孟邦"

msgid "Nay Pyi Taw_MM"
msgstr "内比都"

msgid "Rakhine_MM"
msgstr "若开邦"

msgid "Sagaing_MM"
msgstr "实皆"

msgid "Shan_MM"
msgstr "山"

msgid "Tanintharyi_MM"
msgstr "德林达依"

msgid "Yangon_MM"
msgstr "仰光"

msgid "Arhangay_MN"
msgstr "杭爱"

msgid "Bayan-Olgiy_MN"
msgstr "巴彦乌列盖"

msgid "Bayanhongor_MN"
msgstr "巴彦洪格尔"

msgid "Bulgan_MN"
msgstr "布尔干"

msgid "Darhan uul_MN"
msgstr "达尔汗乌拉"

msgid "Dornod_MN"
msgstr "东方"

msgid "Dornogovi_MN"
msgstr "东戈壁"

msgid "Dundgovi_MN"
msgstr "戈壁"

msgid "Dzavhan_MN"
msgstr "扎布汗"

msgid "Govi-Altay_MN"
msgstr "戈壁阿尔泰"

msgid "Govi-Sumber_MN"
msgstr "戈壁苏木贝尔"

msgid "Hentiy_MN"
msgstr "肯特"

msgid "Hovd_MN"
msgstr "科布多"

msgid "Hovsgol_MN"
msgstr "库苏古尔"

msgid "Omnogovi_MN"
msgstr "南戈壁"

msgid "Orhon_MN"
msgstr "鄂尔浑"

msgid "Ovorhangay_MN"
msgstr "前杭爱"

msgid "Selenge_MN"
msgstr "色楞格"

msgid "Suhbaatar_MN"
msgstr "苏赫巴托尔"

msgid "Tov_MN"
msgstr "托夫"

msgid "Ulaanbaatar_MN"
msgstr "乌兰巴托"

msgid "Uvs_MN"
msgstr "乌布苏"

msgid "Macao_MO"
msgstr "澳门"

msgid "Northern Mariana Islands_MP"
msgstr "北马里亚纳群岛"

msgid "Martinique_MQ"
msgstr "马提尼克"

msgid "Adrar_MR"
msgstr "阿德拉尔"

msgid "Assaba_MR"
msgstr "阿萨巴"

msgid "Brakna_MR"
msgstr "卜拉克纳"

msgid "Dakhlet Nouadhibou_MR"
msgstr "努瓦迪布湾"

msgid "Gorgol_MR"
msgstr "戈尔戈勒"

msgid "Guidimaka_MR"
msgstr "吉迪马卡"

msgid "Hodh ech Chargui_MR"
msgstr "东胡德"

msgid "Hodh el Gharbi_MR"
msgstr "西胡德"

msgid "Inchiri_MR"
msgstr "因希里"

msgid "Nouakchott Nord_MR"
msgstr "努瓦克肖特北"

msgid "Tagant_MR"
msgstr "塔甘特"

msgid "Tiris Zemmour_MR"
msgstr "提里斯-宰穆爾"

msgid "Trarza_MR"
msgstr "特拉扎"

msgid "Saint Anthony_MS"
msgstr "圣安东尼"

msgid "Saint Peter_MS"
msgstr "圣彼得"

msgid "Attard_MT"
msgstr "阿塔尔德"

msgid "Balzan_MT"
msgstr "巴尔赞"

msgid "Birgu_MT"
msgstr "比尔古"

msgid "Birkirkara_MT"
msgstr "比斯克拉"

msgid "Birzebbuga_MT"
msgstr "比谢贝嘉"

msgid "Bormla_MT"
msgstr "邦姆拉"

msgid "Dingli_MT"
msgstr "鼎立"

msgid "Fgura_MT"
msgstr "汝拉"

msgid "Floriana_MT"
msgstr "弗洛里亚纳"

msgid "Fontana_MT"
msgstr "丰塔纳"

msgid "Ghajnsielem_MT"
msgstr "加斯艾林"

msgid "Gharb_MT"
msgstr "加尔卜"

msgid "Gharghur_MT"
msgstr "葛尔固尔"

msgid "Ghasri_MT"
msgstr "戈斯瑞"

msgid "Ghaxaq_MT"
msgstr "赫阿克"

msgid "Gudja_MT"
msgstr "古迪亚"

msgid "Gzira_MT"
msgstr "格吉拉"

msgid "Hamrun_MT"
msgstr "哈姆伦"

msgid "Iklin_MT"
msgstr "伊科林"

msgid "Isla_MT"
msgstr "伊斯拉"

msgid "Kalkara_MT"
msgstr "卡尔卡拉"

msgid "Kercem_MT"
msgstr "克尔勤"

msgid "Kirkop_MT"
msgstr "科尔科普"

msgid "Lija_MT"
msgstr "利嘉"

msgid "Luqa_MT"
msgstr "鲁卡"

msgid "Marsa_MT"
msgstr "马尔萨"

msgid "Marsaskala_MT"
msgstr "马沙斯卡拉"

msgid "Marsaxlokk_MT"
msgstr "马沙斯洛克"

msgid "Mdina_MT"
msgstr "姆迪纳"

msgid "Mellieha_MT"
msgstr "马利哈"

msgid "Mgarr_MT"
msgstr "姆贾尔"

msgid "Mosta_MT"
msgstr "莫斯塔"

msgid "Mqabba_MT"
msgstr "莫卡巴"

msgid "Msida_MT"
msgstr "木西达"

msgid "Mtarfa_MT"
msgstr "马特勒"

msgid "Munxar_MT"
msgstr "马纳尔"

msgid "Nadur_MT"
msgstr "纳杜伊尔"

msgid "Naxxar_MT"
msgstr "纳科卡"

msgid "Paola_MT"
msgstr "帕乌拉"

msgid "Pembroke_MT"
msgstr "彭布罗克"

msgid "Pieta_MT"
msgstr "皮塔"

msgid "Qala_MT"
msgstr "堡"

msgid "Qormi_MT"
msgstr "克瑞弥"

msgid "Qrendi_MT"
msgstr "基伦迪"

msgid "Rabat Gozo_MT"
msgstr "拉巴特戈佐"

msgid "Rabat Malta_MT"
msgstr "拉巴特马耳他"

msgid "Safi_MT"
msgstr "萨菲"

msgid "Saint John_MT"
msgstr "圣约翰"

msgid "Saint Julian's_MT"
msgstr "圣朱利安的"

msgid "Saint Lucia's_MT"
msgstr "圣卢西亚的"

msgid "Saint Paul's Bay_MT"
msgstr "圣保罗湾城"

msgid "Sannat_MT"
msgstr "萨纳"

msgid "Santa Venera_MT"
msgstr "圣维尼拉"

msgid "Siggiewi_MT"
msgstr "斯谢维"

msgid "Sliema_MT"
msgstr "斯利马"

msgid "Swieqi_MT"
msgstr "史维奇"

msgid "Ta' Xbiex_MT"
msgstr "塔比克斯"

msgid "Tarxien_MT"
msgstr "塔西安"

msgid "Valletta_MT"
msgstr "瓦莱塔"

msgid "Xaghra_MT"
msgstr "沙赫拉"

msgid "Xewkija_MT"
msgstr "绍基亚"

msgid "Xghajra_MT"
msgstr "哈加"

msgid "Zabbar_MT"
msgstr "查伯尔"

msgid "Zebbug Gozo_MT"
msgstr "戈佐岛"

msgid "Zejtun_MT"
msgstr "榟橔"

msgid "Zurrieq_MT"
msgstr "祖里格"

msgid "Agalega Islands_MU"
msgstr "阿加莱加群岛"

msgid "Black River_MU"
msgstr "黑河"

msgid "Flacq_MU"
msgstr "弗拉克"

msgid "Grand Port_MU"
msgstr "大港口"

msgid "Moka_MU"
msgstr "莫卡"

msgid "Pamplemousses_MU"
msgstr "庞普勒穆斯"

msgid "Plaines Wilhems_MU"
msgstr "威廉平原"

msgid "Port Louis_MU"
msgstr "路易港"

msgid "Riviere du Rempart_MU"
msgstr "朗帕河"

msgid "Rodrigues Islands_MU"
msgstr "罗德里格斯群岛"

msgid "Savanne_MU"
msgstr "萨凡纳"

msgid "Alifu Alifu_MV"
msgstr "北阿里环礁"

msgid "Baa_MV"
msgstr "芭环礁"

msgid "Dhaalu_MV"
msgstr "达鲁环礁"

msgid "Gaafu Dhaalu_MV"
msgstr "南苏瓦迪瓦环礁"

msgid "Gnaviyani_MV"
msgstr "加纳维雅尼环礁"

msgid "Haa Alifu_MV"
msgstr "哈阿里夫环礁"

msgid "Haa Dhaalu_MV"
msgstr "阿鲁环礁"

msgid "Kaafu_MV"
msgstr "卡夫环礁"

msgid "Laamu_MV"
msgstr "拉姆环礁"

msgid "Maale_MV"
msgstr "普利马"

msgid "Meemu_MV"
msgstr "梅姆"

msgid "Noonu_MV"
msgstr "诺努环礁"

msgid "Raa_MV"
msgstr "拉环礁"

msgid "Seenu_MV"
msgstr "西努"

msgid "Shaviyani_MV"
msgstr "沙维亚尼环礁"

msgid "Thaa_MV"
msgstr "塔亚环礁"

msgid "Vaavu_MV"
msgstr "瓦夫环礁"

msgid "Balaka_MW"
msgstr "巴拉卡"

msgid "Blantyre_MW"
msgstr "布兰太尔"

msgid "Chikwawa_MW"
msgstr "奇夸瓦"

msgid "Chiradzulu_MW"
msgstr "奇拉祖鲁"

msgid "Chitipa_MW"
msgstr "奇蒂帕"

msgid "Dedza_MW"
msgstr "代扎"

msgid "Dowa_MW"
msgstr "多瓦"

msgid "Karonga_MW"
msgstr "卡龙加"

msgid "Kasungu_MW"
msgstr "卡松古"

msgid "Likoma_MW"
msgstr "利科马"

msgid "Lilongwe_MW"
msgstr "利隆圭"

msgid "Machinga_MW"
msgstr "马钦加"

msgid "Mangochi_MW"
msgstr "曼戈切"

msgid "Mchinji_MW"
msgstr "姆钦吉"

msgid "Mulanje_MW"
msgstr "姆兰杰"

msgid "Mwanza_MW"
msgstr "姆万扎"

msgid "Mzimba_MW"
msgstr "姆津巴"

msgid "Neno_MW"
msgstr "内诺"

msgid "Nkhata Bay_MW"
msgstr "恩卡塔湾"

msgid "Nkhotakota_MW"
msgstr "恩科塔科塔"

msgid "Nsanje_MW"
msgstr "恩桑杰"

msgid "Ntcheu_MW"
msgstr "恩彻乌"

msgid "Ntchisi_MW"
msgstr "恩奇斯"

msgid "Phalombe_MW"
msgstr "法隆贝"

msgid "Rumphi_MW"
msgstr "伦比县"

msgid "Salima_MW"
msgstr "萨利马"

msgid "Thyolo_MW"
msgstr "乔洛"

msgid "Zomba_MW"
msgstr "松巴"

msgid "Aguascalientes_MX"
msgstr "阿瓜斯卡达特斯"

msgid "Baja California_MX"
msgstr "下加利福尼亚"

msgid "Baja California Sur_MX"
msgstr "南下加利福尼亚"

msgid "Campeche_MX"
msgstr "坎佩切"

msgid "Chiapas_MX"
msgstr "恰帕斯"

msgid "Chihuahua_MX"
msgstr "奇瓦瓦"

msgid "Ciudad de Mexico_MX"
msgstr "墨西哥城"

msgid "Coahuila de Zaragoza_MX"
msgstr "科阿韦拉"

msgid "Colima_MX"
msgstr "科利马"

msgid "Durango_MX"
msgstr "杜兰戈"

msgid "Guanajuato_MX"
msgstr "瓜纳华托"

msgid "Guerrero_MX"
msgstr "格雷罗"

msgid "Hidalgo_MX"
msgstr "伊达戈"

msgid "Jalisco_MX"
msgstr "哈利斯科"

msgid "Mexico_MX"
msgstr "墨西哥"

msgid "Michoacan de Ocampo_MX"
msgstr "米却肯"

msgid "Morelos_MX"
msgstr "莫雷洛斯"

msgid "Nayarit_MX"
msgstr "纳亚里特"

msgid "Nuevo Leon_MX"
msgstr "新莱昂"

msgid "Oaxaca_MX"
msgstr "瓦哈卡"

msgid "Puebla_MX"
msgstr "普埃布拉"

msgid "Queretaro_MX"
msgstr "克雷塔罗"

msgid "Quintana Roo_MX"
msgstr "金塔纳罗奥"

msgid "San Luis Potosi_MX"
msgstr "圣路易斯波托西"

msgid "Sinaloa_MX"
msgstr "锡那罗亚"

msgid "Sonora_MX"
msgstr "索诺拉"

msgid "Tabasco_MX"
msgstr "塔巴斯科"

msgid "Tamaulipas_MX"
msgstr "塔毛利帕斯"

msgid "Tlaxcala_MX"
msgstr "特拉斯卡拉"

msgid "Veracruz de Ignacio de la Llave_MX"
msgstr "韋拉克魯斯"

msgid "Yucatan_MX"
msgstr "尤卡坦"

msgid "Zacatecas_MX"
msgstr "萨卡特卡斯"

msgid "Johor_MY"
msgstr "柔佛"

msgid "Kedah_MY"
msgstr "吉打"

msgid "Kelantan_MY"
msgstr "吉兰丹"

msgid "Melaka_MY"
msgstr "马六甲"

msgid "Negeri Sembilan_MY"
msgstr "森美兰"

msgid "Pahang_MY"
msgstr "彭亨"

msgid "Perak_MY"
msgstr "霹雳"

msgid "Perlis_MY"
msgstr "玻璃市"

msgid "Pulau Pinang_MY"
msgstr "槟城"

msgid "Sabah_MY"
msgstr "沙巴"

msgid "Sarawak_MY"
msgstr "沙捞越"

msgid "Selangor_MY"
msgstr "雪兰莪"

msgid "Terengganu_MY"
msgstr "登嘉楼"

msgid "Wilayah Persekutuan Kuala Lumpur_MY"
msgstr "吉隆坡"

msgid "Wilayah Persekutuan Labuan_MY"
msgstr "纳闽"

msgid "Wilayah Persekutuan Putrajaya_MY"
msgstr "布城"

msgid "Cabo Delgado_MZ"
msgstr "卡波德尔加多"

msgid "Gaza_MZ"
msgstr "加沙"

msgid "Inhambane_MZ"
msgstr "伊尼扬巴内"

msgid "Manica_MZ"
msgstr "马尼卡"

msgid "Maputo_MZ"
msgstr "马普托"

msgid "Nampula_MZ"
msgstr "楠普拉"

msgid "Niassa_MZ"
msgstr "尼亚萨"

msgid "Sofala_MZ"
msgstr "索法拉"

msgid "Tete_MZ"
msgstr "太特"

msgid "Zambezia_MZ"
msgstr "赞比西亚"

msgid "Erongo_NA"
msgstr "埃龙戈"

msgid "Hardap_NA"
msgstr "哈达普"

msgid "Karas_NA"
msgstr "卡拉斯"

msgid "Kavango East_NA"
msgstr "奥卡万戈"

msgid "Khomas_NA"
msgstr "霍马斯"

msgid "Kunene_NA"
msgstr "库内内"

msgid "Ohangwena_NA"
msgstr "奥汉圭纳"

msgid "Omaheke_NA"
msgstr "奥马赫科"

msgid "Omusati_NA"
msgstr "奥穆萨蒂"

msgid "Oshana_NA"
msgstr "奥沙纳"

msgid "Oshikoto_NA"
msgstr "奥希科托"

msgid "Otjozondjupa_NA"
msgstr "奥乔宗蒂纠帕"

msgid "Zambezi_NA"
msgstr "赞比西河"

msgid "Province des iles Loyaute_NC"
msgstr "洛亚蒂群岛"

msgid "Province Nord_NC"
msgstr "北部省"

msgid "Province Sud_NC"
msgstr "南部省"

msgid "Agadez_NE"
msgstr "阿加德兹"

msgid "Diffa_NE"
msgstr "迪法"

msgid "Dosso_NE"
msgstr "多索"

msgid "Maradi_NE"
msgstr "马拉迪"

msgid "Niamey_NE"
msgstr "尼亚美市"

msgid "Tahoua_NE"
msgstr "塔瓦"

msgid "Tillaberi_NE"
msgstr "蒂拉贝里"

msgid "Zinder_NE"
msgstr "津德尔"

msgid "Norfolk Island_NF"
msgstr "诺福克岛"

msgid "Abia_NG"
msgstr "阿比亚"

msgid "Abuja Federal Capital Territory_NG"
msgstr "阿布贾联邦首都直辖区"

msgid "Adamawa_NG"
msgstr "阿达马瓦"

msgid "Akwa Ibom_NG"
msgstr "阿夸伊博姆"

msgid "Anambra_NG"
msgstr "阿南布拉"

msgid "Bauchi_NG"
msgstr "包奇"

msgid "Bayelsa_NG"
msgstr "巴耶尔萨"

msgid "Benue_NG"
msgstr "贝努埃"

msgid "Borno_NG"
msgstr "博尔诺"

msgid "Cross River_NG"
msgstr "克罗斯河"

msgid "Delta_NG"
msgstr "三角"

msgid "Ebonyi_NG"
msgstr "埃邦伊"

msgid "Edo_NG"
msgstr "埃多"

msgid "Ekiti_NG"
msgstr "埃基蒂"

msgid "Enugu_NG"
msgstr "埃努古"

msgid "Gombe_NG"
msgstr "贡贝"

msgid "Imo_NG"
msgstr "伊莫"

msgid "Jigawa_NG"
msgstr "吉加瓦"

msgid "Kaduna_NG"
msgstr "卡杜纳"

msgid "Kano_NG"
msgstr "卡诺"

msgid "Katsina_NG"
msgstr "卡齐纳"

msgid "Kebbi_NG"
msgstr "凯比"

msgid "Kogi_NG"
msgstr "科吉"

msgid "Kwara_NG"
msgstr "夸拉"

msgid "Lagos_NG"
msgstr "拉各斯"

msgid "Nasarawa_NG"
msgstr "纳萨拉瓦"

msgid "Niger_NG"
msgstr "尼日尔"

msgid "Ogun_NG"
msgstr "奥贡"

msgid "Ondo_NG"
msgstr "翁多"

msgid "Osun_NG"
msgstr "奥逊"

msgid "Oyo_NG"
msgstr "奥约"

msgid "Plateau_NG"
msgstr "高原"

msgid "Rivers_NG"
msgstr "河流"

msgid "Sokoto_NG"
msgstr "索科托"

msgid "Taraba_NG"
msgstr "塔拉巴"

msgid "Yobe_NG"
msgstr "约贝"

msgid "Zamfara_NG"
msgstr "扎姆法拉"

msgid "Boaco_NI"
msgstr "博阿科"

msgid "Carazo_NI"
msgstr "卡拉索"

msgid "Chinandega_NI"
msgstr "奇南德加"

msgid "Chontales_NI"
msgstr "琼塔莱斯"

msgid "Costa Caribe Norte_NI"
msgstr "北加勒比海岸自治区"

msgid "Costa Caribe Sur_NI"
msgstr "南加勒比海岸自治区"

msgid "Esteli_NI"
msgstr "埃斯特利"

msgid "Granada_NI"
msgstr "格拉纳达"

msgid "Jinotega_NI"
msgstr "希诺特加"

msgid "Leon_NI"
msgstr "莱昂"

msgid "Madriz_NI"
msgstr "马德里斯"

msgid "Managua_NI"
msgstr "马那瓜"

msgid "Masaya_NI"
msgstr "马萨亚"

msgid "Matagalpa_NI"
msgstr "马塔加尔帕"

msgid "Nueva Segovia_NI"
msgstr "新塞哥维亚"

msgid "Rio San Juan_NI"
msgstr "圣胡安河"

msgid "Rivas_NI"
msgstr "里瓦斯"

msgid "Drenthe_NL"
msgstr "德伦特"

msgid "Flevoland_NL"
msgstr "弗莱福兰"

msgid "Fryslan_NL"
msgstr "弗里斯兰"

msgid "Gelderland_NL"
msgstr "海尔德兰"

msgid "Groningen_NL"
msgstr "格罗宁根"

msgid "Limburg_NL"
msgstr "林堡"

msgid "Noord-Brabant_NL"
msgstr "北布拉班特"

msgid "Noord-Holland_NL"
msgstr "北荷兰"

msgid "Overijssel_NL"
msgstr "上艾瑟尔"

msgid "Utrecht_NL"
msgstr "乌得勒支"

msgid "Zeeland_NL"
msgstr "泽兰"

msgid "Zuid-Holland_NL"
msgstr "南荷兰"

msgid "Akershus_NO"
msgstr "阿克什胡斯"

msgid "Aust-Agder_NO"
msgstr "东阿格德尔"

msgid "Buskerud_NO"
msgstr "布斯克吕"

msgid "Finnmark_NO"
msgstr "芬马克"

msgid "Hedmark_NO"
msgstr "海德马克"

msgid "Hordaland_NO"
msgstr "霍达兰"

msgid "More og Romsdal_NO"
msgstr "默勒-鲁姆斯达尔"

msgid "Nord-Trondelag_NO"
msgstr "北特伦德拉格"

msgid "Nordland_NO"
msgstr "诺尔兰"

msgid "Oppland_NO"
msgstr "奥普兰"

msgid "Oslo_NO"
msgstr "奥斯陆"

msgid "Ostfold_NO"
msgstr "东福尔"

msgid "Rogaland_NO"
msgstr "罗加兰"

msgid "Sogn og Fjordane_NO"
msgstr "松恩-菲尤拉讷"

msgid "Sor-Trondelag_NO"
msgstr "南特伦德拉格"

msgid "Telemark_NO"
msgstr "泰勒马克"

msgid "Troms_NO"
msgstr "特罗姆斯"

msgid "Vest-Agder_NO"
msgstr "西阿格德尔"

msgid "Vestfold_NO"
msgstr "西福尔"

msgid "Bagmati_NP"
msgstr "巴格马蒂"

msgid "Bheri_NP"
msgstr "伯瑞"

msgid "Dhawalagiri_NP"
msgstr "道拉吉里"

msgid "Gandaki_NP"
msgstr "甘达基"

msgid "Janakpur_NP"
msgstr "贾纳克布尔"

msgid "Karnali_NP"
msgstr "卡纳利"

msgid "Kosi_NP"
msgstr "戈希"

msgid "Lumbini_NP"
msgstr "蓝毗尼"

msgid "Mahakali_NP"
msgstr "马哈卡里"

msgid "Mechi_NP"
msgstr "莫旗"

msgid "Narayani_NP"
msgstr "纳拉亚尼"

msgid "Rapti_NP"
msgstr "拉布蒂"

msgid "Sagarmatha_NP"
msgstr "萨加玛塔"

msgid "Seti_NP"
msgstr "塞蒂"

msgid "Aiwo_NR"
msgstr "爱和"

msgid "Anabar_NR"
msgstr "阿纳巴尔"

msgid "Anetan_NR"
msgstr "安塞巴"

msgid "Anibare_NR"
msgstr "安巴尔"

msgid "Baitsi_NR"
msgstr "白帝区"

msgid "Buada_NR"
msgstr "布阿达"

msgid "Ewa_NR"
msgstr "艾瓦"

msgid "Ijuw_NR"
msgstr "艾珠"

msgid "Uaboe_NR"
msgstr "瓦博埃"

msgid "Yaren_NR"
msgstr "亚伦"

msgid "Niue_NU"
msgstr "纽埃"

msgid "Auckland_NZ"
msgstr "奥克兰"

msgid "Bay of Plenty_NZ"
msgstr "普伦蒂湾"

msgid "Canterbury_NZ"
msgstr "坎特伯雷"

msgid "Chatham Islands Territory_NZ"
msgstr "查塔姆群岛领土"

msgid "Gisborne_NZ"
msgstr "吉斯伯恩"

msgid "Hawke's Bay_NZ"
msgstr "霍克湾"

msgid "Manawatu-Wanganui_NZ"
msgstr "玛纳瓦图旺格努伊"

msgid "Marlborough_NZ"
msgstr "马尔堡"

msgid "Nelson_NZ"
msgstr "纳尔逊"

msgid "Northland_NZ"
msgstr "北地"

msgid "Otago_NZ"
msgstr "奥塔哥"

msgid "Southland_NZ"
msgstr "南国"

msgid "Taranaki_NZ"
msgstr "塔拉纳基"

msgid "Tasman_NZ"
msgstr "塔斯曼"

msgid "Waikato_NZ"
msgstr "怀卡托"

msgid "Wellington_NZ"
msgstr "惠灵顿"

msgid "West Coast_NZ"
msgstr "西海岸"

msgid "Ad Dakhiliyah_OM"
msgstr "内地"

msgid "Al Buraymi_OM"
msgstr "布赖米"

msgid "Al Wusta_OM"
msgstr "中部"

msgid "Az Zahirah_OM"
msgstr "扎希拉"

msgid "Janub al Batinah_OM"
msgstr "巴提奈"

msgid "Janub ash Sharqiyah_OM"
msgstr "东部"

msgid "Masqat_OM"
msgstr "马斯喀特"

msgid "Musandam_OM"
msgstr "穆桑达姆"

msgid "Shamal al Batinah_OM"
msgstr "巴提奈"

msgid "Shamal ash Sharqiyah_OM"
msgstr "东北"

msgid "Zufar_OM"
msgstr "佐法尔"

msgid "Bocas del Toro_PA"
msgstr "博卡斯德尔托罗"

msgid "Chiriqui_PA"
msgstr "奇里基"

msgid "Cocle_PA"
msgstr "科克莱"

msgid "Colon_PA"
msgstr "科隆"

msgid "Darien_PA"
msgstr "达里恩"

msgid "Embera_PA"
msgstr "恩贝拉"

msgid "Guna Yala_PA"
msgstr "库纳雅拉特区"

msgid "Herrera_PA"
msgstr "埃雷拉"

msgid "Los Santos_PA"
msgstr "洛斯桑托斯"

msgid "Ngobe-Bugle_PA"
msgstr "恩戈贝-布格雷特"

msgid "Panama_PA"
msgstr "巴拿马"

msgid "Veraguas_PA"
msgstr "贝拉瓜斯"

msgid "Amazonas_PE"
msgstr "亚马孙"

msgid "Ancash_PE"
msgstr "安卡什"

msgid "Apurimac_PE"
msgstr "阿普里马克"

msgid "Arequipa_PE"
msgstr "阿雷基帕"

msgid "Ayacucho_PE"
msgstr "阿亚库乔"

msgid "Cajamarca_PE"
msgstr "卡哈马卡"

msgid "Cusco_PE"
msgstr "库斯科"

msgid "El Callao_PE"
msgstr "卡亚俄"

msgid "Huancavelica_PE"
msgstr "万卡维利卡"

msgid "Huanuco_PE"
msgstr "瓦努科"

msgid "Ica_PE"
msgstr "伊卡"

msgid "Junin_PE"
msgstr "胡宁"

msgid "La Libertad_PE"
msgstr "拉利伯塔德"

msgid "Lambayeque_PE"
msgstr "兰巴耶克"

msgid "Lima_PE"
msgstr "利马"

msgid "Loreto_PE"
msgstr "洛雷托"

msgid "Madre de Dios_PE"
msgstr "马德雷德迪奥斯"

msgid "Moquegua_PE"
msgstr "莫克瓜"

msgid "Pasco_PE"
msgstr "帕斯科"

msgid "Piura_PE"
msgstr "皮乌拉"

msgid "Puno_PE"
msgstr "普诺"

msgid "San Martin_PE"
msgstr "圣马丁"

msgid "Tacna_PE"
msgstr "塔克纳"

msgid "Tumbes_PE"
msgstr "通贝斯"

msgid "Ucayali_PE"
msgstr "乌卡亚利"

msgid "Iles Australes_PF"
msgstr "南方群岛"

msgid "Iles du Vent_PF"
msgstr "向风群岛"

msgid "Iles Marquises_PF"
msgstr "马克萨斯群岛"

msgid "Iles Sous-le-Vent_PF"
msgstr "背风群岛"

msgid "Iles Tuamotu-Gambier_PF"
msgstr "土阿莫土-甘比尔"

msgid "Bougainville_PG"
msgstr "布干维尔"

msgid "Central_PG"
msgstr "中央"

msgid "Chimbu_PG"
msgstr "钦布"

msgid "East New Britain_PG"
msgstr "东新不列颠"

msgid "East Sepik_PG"
msgstr "东塞皮克"

msgid "Eastern Highlands_PG"
msgstr "东部高地"

msgid "Enga_PG"
msgstr "恩加"

msgid "Gulf_PG"
msgstr "海湾"

msgid "Madang_PG"
msgstr "马当"

msgid "Manus_PG"
msgstr "马努斯"

msgid "Milne Bay_PG"
msgstr "米尔恩湾"

msgid "Morobe_PG"
msgstr "莫罗贝"

msgid "National Capital District (Port Moresby)_PG"
msgstr "国家首都区（莫尔兹比港）"

msgid "New Ireland_PG"
msgstr "新爱尔兰"

msgid "Northern_PG"
msgstr "北方"

msgid "Southern Highlands_PG"
msgstr "南部高地"

msgid "West New Britain_PG"
msgstr "西新不列颠"

msgid "West Sepik_PG"
msgstr "西塞皮克"

msgid "Western_PG"
msgstr "西方"

msgid "Western Highlands_PG"
msgstr "西部高地"

msgid "Abra_PH"
msgstr "阿布拉"

msgid "Agusan del Norte_PH"
msgstr "北阿古桑"

msgid "Agusan del Sur_PH"
msgstr "南阿古桑"

msgid "Aklan_PH"
msgstr "阿克兰"

msgid "Albay_PH"
msgstr "阿尔拜"

msgid "Antique_PH"
msgstr "安蒂克"

msgid "Apayao_PH"
msgstr "阿巴尧"

msgid "Aurora_PH"
msgstr "奥罗拉"

msgid "Basilan_PH"
msgstr "巴西兰岛"

msgid "Bataan_PH"
msgstr "巴丹"

msgid "Batanes_PH"
msgstr "巴丹"

msgid "Batangas_PH"
msgstr "八打雁"

msgid "Benguet_PH"
msgstr "本格特"

msgid "Biliran_PH"
msgstr "比利兰"

msgid "Bohol_PH"
msgstr "波荷"

msgid "Bukidnon_PH"
msgstr "布基农"

msgid "Bulacan_PH"
msgstr "布拉干"

msgid "Cagayan_PH"
msgstr "卡加延"

msgid "Camarines Norte_PH"
msgstr "北甘马粦"

msgid "Camarines Sur_PH"
msgstr "南甘马粦"

msgid "Camiguin_PH"
msgstr "甘米银"

msgid "Capiz_PH"
msgstr "卡皮斯"

msgid "Catanduanes_PH"
msgstr "卡坦端内斯"

msgid "Cavite_PH"
msgstr "甲米地"

msgid "Cebu_PH"
msgstr "宿务"

msgid "Compostela Valley_PH"
msgstr "康波斯特拉谷"

msgid "Cotabato_PH"
msgstr "哥打巴托"

msgid "Davao del Norte_PH"
msgstr "北达沃"

msgid "Davao del Sur_PH"
msgstr "南达沃"

msgid "Davao Oriental_PH"
msgstr "东达沃"

msgid "Dinagat Islands_PH"
msgstr "迪纳加特群岛"

msgid "Eastern Samar_PH"
msgstr "东萨马"

msgid "Guimaras_PH"
msgstr "吉马拉斯"

msgid "Ifugao_PH"
msgstr "伊富高"

msgid "Ilocos Norte_PH"
msgstr "北伊罗戈"

msgid "Ilocos Sur_PH"
msgstr "南伊罗戈"

msgid "Iloilo_PH"
msgstr "伊洛伊洛"

msgid "Isabela_PH"
msgstr "伊莎贝拉"

msgid "Kalinga_PH"
msgstr "卡林加"

msgid "La Union_PH"
msgstr "拉乌尼翁"

msgid "Laguna_PH"
msgstr "内湖"

msgid "Lanao del Norte_PH"
msgstr "北拉瑙"

msgid "Lanao del Sur_PH"
msgstr "南拉瑙"

msgid "Leyte_PH"
msgstr "莱特"

msgid "Maguindanao_PH"
msgstr "玛京达瑙"

msgid "Marinduque_PH"
msgstr "马林杜克"

msgid "Masbate_PH"
msgstr "马斯巴特"

msgid "Mindoro Occidental_PH"
msgstr "西民都洛"

msgid "Mindoro Oriental_PH"
msgstr "东民都洛"

msgid "Misamis Occidental_PH"
msgstr "西米萨米斯"

msgid "Misamis Oriental_PH"
msgstr "东米萨米斯"

msgid "Mountain Province_PH"
msgstr "高山"

msgid "National Capital Region_PH"
msgstr "国家首都地区"

msgid "Negros Occidental_PH"
msgstr "西内格罗"

msgid "Negros Oriental_PH"
msgstr "东内格罗"

msgid "Northern Samar_PH"
msgstr "北萨马"

msgid "Nueva Ecija_PH"
msgstr "新怡诗夏"

msgid "Nueva Vizcaya_PH"
msgstr "新比斯开"

msgid "Palawan_PH"
msgstr "巴拉望"

msgid "Pampanga_PH"
msgstr "邦板牙"

msgid "Pangasinan_PH"
msgstr "邦阿西楠"

msgid "Quezon_PH"
msgstr "奎松"

msgid "Quirino_PH"
msgstr "卡格扬河谷"

msgid "Rizal_PH"
msgstr "黎刹"

msgid "Romblon_PH"
msgstr "朗布隆"

msgid "Samar_PH"
msgstr "萨马"

msgid "Sarangani_PH"
msgstr "萨兰加尼"

msgid "Siquijor_PH"
msgstr "锡基霍尔"

msgid "Sorsogon_PH"
msgstr "索索贡"

msgid "South Cotabato_PH"
msgstr "南哥打巴托"

msgid "Southern Leyte_PH"
msgstr "南莱特"

msgid "Sultan Kudarat_PH"
msgstr "苏丹库达拉特"

msgid "Sulu_PH"
msgstr "苏鲁"

msgid "Surigao del Norte_PH"
msgstr "北苏里高"

msgid "Surigao del Sur_PH"
msgstr "南苏里高"

msgid "Tarlac_PH"
msgstr "打拉"

msgid "Tawi-Tawi_PH"
msgstr "塔威塔威"

msgid "Zambales_PH"
msgstr "三描礼士"

msgid "Zamboanga del Norte_PH"
msgstr "北三宝颜"

msgid "Zamboanga del Sur_PH"
msgstr "南三宝颜"

msgid "Zamboanga Sibugay_PH"
msgstr "三宝颜锡布格"

msgid "Azad Jammu and Kashmir_PK"
msgstr "阿扎德查谟和克什米尔"

msgid "Balochistan_PK"
msgstr "俾路支斯坦"

msgid "Federally Administered Tribal Areas_PK"
msgstr "联邦直辖部落地区"

msgid "Gilgit-Baltistan_PK"
msgstr "吉尔吉特 - 巴尔蒂斯坦"

msgid "Islamabad_PK"
msgstr "伊斯兰堡"

msgid "Khyber Pakhtunkhwa_PK"
msgstr "开伯尔 - 普赫图赫瓦"

msgid "Punjab_PK"
msgstr "旁遮普"

msgid "Sindh_PK"
msgstr "信德"

msgid "Dolnoslaskie_PL"
msgstr "下西里西亚"

msgid "Kujawsko-pomorskie_PL"
msgstr "库亚维-波美拉尼亚"

msgid "Lodzkie_PL"
msgstr "罗兹"

msgid "Lubelskie_PL"
msgstr "卢布林"

msgid "Lubuskie_PL"
msgstr "卢布斯卡"

msgid "Malopolskie_PL"
msgstr "小波兰"

msgid "Mazowieckie_PL"
msgstr "马佐夫舍"

msgid "Opolskie_PL"
msgstr "奥波莱"

msgid "Podkarpackie_PL"
msgstr "喀尔巴阡山"

msgid "Podlaskie_PL"
msgstr "波德拉谢"

msgid "Pomorskie_PL"
msgstr "滨海"

msgid "Slaskie_PL"
msgstr "西里西亚"

msgid "Swietokrzyskie_PL"
msgstr "圣十字"

msgid "Warminsko-mazurskie_PL"
msgstr "瓦尔米亚 - 马祖里"

msgid "Wielkopolskie_PL"
msgstr "大波兰"

msgid "Zachodniopomorskie_PL"
msgstr "西波美拉尼亚"

msgid "Saint Pierre and Miquelon_PM"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

msgid "Pitcairn_PN"
msgstr "皮特凯恩群岛"

msgid "Adjuntas_PR"
msgstr "阿德洪塔斯"

msgid "Aguada_PR"
msgstr "阿瓜"

msgid "Aguadilla_PR"
msgstr "阿瓜迪亚"

msgid "Aguas Buenas_PR"
msgstr "阿瓜斯布纳斯"

msgid "Aibonito_PR"
msgstr "艾沃尼托"

msgid "Anasco_PR"
msgstr "阿尼亚斯科"

msgid "Arecibo_PR"
msgstr "阿雷西博"

msgid "Arroyo_PR"
msgstr "阿罗约"

msgid "Barceloneta_PR"
msgstr "巴塞罗那"

msgid "Barranquitas_PR"
msgstr "巴兰基塔斯"

msgid "Bayamon_PR"
msgstr "巴亚蒙"

msgid "Cabo Rojo_PR"
msgstr "卡沃罗霍"

msgid "Caguas_PR"
msgstr "卡瓜斯"

msgid "Camuy_PR"
msgstr "卡穆伊"

msgid "Canovanas_PR"
msgstr "卡诺瓦诺斯"

msgid "Carolina_PR"
msgstr "卡罗来纳"

msgid "Catano_PR"
msgstr "卡塔诺"

msgid "Cayey_PR"
msgstr "卡耶伊"

msgid "Ceiba_PR"
msgstr "塞瓦"

msgid "Ciales_PR"
msgstr "锡亚莱斯"

msgid "Cidra_PR"
msgstr "锡德拉"

msgid "Coamo_PR"
msgstr "科阿莫"

msgid "Comerio_PR"
msgstr "科梅里奥"

msgid "Corozal_PR"
msgstr "科罗萨尔"

msgid "Culebra_PR"
msgstr "库莱布拉"

msgid "Dorado_PR"
msgstr "多拉多"

msgid "Fajardo_PR"
msgstr "法哈多"

msgid "Florida_PR"
msgstr "佛罗里达"

msgid "Guanica_PR"
msgstr "瓜尼卡"

msgid "Guayama_PR"
msgstr "瓜亚马"

msgid "Guayanilla_PR"
msgstr "瓜亚尼亚"

msgid "Guaynabo_PR"
msgstr "瓜伊纳沃"

msgid "Gurabo_PR"
msgstr "古拉沃"

msgid "Hatillo_PR"
msgstr "阿提约"

msgid "Hormigueros_PR"
msgstr "奥尔米格罗斯"

msgid "Humacao_PR"
msgstr "乌马考"

msgid "Isabela_PR"
msgstr "伊莎贝拉"

msgid "Juana Diaz_PR"
msgstr "胡安娜迪亞斯"

msgid "Lajas_PR"
msgstr "拉哈斯"

msgid "Lares_PR"
msgstr "拉雷斯"

msgid "Las Marias_PR"
msgstr "拉斯玛丽亚斯"

msgid "Las Piedras_PR"
msgstr "拉斯彼德拉斯"

msgid "Loiza_PR"
msgstr "洛伊萨"

msgid "Luquillo_PR"
msgstr "卢基约"

msgid "Manati_PR"
msgstr "马纳蒂"

msgid "Maricao_PR"
msgstr "馬里考"

msgid "Maunabo_PR"
msgstr "毛纳沃"

msgid "Mayaguez_PR"
msgstr "马亚圭斯"

msgid "Moca_PR"
msgstr "莫卡"

msgid "Morovis_PR"
msgstr "莫罗维斯"

msgid "Municipio de Jayuya_PR"
msgstr "哈尤亚"

msgid "Municipio de Juncos_PR"
msgstr "洪科斯"

msgid "Naguabo_PR"
msgstr "纳瓜沃"

msgid "Naranjito_PR"
msgstr "纳兰希托"

msgid "Patillas_PR"
msgstr "帕蒂亚斯"

msgid "Penuelas_PR"
msgstr "佩纽埃拉斯"

msgid "Ponce_PR"
msgstr "庞塞"

msgid "Quebradillas_PR"
msgstr "克布拉迪亞斯"

msgid "Rincon_PR"
msgstr "吕康"

msgid "Rio Grande_PR"
msgstr "里奥格兰德"

msgid "Sabana Grande_PR"
msgstr "萨瓦纳格兰德"

msgid "Salinas_PR"
msgstr "萨利纳斯"

msgid "San German_PR"
msgstr "圣德语"

msgid "San Juan_PR"
msgstr "圣胡安"

msgid "San Lorenzo_PR"
msgstr "圣洛伦佐"

msgid "San Sebastian_PR"
msgstr "圣塞巴斯蒂安"

msgid "Santa Isabel Municipio_PR"
msgstr "圣伊萨贝尔"

msgid "Toa Alta_PR"
msgstr "上托阿"

msgid "Toa Baja_PR"
msgstr "下托阿"

msgid "Trujillo Alto_PR"
msgstr "特鲁希略奥拓"

msgid "Utuado_PR"
msgstr "乌图阿多"

msgid "Vega Alta_PR"
msgstr "上维加"

msgid "Vega Baja_PR"
msgstr "下維加"

msgid "Vieques_PR"
msgstr "克斯"

msgid "Villalba_PR"
msgstr "比利亚尔瓦"

msgid "Yabucoa_PR"
msgstr "亚武科阿"

msgid "Yauco_PR"
msgstr "尧科"

msgid "Bethlehem_PS"
msgstr "伯利恒"

msgid "Gaza_PS"
msgstr "加沙"

msgid "Hebron_PS"
msgstr "希伯伦"

msgid "Jenin_PS"
msgstr "杰宁"

msgid "Jericho and Al Aghwar_PS"
msgstr "杰里科和阿尔瓦尔"

msgid "Jerusalem_PS"
msgstr "耶路撒冷"

msgid "Nablus_PS"
msgstr "纳布卢斯"

msgid "Qalqilya_PS"
msgstr "盖勒吉利耶"

msgid "Ramallah_PS"
msgstr "拉姆安拉"

msgid "Salfit_PS"
msgstr "萨尔费特"

msgid "Tubas_PS"
msgstr "图巴斯"

msgid "Tulkarm_PS"
msgstr "图勒凯尔姆"

msgid "Aveiro_PT"
msgstr "阿维罗"

msgid "Beja_PT"
msgstr "贝雅"

msgid "Braga_PT"
msgstr "布拉加"

msgid "Braganca_PT"
msgstr "布拉干萨"

msgid "Castelo Branco_PT"
msgstr "布朗库堡"

msgid "Coimbra_PT"
msgstr "科英布拉"

msgid "Evora_PT"
msgstr "埃武拉"

msgid "Faro_PT"
msgstr "法鲁"

msgid "Guarda_PT"
msgstr "瓜尔达"

msgid "Leiria_PT"
msgstr "莱里亚"

msgid "Lisboa_PT"
msgstr "里斯本"

msgid "Portalegre_PT"
msgstr "波塔莱格雷"

msgid "Porto_PT"
msgstr "波尔图"

msgid "Regiao Autonoma da Madeira_PT"
msgstr "馬德拉"

msgid "Regiao Autonoma dos Acores_PT"
msgstr "亚速尔"

msgid "Santarem_PT"
msgstr "圣塔伦"

msgid "Setubal_PT"
msgstr "塞图巴尔"

msgid "Viana do Castelo_PT"
msgstr "维亚纳堡"

msgid "Vila Real_PT"
msgstr "雷阿尔城"

msgid "Viseu_PT"
msgstr "维塞乌"

msgid "Aimeliik_PW"
msgstr "艾梅利克"

msgid "Airai_PW"
msgstr "艾拉伊"

msgid "Angaur_PW"
msgstr "安佳"

msgid "Hatohobei_PW"
msgstr "哈托博海伊"

msgid "Kayangel_PW"
msgstr "卡扬埃尔"

msgid "Koror_PW"
msgstr "科罗尔"

msgid "Melekeok_PW"
msgstr "梅莱凯奥克"

msgid "Ngaraard_PW"
msgstr "雅拉尔德"

msgid "Ngarchelong_PW"
msgstr "雅切隆"

msgid "Ngardmau_PW"
msgstr "雅德马乌"

msgid "Ngatpang_PW"
msgstr "雅庞"

msgid "Ngchesar_PW"
msgstr "恩切萨尔"

msgid "Ngeremlengui_PW"
msgstr "埃雷姆伦维"

msgid "Ngiwal_PW"
msgstr "宜瓦尔"

msgid "Peleliu_PW"
msgstr "佩莱利乌"

msgid "Sonsorol_PW"
msgstr "松索罗尔"

msgid "Alto Paraguay_PY"
msgstr "上巴拉圭"

msgid "Alto Parana_PY"
msgstr "上帕拉纳"

msgid "Amambay_PY"
msgstr "阿曼拜"

msgid "Asuncion_PY"
msgstr "亚松森"

msgid "Boqueron_PY"
msgstr "博克"

msgid "Caaguazu_PY"
msgstr "卡瓜苏"

msgid "Caazapa_PY"
msgstr "卡萨帕"

msgid "Canindeyu_PY"
msgstr "卡宁德尤"

msgid "Central_PY"
msgstr "中央"

msgid "Concepcion_PY"
msgstr "康塞普西翁"

msgid "Cordillera_PY"
msgstr "科迪勒拉"

msgid "Guaira_PY"
msgstr "瓜伊拉"

msgid "Itapua_PY"
msgstr "伊塔普亚"

msgid "Misiones_PY"
msgstr "米西奥内斯"

msgid "Neembucu_PY"
msgstr "涅恩布库"

msgid "Paraguari_PY"
msgstr "巴拉瓜"

msgid "Presidente Hayes_PY"
msgstr "阿耶斯总统"

msgid "San Pedro_PY"
msgstr "圣佩德罗"

msgid "Ad Dawhah_QA"
msgstr "多哈"

msgid "Al Khawr wa adh Dhakhirah_QA"
msgstr "豪尔"

msgid "Al Wakrah_QA"
msgstr "沃克拉"

msgid "Ar Rayyan_QA"
msgstr "赖扬"

msgid "Ash Shamal_QA"
msgstr "北部"

msgid "Az Za'ayin_QA"
msgstr "宰阿因"

msgid "Umm Salal_QA"
msgstr "乌姆萨拉尔"

msgid "Reunion_RE"
msgstr "留尼汪"

msgid "Alba_RO"
msgstr "阿尔巴"

msgid "Arad_RO"
msgstr "阿拉德"

msgid "Arges_RO"
msgstr "阿尔杰什"

msgid "Bacau_RO"
msgstr "巴克乌"

msgid "Bihor_RO"
msgstr "比霍尔"

msgid "Bistrita-Nasaud_RO"
msgstr "比斯特里察 - 讷瑟乌德"

msgid "Botosani_RO"
msgstr "博托沙尼"

msgid "Braila_RO"
msgstr "布勒伊拉"

msgid "Brasov_RO"
msgstr "布拉索夫"

msgid "Bucuresti_RO"
msgstr "布加勒斯特"

msgid "Buzau_RO"
msgstr "布泽乌"

msgid "Calarasi_RO"
msgstr "克勒拉希"

msgid "Caras-Severin_RO"
msgstr "卡拉什 - 塞维林"

msgid "Cluj_RO"
msgstr "克卢日"

msgid "Constanta_RO"
msgstr "康斯坦察"

msgid "Covasna_RO"
msgstr "科瓦斯纳"

msgid "Dambovita_RO"
msgstr "登博维察"

msgid "Dolj_RO"
msgstr "多尔日"

msgid "Galati_RO"
msgstr "加拉茨"

msgid "Giurgiu_RO"
msgstr "久尔久"

msgid "Gorj_RO"
msgstr "戈尔日"

msgid "Harghita_RO"
msgstr "哈尔吉塔"

msgid "Hunedoara_RO"
msgstr "胡内多阿拉"

msgid "Ialomita_RO"
msgstr "雅洛米察"

msgid "Iasi_RO"
msgstr "雅西"

msgid "Ilfov_RO"
msgstr "伊尔福夫"

msgid "Maramures_RO"
msgstr "马拉穆列什"

msgid "Mehedinti_RO"
msgstr "赫丁"

msgid "Mures_RO"
msgstr "穆列什"

msgid "Neamt_RO"
msgstr "尼亚姆茨"

msgid "Olt_RO"
msgstr "奥尔特"

msgid "Prahova_RO"
msgstr "普拉霍瓦"

msgid "Salaj_RO"
msgstr "瑟拉日"

msgid "Satu Mare_RO"
msgstr "萨图马雷"

msgid "Sibiu_RO"
msgstr "锡比乌"

msgid "Suceava_RO"
msgstr "苏恰瓦"

msgid "Teleorman_RO"
msgstr "泰莱奥尔曼"

msgid "Timis_RO"
msgstr "蒂米什"

msgid "Tulcea_RO"
msgstr "图尔恰"

msgid "Valcea_RO"
msgstr "沃尔恰"

msgid "Vaslui_RO"
msgstr "瓦斯卢伊"

msgid "Vrancea_RO"
msgstr "弗朗恰"

msgid "Beograd_RS"
msgstr "贝尔格莱德"

msgid "Borski okrug_RS"
msgstr "博尔"

msgid "Branicevski okrug_RS"
msgstr "布兰尼切夫"

msgid "Jablanicki okrug_RS"
msgstr "雅布兰尼卡"

msgid "Juznobacki okrug_RS"
msgstr "南巴奇卡"

msgid "Juznobanatski okrug_RS"
msgstr "南巴纳特"

msgid "Kolubarski okrug_RS"
msgstr "科卢巴拉"

msgid "Kosovsko-Mitrovacki okrug_RS"
msgstr "科索沃和梅托希亚"

msgid "Macvanski okrug_RS"
msgstr "马切万"

msgid "Moravicki okrug_RS"
msgstr "莫拉瓦"

msgid "Nisavski okrug_RS"
msgstr "尼沙瓦"

msgid "Pcinjski okrug_RS"
msgstr "普奇尼亚"

msgid "Pecki okrug_RS"
msgstr "佩奇"

msgid "Pirotski okrug_RS"
msgstr "皮罗特"

msgid "Podunavski okrug_RS"
msgstr "波杜那瓦"

msgid "Pomoravski okrug_RS"
msgstr "波莫拉夫列"

msgid "Prizrenski okrug_RS"
msgstr "普里兹伦"

msgid "Rasinski okrug_RS"
msgstr "拉辛那"

msgid "Raski okrug_RS"
msgstr "拉什卡"

msgid "Severnobacki okrug_RS"
msgstr "北巴奇卡"

msgid "Severnobanatski okrug_RS"
msgstr "北巴纳特"

msgid "Srednjebanatski okrug_RS"
msgstr "中巴納特"

msgid "Sremski okrug_RS"
msgstr "斯雷姆"

msgid "Sumadijski okrug_RS"
msgstr "舒马迪亚"

msgid "Toplicki okrug_RS"
msgstr "托普利卡"

msgid "Zajecarski okrug_RS"
msgstr "扎耶查尔"

msgid "Zapadnobacki okrug_RS"
msgstr "西巴奇卡"

msgid "Zlatiborski okrug_RS"
msgstr "兹拉提波尔"

msgid "Adygeya, Respublika_RU"
msgstr "阿迪格"

msgid "Altay, Respublika_RU"
msgstr "阿尔泰"

msgid "Altayskiy kray_RU"
msgstr "阿尔泰"

msgid "Amurskaya oblast'_RU"
msgstr "阿穆尔"

msgid "Arkhangel'skaya oblast'_RU"
msgstr "阿尔汉格尔斯克"

msgid "Astrakhanskaya oblast'_RU"
msgstr "阿斯特拉罕"

msgid "Bashkortostan, Respublika_RU"
msgstr "巴什科尔托斯坦"

msgid "Belgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "别尔哥罗德"

msgid "Bryanskaya oblast'_RU"
msgstr "布良斯克"

msgid "Buryatiya, Respublika_RU"
msgstr "布里亚特"

msgid "Chechenskaya Respublika_RU"
msgstr "车臣"

msgid "Chelyabinskaya oblast'_RU"
msgstr "车里雅宾斯克"

msgid "Chukotskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "楚科奇自治区"

msgid "Chuvashskaya Respublika_RU"
msgstr "楚瓦什"

msgid "Dagestan, Respublika_RU"
msgstr "达吉斯坦"

msgid "Ingushetiya, Respublika_RU"
msgstr "印古什"

msgid "Irkutskaya oblast'_RU"
msgstr "伊尔库茨克"

msgid "Ivanovskaya oblast'_RU"
msgstr "伊万诺沃"

msgid "Kabardino-Balkarskaya Respublika_RU"
msgstr "卡巴尔达-巴尔卡尔"

msgid "Kaliningradskaya oblast'_RU"
msgstr "加里宁格勒"

msgid "Kalmykiya, Respublika_RU"
msgstr "卡累利阿"

msgid "Kaluzhskaya oblast'_RU"
msgstr "卡卢加"

msgid "Kamchatskiy kray_RU"
msgstr "堪察加"

msgid "Karachayevo-Cherkesskaya Respublika_RU"
msgstr "卡拉恰伊-切尔克斯"

msgid "Kareliya, Respublika_RU"
msgstr "卡累利阿"

msgid "Kemerovskaya oblast'_RU"
msgstr "克麦罗沃"

msgid "Khabarovskiy kray_RU"
msgstr "哈巴罗夫斯克"

msgid "Khakasiya, Respublika_RU"
msgstr "哈卡斯"

msgid "Khanty-Mansiyskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "汉特-曼西自治区"

msgid "Kirovskaya oblast'_RU"
msgstr "基洛夫"

msgid "Komi, Respublika_RU"
msgstr "科米"

msgid "Kostromskaya oblast'_RU"
msgstr "科斯特罗马"

msgid "Krasnodarskiy kray_RU"
msgstr "克拉斯诺达尔"

msgid "Krasnoyarskiy kray_RU"
msgstr "克拉斯诺亚尔斯克"

msgid "Kurganskaya oblast'_RU"
msgstr "库尔干"

msgid "Kurskaya oblast'_RU"
msgstr "库尔斯克"

msgid "Leningradskaya oblast'_RU"
msgstr "列宁格勒"

msgid "Lipetskaya oblast'_RU"
msgstr "利佩茨克"

msgid "Magadanskaya oblast'_RU"
msgstr "马加丹"

msgid "Mariy El, Respublika_RU"
msgstr "马里埃尔"

msgid "Mordoviya, Respublika_RU"
msgstr "莫尔多瓦"

msgid "Moskovskaya oblast'_RU"
msgstr "莫斯科"

msgid "Moskva_RU"
msgstr "莫斯科"

msgid "Murmanskaya oblast'_RU"
msgstr "摩尔曼斯克"

msgid "Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "涅涅茨自治区"

msgid "Nizhegorodskaya oblast'_RU"
msgstr "下诺夫哥罗德"

msgid "Novgorodskaya oblast'_RU"
msgstr "诺夫哥羅德"

msgid "Novosibirskaya oblast'_RU"
msgstr "新西伯利亚"

msgid "Omskaya oblast'_RU"
msgstr "鄂木斯克"

msgid "Orenburgskaya oblast'_RU"
msgstr "奥伦堡"

msgid "Orlovskaya oblast'_RU"
msgstr "奥廖尔"

msgid "Penzenskaya oblast'_RU"
msgstr "奔萨"

msgid "Permskiy kray_RU"
msgstr "彼尔姆"

msgid "Primorskiy kray_RU"
msgstr "滨海"

msgid "Pskovskaya oblast'_RU"
msgstr "普斯科夫"

msgid "Rostovskaya oblast'_RU"
msgstr "罗斯托夫"

msgid "Ryazanskaya oblast'_RU"
msgstr "梁赞"

msgid "Saha, Respublika_RU"
msgstr "萨哈"

msgid "Sakhalinskaya oblast'_RU"
msgstr "萨哈林"

msgid "Samarskaya oblast'_RU"
msgstr "萨马拉"

msgid "Sankt-Peterburg_RU"
msgstr "圣彼得堡"

msgid "Saratovskaya oblast'_RU"
msgstr "薩拉托"

msgid "Severnaya Osetiya, Respublika_RU"
msgstr "北奥塞梯-阿兰"

msgid "Smolenskaya oblast'_RU"
msgstr "斯摩棱斯克"

msgid "Stavropol'skiy kray_RU"
msgstr "斯塔夫罗波尔"

msgid "Sverdlovskaya oblast'_RU"
msgstr "斯维尔德洛夫斯克"

msgid "Tambovskaya oblast'_RU"
msgstr "坦波夫"

msgid "Tatarstan, Respublika_RU"
msgstr "鞑靼斯坦"

msgid "Tomskaya oblast'_RU"
msgstr "托木斯克"

msgid "Tul'skaya oblast'_RU"
msgstr "图拉"

msgid "Tverskaya oblast'_RU"
msgstr "特维尔"

msgid "Tyumenskaya oblast'_RU"
msgstr "秋明"

msgid "Tyva, Respublika_RU"
msgstr "图瓦"

msgid "Udmurtskaya Respublika_RU"
msgstr "乌德穆尔特"

msgid "Ul'yanovskaya oblast'_RU"
msgstr "乌里扬诺夫斯克"

msgid "Vladimirskaya oblast'_RU"
msgstr "弗拉基米尔"

msgid "Volgogradskaya oblast'_RU"
msgstr "伏尔加格勒"

msgid "Vologodskaya oblast'_RU"
msgstr "沃洛格达"

msgid "Voronezhskaya oblast'_RU"
msgstr "沃罗涅日"

msgid "Yamalo-Nenetskiy avtonomnyy okrug_RU"
msgstr "亚马尔-涅涅茨自治区"

msgid "Yaroslavskaya oblast'_RU"
msgstr "雅罗斯拉夫尔"

msgid "Yevreyskaya avtonomnaya oblast'_RU"
msgstr "犹太自治"

msgid "Zabaykal'skiy kray_RU"
msgstr "外贝加尔"

msgid "Est_RW"
msgstr "东部"

msgid "Nord_RW"
msgstr "北部"

msgid "Ouest_RW"
msgstr "西部"

msgid "Sud_RW"
msgstr "南部"

msgid "Ville de Kigali_RW"
msgstr "基加利"

msgid "'Asir_SA"
msgstr "阿西尔"

msgid "Al Bahah_SA"
msgstr "巴哈"

msgid "Al Hudud ash Shamaliyah_SA"
msgstr "北部边疆"

msgid "Al Jawf_SA"
msgstr "朱夫"

msgid "Al Madinah al Munawwarah_SA"
msgstr "麦地那"

msgid "Al Qasim_SA"
msgstr "卡西姆"

msgid "Ar Riyad_SA"
msgstr "利雅得"

msgid "Ash Sharqiyah_SA"
msgstr "东部"

msgid "Ha'il_SA"
msgstr "哈伊勒"

msgid "Jazan_SA"
msgstr "吉赞"

msgid "Makkah al Mukarramah_SA"
msgstr "麥加"

msgid "Najran_SA"
msgstr "纳季兰"

msgid "Tabuk_SA"
msgstr "塔布克"

msgid "Central_SB"
msgstr "中部群岛"

msgid "Choiseul_SB"
msgstr "舒瓦瑟尔"

msgid "Guadalcanal_SB"
msgstr "瓜达尔卡纳尔"

msgid "Isabel_SB"
msgstr "伊莎贝尔"

msgid "Makira-Ulawa_SB"
msgstr "马基拉-乌拉瓦"

msgid "Malaita_SB"
msgstr "马莱塔"

msgid "Rennell and Bellona_SB"
msgstr "伦内尔和贝罗纳"

msgid "Temotu_SB"
msgstr "泰莫图"

msgid "Western_SB"
msgstr "西方"

msgid "Anse aux Pins_SC"
msgstr "安塞奥潘"

msgid "Anse Boileau_SC"
msgstr "安塞布瓦洛"

msgid "Anse Royale_SC"
msgstr "安塞罗亚莱"

msgid "Baie Lazare_SC"
msgstr "贝拉扎尔"

msgid "Beau Vallon_SC"
msgstr "博瓦隆"

msgid "Bel Ombre_SC"
msgstr "贝尔欧布莱"

msgid "Cascade_SC"
msgstr "级联"

msgid "English River_SC"
msgstr "英国河"

msgid "Grand Anse Mahe_SC"
msgstr "马埃大安塞"

msgid "La Digue_SC"
msgstr "拉迪格岛"

msgid "Pointe Larue_SC"
msgstr "拉鲁埃角"

msgid "Port Glaud_SC"
msgstr "格劳德港"

msgid "Takamaka_SC"
msgstr "塔卡马卡"

msgid "Blue Nile_SD"
msgstr "青尼罗"

msgid "Gedaref_SD"
msgstr "加达里夫"

msgid "Gezira_SD"
msgstr "杰济拉"

msgid "Kassala_SD"
msgstr "卡萨拉"

msgid "Khartoum_SD"
msgstr "喀土穆"

msgid "North Darfur_SD"
msgstr "北达尔富尔"

msgid "North Kordofan_SD"
msgstr "北科尔多凡"

msgid "Northern_SD"
msgstr "北部"

msgid "Red Sea_SD"
msgstr "红海"

msgid "River Nile_SD"
msgstr "尼罗河"

msgid "Sennar_SD"
msgstr "森纳尔"

msgid "South Darfur_SD"
msgstr "南达尔富尔"

msgid "South Kordofan_SD"
msgstr "南科尔多凡"

msgid "West Darfur_SD"
msgstr "西达尔富尔"

msgid "White Nile_SD"
msgstr "白尼罗"

msgid "Blekinge lan_SE"
msgstr "布萊金厄"

msgid "Dalarnas lan_SE"
msgstr "达拉纳"

msgid "Gavleborgs lan_SE"
msgstr "耶夫勒堡"

msgid "Gotlands lan_SE"
msgstr "哥得兰"

msgid "Hallands lan_SE"
msgstr "哈兰"

msgid "Jamtlands lan_SE"
msgstr "耶姆特兰"

msgid "Jonkopings lan_SE"
msgstr "延雪平"

msgid "Kalmar lan_SE"
msgstr "卡尔马"

msgid "Kronobergs lan_SE"
msgstr "克鲁努贝里"

msgid "Norrbottens lan_SE"
msgstr "北博滕"

msgid "Orebro lan_SE"
msgstr "厄勒布鲁兰"

msgid "Ostergotlands lan_SE"
msgstr "东约特兰"

msgid "Skane lan_SE"
msgstr "斯科讷"

msgid "Sodermanlands lan_SE"
msgstr "南曼兰"

msgid "Stockholms lan_SE"
msgstr "斯德哥尔摩"

msgid "Uppsala lan_SE"
msgstr "乌普萨拉"

msgid "Varmlands lan_SE"
msgstr "韦姆兰"

msgid "Vasterbottens lan_SE"
msgstr "西博滕"

msgid "Vasternorrlands lan_SE"
msgstr "西诺尔兰"

msgid "Vastmanlands lan_SE"
msgstr "西曼兰"

msgid "Vastra Gotalands lan_SE"
msgstr "西约塔兰"

msgid "Singapore_SG"
msgstr "新加坡"

msgid "Ascension_SH"
msgstr "上升"

msgid "Saint Helena_SH"
msgstr "圣赫勒拿岛"

msgid "Tristan da Cunha_SH"
msgstr "特里斯坦达库尼亚"

msgid "Ajdovscina_SI"
msgstr "阿伊多夫什契纳"

msgid "Apace_SI"
msgstr "快速地"

msgid "Beltinci_SI"
msgstr "贝尔廷齐"

msgid "Benedikt_SI"
msgstr "本尼迪克特"

msgid "Bistrica ob Sotli_SI"
msgstr "索特拉河畔比斯特里察"

msgid "Bled_SI"
msgstr "布莱德"

msgid "Bloke_SI"
msgstr "小子"

msgid "Bohinj_SI"
msgstr "渤兴"

msgid "Borovnica_SI"
msgstr "博罗夫尼察"

msgid "Bovec_SI"
msgstr "博韦茨"

msgid "Braslovce_SI"
msgstr "布拉斯洛夫采"

msgid "Brda_SI"
msgstr "布尔达"

msgid "Brezice_SI"
msgstr "布雷日采"

msgid "Brezovica_SI"
msgstr "布雷佐维察"

msgid "Cankova_SI"
msgstr "灿科瓦"

msgid "Celje_SI"
msgstr "采列"

msgid "Cerklje na Gorenjskem_SI"
msgstr "戈雷尼斯卡地区采尔克列"

msgid "Cerknica_SI"
msgstr "采尔克尼察"

msgid "Cerkno_SI"
msgstr "采尔克诺"

msgid "Cirkulane_SI"
msgstr "齐尔库拉内"

msgid "Crensovci_SI"
msgstr "奇伦绍夫齐"

msgid "Crnomelj_SI"
msgstr "奇尔诺梅利"

msgid "Destrnik_SI"
msgstr "代斯特尔尼克"

msgid "Divaca_SI"
msgstr "迪瓦查"

msgid "Dobje_SI"
msgstr "多别"

msgid "Dobrepolje_SI"
msgstr "多布雷波列"

msgid "Dobrna_SI"
msgstr "多布尔纳"

msgid "Dobrova-Polhov Gradec_SI"
msgstr "多布罗瓦-霍尔尤尔-波尔霍夫格拉代茨"

msgid "Dobrovnik_SI"
msgstr "多布罗夫尼克"

msgid "Domzale_SI"
msgstr "多姆扎莱"

msgid "Dornava_SI"
msgstr "多尔纳瓦"

msgid "Dravograd_SI"
msgstr "德拉沃格勒"

msgid "Duplek_SI"
msgstr "杜普莱克"

msgid "Gorje_SI"
msgstr "上戈列"

msgid "Gornja Radgona_SI"
msgstr "上拉德戈纳"

msgid "Gornji Petrovci_SI"
msgstr "上彼得罗夫齐"

msgid "Grad_SI"
msgstr "毕业"

msgid "Grosuplje_SI"
msgstr "格罗苏普列"

msgid "Hajdina_SI"
msgstr "哈伊迪纳"

msgid "Hoce-Slivnica_SI"
msgstr "霍采-斯利夫尼察"

msgid "Hodos_SI"
msgstr "霍多什"

msgid "Horjul_SI"
msgstr "霍尔尤尔"

msgid "Hrastnik_SI"
msgstr "赫拉斯特尼克"

msgid "Hrpelje-Kozina_SI"
msgstr "赫尔佩列-科济纳"

msgid "Idrija_SI"
msgstr "伊德里亚"

msgid "Ig_SI"
msgstr "免疫球蛋白"

msgid "Ilirska Bistrica_SI"
msgstr "伊利尔斯卡比斯特里察"

msgid "Ivancna Gorica_SI"
msgstr "伊万奇纳戈里察"

msgid "Izola_SI"
msgstr "伊佐拉"

msgid "Jesenice_SI"
msgstr "耶塞尼采"

msgid "Jursinci_SI"
msgstr "尤尔欣齐"

msgid "Kamnik_SI"
msgstr "卡姆尼克"

msgid "Kanal_SI"
msgstr "凯纳"

msgid "Kidricevo_SI"
msgstr "基德里切沃"

msgid "Kobarid_SI"
msgstr "科巴里德"

msgid "Kobilje_SI"
msgstr "科比列"

msgid "Kocevje_SI"
msgstr "科切维"

msgid "Komen_SI"
msgstr "科曼"

msgid "Komenda_SI"
msgstr "柯门达"

msgid "Koper_SI"
msgstr "科佩尔"

msgid "Kosanjevica na Krki_SI"
msgstr "科斯塔涅维察"

msgid "Kostel_SI"
msgstr "科斯泰尔"

msgid "Kranj_SI"
msgstr "克拉尼"

msgid "Kranjska Gora_SI"
msgstr "克拉尼斯卡戈拉"

msgid "Krizevci_SI"
msgstr "克里热夫齐"

msgid "Krsko_SI"
msgstr "克尔什科"

msgid "Kungota_SI"
msgstr "昆戈塔"

msgid "Kuzma_SI"
msgstr "库兹马"

msgid "Lasko_SI"
msgstr "洛什科"

msgid "Lenart_SI"
msgstr "来纳尔特"

msgid "Lendava_SI"
msgstr "伦达瓦"

msgid "Litija_SI"
msgstr "利蒂亚"

msgid "Ljubljana_SI"
msgstr "卢布尔雅那"

msgid "Ljutomer_SI"
msgstr "柳托梅尔"

msgid "Log-Dragomer_SI"
msgstr "洛格-德拉戈梅尔"

msgid "Logatec_SI"
msgstr "洛加泰茨"

msgid "Loska Dolina_SI"
msgstr "罗斯卡得利亚"

msgid "Loski Potok_SI"
msgstr "洛斯基波托克"

msgid "Lovrenc na Pohorju_SI"
msgstr "波霍列山区洛夫伦茨"

msgid "Luce_SI"
msgstr "卢斯"

msgid "Lukovica_SI"
msgstr "卢科维察"

msgid "Majsperk_SI"
msgstr "马伊什佩克"

msgid "Makole_SI"
msgstr "马科莱"

msgid "Maribor_SI"
msgstr "马里博尔"

msgid "Markovci_SI"
msgstr "马尔科夫齐"

msgid "Medvode_SI"
msgstr "梅德沃代"

msgid "Menges_SI"
msgstr "杰斯"

msgid "Metlika_SI"
msgstr "梅特利卡"

msgid "Mezica_SI"
msgstr "梅日察"

msgid "Miklavz na Dravskem Polju_SI"
msgstr "德拉夫什卡波卢地区米克拉夫兹"

msgid "Miren-Kostanjevica_SI"
msgstr "米伦-科斯塔涅维察"

msgid "Mirna Pec_SI"
msgstr "米尔纳佩奇"

msgid "Mislinja_SI"
msgstr "米斯利尼亚"

msgid "Mokronog-Trebelno_SI"
msgstr "摩克隆诺格-特雷别诺"

msgid "Moravce_SI"
msgstr "摩拉夫切"

msgid "Mozirje_SI"
msgstr "莫济列"

msgid "Murska Sobota_SI"
msgstr "穆尔斯卡索博塔"

msgid "Muta_SI"
msgstr "木塔"

msgid "Naklo_SI"
msgstr "纳克洛"

msgid "Nazarje_SI"
msgstr "纳扎列"

msgid "Nova Gorica_SI"
msgstr "新戈里察"

msgid "Novo Mesto_SI"
msgstr "新梅斯托"

msgid "Odranci_SI"
msgstr "奥德兰齐"

msgid "Oplotnica_SI"
msgstr "奥普洛特尼察"

msgid "Ormoz_SI"
msgstr "奥尔莫日"

msgid "Piran_SI"
msgstr "皮兰"

msgid "Pivka_SI"
msgstr "皮夫卡"

msgid "Podcetrtek_SI"
msgstr "波德切特泰克"

msgid "Podlehnik_SI"
msgstr "波德莱赫尼克"

msgid "Poljcane_SI"
msgstr "波尔伊察涅"

msgid "Polzela_SI"
msgstr "波尔泽拉"

msgid "Postojna_SI"
msgstr "波斯托伊纳"

msgid "Prebold_SI"
msgstr "普雷博尔德"

msgid "Preddvor_SI"
msgstr "普雷德沃尔"

msgid "Prevalje_SI"
msgstr "普雷瓦"

msgid "Ptuj_SI"
msgstr "普图杰"

msgid "Puconci_SI"
msgstr "普聪齐"

msgid "Race-Fram_SI"
msgstr "赛 - 弗拉姆"

msgid "Radece_SI"
msgstr "拉代切"

msgid "Radenci_SI"
msgstr "拉登齐"

msgid "Radlje ob Dravi_SI"
msgstr "德拉瓦河畔拉德列"

msgid "Radovljica_SI"
msgstr "拉多夫利察"

msgid "Ravne na Koroskem_SI"
msgstr "拉夫内纳科罗什凯姆"

msgid "Razkrizje_SI"
msgstr "拉兹科日列"

msgid "Recica ob Savinji_SI"
msgstr "萨文利畔雷契察"

msgid "Rence-Vogrsko_SI"
msgstr "伦切-沃格斯科"

msgid "Ribnica_SI"
msgstr "里布尼察"

msgid "Rogaska Slatina_SI"
msgstr "罗加斯卡斯拉蒂纳"

msgid "Rogasovci_SI"
msgstr "罗加舍夫齐"

msgid "Ruse_SI"
msgstr "鲁塞"

msgid "Salovci_SI"
msgstr "沙洛夫齐"

msgid "Semic_SI"
msgstr "赛米奇"

msgid "Sempeter-Vrtojba_SI"
msgstr "塞姆皮特-普罗特伊巴"

msgid "Sencur_SI"
msgstr "申丘尔"

msgid "Sentilj_SI"
msgstr "申蒂利"

msgid "Sentjernej_SI"
msgstr "申特耶尔内伊"

msgid "Sentjur_SI"
msgstr "采列附近申特尤尔"

msgid "Sentrupert_SI"
msgstr "申特鲁佩尔特"

msgid "Sevnica_SI"
msgstr "塞夫尼察"

msgid "Sezana_SI"
msgstr "塞扎纳"

msgid "Skocjan_SI"
msgstr "斯科茨扬"

msgid "Skofja Loka_SI"
msgstr "什科菲亚洛卡"

msgid "Skofljica_SI"
msgstr "什科夫利察"

msgid "Slovenj Gradec_SI"
msgstr "斯洛文尼格拉代茨"

msgid "Slovenska Bistrica_SI"
msgstr "斯洛文尼亚比斯特里察"

msgid "Slovenske Konjice_SI"
msgstr "斯洛文尼亚科尼采"

msgid "Smarje pri Jelsah_SI"
msgstr "耶尔沙赫附近什马列"

msgid "Smarjeske Toplice_SI"
msgstr "什马列什克-托普利采"

msgid "Smartno ob Paki_SI"
msgstr "帕卡河畔什马尔特诺"

msgid "Smartno pri Litiji_SI"
msgstr "利蒂伊附近什马尔特诺"

msgid "Sodrazica_SI"
msgstr "索德拉日察"

msgid "Solcava_SI"
msgstr "索尔察瓦"

msgid "Sostanj_SI"
msgstr "绍什塔尼"

msgid "Starse_SI"
msgstr "斯塔尔舍"

msgid "Store_SI"
msgstr "商店"

msgid "Straza_SI"
msgstr "史特拉札"

msgid "Sveta Trojica v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亚丘陵内斯维塔特罗伊卡"

msgid "Sveti Andraz v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亚丘陵内斯韦提安德拉日"

msgid "Sveti Jurij_SI"
msgstr "斯洛文尼亚丘陵内斯韦提尤尔利"

msgid "Sveti Jurij v Slovenskih Goricah_SI"
msgstr "斯洛文尼亚丘陵内斯韦提尤尔利"

msgid "Sveti Tomaz_SI"
msgstr "斯韦提托马日"

msgid "Tabor_SI"
msgstr "泰伯"

msgid "Tisina_SI"
msgstr "蒂希纳"

msgid "Tolmin_SI"
msgstr "托尔明"

msgid "Trbovlje_SI"
msgstr "特尔伯夫列"

msgid "Trebnje_SI"
msgstr "特雷布涅"

msgid "Trnovska Vas_SI"
msgstr "特尔诺沃村"

msgid "Trzic_SI"
msgstr "特尔日奇"

msgid "Trzin_SI"
msgstr "特尔津"

msgid "Turnisce_SI"
msgstr "图尔尼什切"

msgid "Velenje_SI"
msgstr "韦莱涅"

msgid "Velika Polana_SI"
msgstr "韦利卡波拉那"

msgid "Velike Lasce_SI"
msgstr "韋利克拉什切"

msgid "Verzej_SI"
msgstr "韦尔热"

msgid "Videm_SI"
msgstr "维代姆"

msgid "Vipava_SI"
msgstr "维帕瓦"

msgid "Vitanje_SI"
msgstr "维塔涅"

msgid "Vodice_SI"
msgstr "沃迪采"

msgid "Vojnik_SI"
msgstr "沃伊尼克"

msgid "Vransko_SI"
msgstr "弗兰斯科"

msgid "Vrhnika_SI"
msgstr "弗尔赫尼卡"

msgid "Vuzenica_SI"
msgstr "弗赞尼卡"

msgid "Zagorje ob Savi_SI"
msgstr "萨瓦河畔扎戈列"

msgid "Zalec_SI"
msgstr "扎莱茨"

msgid "Zavrc_SI"
msgstr "萨弗尔奇"

msgid "Zelezniki_SI"
msgstr "热莱兹尼基"

msgid "Zetale_SI"
msgstr "热塔雷"

msgid "Ziri_SI"
msgstr "日里"

msgid "Zrece_SI"
msgstr "兹雷切"

msgid "Zuzemberk_SI"
msgstr "祖热姆布尔克"

msgid "Svalbard and Jan Mayen_SJ"
msgstr "斯瓦尔巴和扬马延"

msgid "Banskobystricky kraj_SK"
msgstr "班斯卡-比斯特理察"

msgid "Bratislavsky kraj_SK"
msgstr "布拉迪斯拉发"

msgid "Kosicky kraj_SK"
msgstr "科希策"

msgid "Nitriansky kraj_SK"
msgstr "尼特拉"

msgid "Presovsky kraj_SK"
msgstr "普雷绍夫"

msgid "Trenciansky kraj_SK"
msgstr "特伦钦"

msgid "Trnavsky kraj_SK"
msgstr "特尔纳瓦"

msgid "Zilinsky kraj_SK"
msgstr "日利纳"

msgid "Eastern_SL"
msgstr "东部"

msgid "Northern_SL"
msgstr "北部"

msgid "Southern_SL"
msgstr "南部"

msgid "Western Area_SL"
msgstr "西部地区"

msgid "Acquaviva_SM"
msgstr "阿夸维瓦"

msgid "Borgo Maggiore_SM"
msgstr "博尔戈·马吉欧雷"

msgid "Chiesanuova_SM"
msgstr "基艾沙罗"

msgid "Domagnano_SM"
msgstr "马格纳诺"

msgid "Faetano_SM"
msgstr "法尔齐亚诺"

msgid "Fiorentino_SM"
msgstr "菲奥伦蒂诺"

msgid "Montegiardino_SM"
msgstr "蒙泰贾迪诺"

msgid "San Marino_SM"
msgstr "圣玛利诺"

msgid "Serravalle_SM"
msgstr "塞拉瓦莱"

msgid "Dakar_SN"
msgstr "达喀尔"

msgid "Diourbel_SN"
msgstr "久尔贝勒"

msgid "Fatick_SN"
msgstr "法蒂克"

msgid "Kaffrine_SN"
msgstr "卡夫林"

msgid "Kaolack_SN"
msgstr "考拉克"

msgid "Kedougou_SN"
msgstr "凯杜古"

msgid "Kolda_SN"
msgstr "科尔达"

msgid "Louga_SN"
msgstr "卢加"

msgid "Matam_SN"
msgstr "马塔姆"

msgid "Saint-Louis_SN"
msgstr "圣路易斯"

msgid "Sedhiou_SN"
msgstr "塞久"

msgid "Tambacounda_SN"
msgstr "坦巴昆达"

msgid "Thies_SN"
msgstr "捷斯"

msgid "Ziguinchor_SN"
msgstr "济金绍尔"

msgid "Awdal_SO"
msgstr "阿乌达尔"

msgid "Bakool_SO"
msgstr "巴科勒"

msgid "Banaadir_SO"
msgstr "巴纳迪尔"

msgid "Bari_SO"
msgstr "巴里"

msgid "Bay_SO"
msgstr "拜"

msgid "Galguduud_SO"
msgstr "加尔古杜德"

msgid "Gedo_SO"
msgstr "盖多"

msgid "Hiiraan_SO"
msgstr "希兰"

msgid "Jubbada Dhexe_SO"
msgstr "中朱伯"

msgid "Jubbada Hoose_SO"
msgstr "下朱巴"

msgid "Mudug_SO"
msgstr "穆杜格"

msgid "Nugaal_SO"
msgstr "努加尔"

msgid "Sanaag_SO"
msgstr "萨纳格"

msgid "Shabeellaha Dhexe_SO"
msgstr "中谢贝利"

msgid "Shabeellaha Hoose_SO"
msgstr "下谢贝利"

msgid "Sool_SO"
msgstr "索勒"

msgid "Togdheer_SO"
msgstr "托格代尔"

msgid "Woqooyi Galbeed_SO"
msgstr "沃戈伊加勒贝德"

msgid "Brokopondo_SR"
msgstr "布罗科蓬多"

msgid "Commewijne_SR"
msgstr "科默韦讷"

msgid "Coronie_SR"
msgstr "科罗尼"

msgid "Marowijne_SR"
msgstr "马罗韦纳"

msgid "Nickerie_SR"
msgstr "尼克里"

msgid "Para_SR"
msgstr "巴拉"

msgid "Paramaribo_SR"
msgstr "帕拉马里博"

msgid "Saramacca_SR"
msgstr "萨拉马卡"

msgid "Sipaliwini_SR"
msgstr "锡帕利维尼"

msgid "Wanica_SR"
msgstr "瓦尼卡"

msgid "Central Equatoria_SS"
msgstr "中赤道"

msgid "Eastern Equatoria_SS"
msgstr "东赤道"

msgid "Jonglei_SS"
msgstr "琼莱"

msgid "Lakes_SS"
msgstr "湖"

msgid "Northern Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "北加扎勒河"

msgid "Unity_SS"
msgstr "统一"

msgid "Upper Nile_SS"
msgstr "上尼罗"

msgid "Warrap_SS"
msgstr "瓦拉布"

msgid "Western Bahr el Ghazal_SS"
msgstr "西加扎勒河"

msgid "Western Equatoria_SS"
msgstr "西赤道"

msgid "Principe_ST"
msgstr "普林西比"

msgid "Sao Tome_ST"
msgstr "圣多美"

msgid "Ahuachapan_SV"
msgstr "阿瓦查潘"

msgid "Cabanas_SV"
msgstr "卡巴纳斯"

msgid "Chalatenango_SV"
msgstr "查拉特南戈"

msgid "Cuscatlan_SV"
msgstr "库斯卡特兰"

msgid "La Libertad_SV"
msgstr "拉利伯塔德"

msgid "La Paz_SV"
msgstr "拉巴斯"

msgid "La Union_SV"
msgstr "拉乌尼翁"

msgid "Morazan_SV"
msgstr "莫拉桑"

msgid "San Miguel_SV"
msgstr "圣米格尔"

msgid "San Salvador_SV"
msgstr "圣萨尔瓦多"

msgid "San Vicente_SV"
msgstr "圣维森特"

msgid "Santa Ana_SV"
msgstr "圣安娜"

msgid "Sonsonate_SV"
msgstr "松索纳特"

msgid "Usulutan_SV"
msgstr "乌苏卢坦"

msgid "Sint Maarten (Dutch Part)_SX"
msgstr "荷属圣马丁"

msgid "Al Hasakah_SY"
msgstr "哈塞克"

msgid "Al Ladhiqiyah_SY"
msgstr "拉塔基亚"

msgid "Al Qunaytirah_SY"
msgstr "库奈特拉"

msgid "Ar Raqqah_SY"
msgstr "拉卡"

msgid "As Suwayda'_SY"
msgstr "苏韦达"

msgid "Dar'a_SY"
msgstr "德拉"

msgid "Dayr az Zawr_SY"
msgstr "代尔祖尔"

msgid "Dimashq_SY"
msgstr "大马士革"

msgid "Halab_SY"
msgstr "阿勒颇"

msgid "Hamah_SY"
msgstr "哈马"

msgid "Hims_SY"
msgstr "希姆斯"

msgid "Idlib_SY"
msgstr "伊德利卜"

msgid "Rif Dimashq_SY"
msgstr "大马士革"

msgid "Tartus_SY"
msgstr "塔尔图斯"

msgid "Hhohho_SZ"
msgstr "霍霍"

msgid "Lubombo_SZ"
msgstr "卢邦博"

msgid "Manzini_SZ"
msgstr "曼齐尼"

msgid "Shiselweni_SZ"
msgstr "希塞卢韦尼"

msgid "Turks and Caicos Islands_TC"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

msgid "Bahr el Gazel_TD"
msgstr "加扎勒河"

msgid "Batha_TD"
msgstr "巴塔"

msgid "Borkou_TD"
msgstr "博尔"

msgid "Chari-Baguirmi_TD"
msgstr "沙里 - 巴吉尔米"

msgid "Guera_TD"
msgstr "盖拉"

msgid "Hadjer Lamis_TD"
msgstr "哈杰尔-拉密"

msgid "Kanem_TD"
msgstr "加涅姆"

msgid "Lac_TD"
msgstr "紫胶"

msgid "Logone-Occidental_TD"
msgstr "西洛贡"

msgid "Logone-Oriental_TD"
msgstr "东洛贡"

msgid "Mandoul_TD"
msgstr "芒杜尔"

msgid "Mayo-Kebbi-Est_TD"
msgstr "东凯比河"

msgid "Mayo-Kebbi-Ouest_TD"
msgstr "梅奥凯比西北"

msgid "Moyen-Chari_TD"
msgstr "中沙里"

msgid "Ouaddai_TD"
msgstr "瓦达伊"

msgid "Salamat_TD"
msgstr "萨拉马特"

msgid "Sila_TD"
msgstr "西拉"

msgid "Tandjile_TD"
msgstr "坦吉莱"

msgid "Tibesti_TD"
msgstr "提贝斯提"

msgid "Ville de Ndjamena_TD"
msgstr "恩贾梅纳"

msgid "Wadi Fira_TD"
msgstr "瓦迪菲拉"

msgid "French Southern Territories_TF"
msgstr "法属南部和南极领地"

msgid "Centrale_TG"
msgstr "中央"

msgid "Kara_TG"
msgstr "卡拉"

msgid "Maritime_TG"
msgstr "滨海"

msgid "Plateaux_TG"
msgstr "高原"

msgid "Savanes_TG"
msgstr "草原区"

msgid "Amnat Charoen_TH"
msgstr "安纳乍能"

msgid "Ang Thong_TH"
msgstr "红统"

msgid "Bueng Kan_TH"
msgstr "汶干"

msgid "Buri Ram_TH"
msgstr "武里南"

msgid "Chachoengsao_TH"
msgstr "北柳"

msgid "Chai Nat_TH"
msgstr "猜纳府"

msgid "Chaiyaphum_TH"
msgstr "猜也蓬"

msgid "Chanthaburi_TH"
msgstr "尖竹汶"

msgid "Chiang Mai_TH"
msgstr "清迈"

msgid "Chiang Rai_TH"
msgstr "清莱"

msgid "Chon Buri_TH"
msgstr "春武里"

msgid "Chumphon_TH"
msgstr "春蓬"

msgid "Kalasin_TH"
msgstr "加拉信"

msgid "Kamphaeng Phet_TH"
msgstr "甘烹碧"

msgid "Kanchanaburi_TH"
msgstr "甘加那汶里"

msgid "Khon Kaen_TH"
msgstr "坤敬"

msgid "Krabi_TH"
msgstr "甲米"

msgid "Krung Thep Maha Nakhon_TH"
msgstr "曼谷"

msgid "Lampang_TH"
msgstr "南邦"

msgid "Lamphun_TH"
msgstr "南邦"

msgid "Loei_TH"
msgstr "黎"

msgid "Lop Buri_TH"
msgstr "华富里"

msgid "Mae Hong Son_TH"
msgstr "夜丰颂"

msgid "Maha Sarakham_TH"
msgstr "玛哈沙拉堪"

msgid "Mukdahan_TH"
msgstr "穆达汉"

msgid "Nakhon Nayok_TH"
msgstr "那空那育"

msgid "Nakhon Pathom_TH"
msgstr "佛统"

msgid "Nakhon Phanom_TH"
msgstr "那空帕农"

msgid "Nakhon Ratchasima_TH"
msgstr "呵叻"

msgid "Nakhon Sawan_TH"
msgstr "那空沙旺"

msgid "Nakhon Si Thammarat_TH"
msgstr "洛坤"

msgid "Nan_TH"
msgstr "楠"

msgid "Narathiwat_TH"
msgstr "那拉提瓦"

msgid "Nong Bua Lam Phu_TH"
msgstr "廊磨喃蒲"

msgid "Nong Khai_TH"
msgstr "廊开"

msgid "Nonthaburi_TH"
msgstr "暖武里"

msgid "Pathum Thani_TH"
msgstr "巴吞他尼"

msgid "Pattani_TH"
msgstr "北大年"

msgid "Phangnga_TH"
msgstr "攀牙"

msgid "Phatthalung_TH"
msgstr "博他仑"

msgid "Phayao_TH"
msgstr "帕尧"

msgid "Phetchabun_TH"
msgstr "碧差汶"

msgid "Phetchaburi_TH"
msgstr "佩布里"

msgid "Phichit_TH"
msgstr "披集"

msgid "Phitsanulok_TH"
msgstr "彭世洛"

msgid "Phra Nakhon Si Ayutthaya_TH"
msgstr "大城"

msgid "Phrae_TH"
msgstr "帕"

msgid "Phuket_TH"
msgstr "普吉"

msgid "Prachin Buri_TH"
msgstr "巴真武里"

msgid "Prachuap Khiri Khan_TH"
msgstr "班武里"

msgid "Ranong_TH"
msgstr "拉廊"

msgid "Ratchaburi_TH"
msgstr "叻丕"

msgid "Rayong_TH"
msgstr "罗勇"

msgid "Roi Et_TH"
msgstr "黎逸"

msgid "Sa Kaeo_TH"
msgstr "沙缴"

msgid "Sakon Nakhon_TH"
msgstr "色军"

msgid "Samut Prakan_TH"
msgstr "北榄"

msgid "Samut Sakhon_TH"
msgstr "龙仔厝"

msgid "Samut Songkhram_TH"
msgstr "夜功"

msgid "Saraburi_TH"
msgstr "沙拉武里"

msgid "Satun_TH"
msgstr "沙敦"

msgid "Si Sa Ket_TH"
msgstr "四色菊"

msgid "Sing Buri_TH"
msgstr "信武里"

msgid "Songkhla_TH"
msgstr "宋卡"

msgid "Sukhothai_TH"
msgstr "素可泰"

msgid "Suphan Buri_TH"
msgstr "素攀武里"

msgid "Surat Thani_TH"
msgstr "素叻"

msgid "Surin_TH"
msgstr "素林"

msgid "Tak_TH"
msgstr "来兴"

msgid "Trang_TH"
msgstr "董里"

msgid "Trat_TH"
msgstr "达勒"

msgid "Ubon Ratchathani_TH"
msgstr "乌汶"

msgid "Udon Thani_TH"
msgstr "乌隆"

msgid "Uthai Thani_TH"
msgstr "乌隆"

msgid "Uttaradit_TH"
msgstr "程逸"

msgid "Yala_TH"
msgstr "亚拉"

msgid "Yasothon_TH"
msgstr "耶梭通"

msgid "Dushanbe_TJ"
msgstr "杜尚别"

msgid "Khatlon_TJ"
msgstr "哈特隆"

msgid "Kuhistoni Badakhshon_TJ"
msgstr "戈尔诺-巴达赫尚自治"

msgid "Nohiyahoi Tobei Jumhuri_TJ"
msgstr "国家直辖区"

msgid "Sughd_TJ"
msgstr "索格特"

msgid "Tokelau_TK"
msgstr "托克劳"

msgid "Aileu_TL"
msgstr "阿伊莱乌"

msgid "Ainaro_TL"
msgstr "阿伊纳罗"

msgid "Baucau_TL"
msgstr "包考"

msgid "Bobonaro_TL"
msgstr "博博纳罗"

msgid "Cova Lima_TL"
msgstr "科瓦利马"

msgid "Dili_TL"
msgstr "帝力"

msgid "Ermera_TL"
msgstr "埃尔梅拉"

msgid "Lautem_TL"
msgstr "劳滕"

msgid "Liquica_TL"
msgstr "利基卡"

msgid "Manatuto_TL"
msgstr "马纳图托"

msgid "Manufahi_TL"
msgstr "马努法伊"

msgid "Oecussi_TL"
msgstr "欧库西区"

msgid "Viqueque_TL"
msgstr "维克克"

msgid "Ahal_TM"
msgstr "阿哈尔"

msgid "Balkan_TM"
msgstr "巴尔坎"

msgid "Dasoguz_TM"
msgstr "达沙古兹"

msgid "Lebap_TM"
msgstr "列巴普"

msgid "Mary_TM"
msgstr "玛丽"

msgid "Beja_TN"
msgstr "贝雅"

msgid "Ben Arous_TN"
msgstr "本阿鲁斯"

msgid "Bizerte_TN"
msgstr "比塞大"

msgid "Gabes_TN"
msgstr "加贝斯"

msgid "Gafsa_TN"
msgstr "加夫萨"

msgid "Jendouba_TN"
msgstr "坚杜拜"

msgid "Kairouan_TN"
msgstr "凯鲁万"

msgid "Kasserine_TN"
msgstr "卡塞林"

msgid "Kebili_TN"
msgstr "吉比利"

msgid "L'Ariana_TN"
msgstr "艾尔亚奈"

msgid "La Manouba_TN"
msgstr "拉马努巴"

msgid "Le Kef_TN"
msgstr "卡夫"

msgid "Mahdia_TN"
msgstr "马赫迪耶"

msgid "Medenine_TN"
msgstr "美德宁"

msgid "Monastir_TN"
msgstr "莫纳斯提尔"

msgid "Nabeul_TN"
msgstr "纳布勒"

msgid "Sfax_TN"
msgstr "斯法克斯"

msgid "Sidi Bouzid_TN"
msgstr "西迪布济德"

msgid "Siliana_TN"
msgstr "锡勒亚奈"

msgid "Sousse_TN"
msgstr "苏塞"

msgid "Tataouine_TN"
msgstr "泰塔温"

msgid "Tozeur_TN"
msgstr "托泽尔"

msgid "Tunis_TN"
msgstr "突尼斯"

msgid "Zaghouan_TN"
msgstr "宰格万"

msgid "'Eua_TO"
msgstr "埃瓦岛"

msgid "Ha'apai_TO"
msgstr "哈派群岛"

msgid "Niuas_TO"
msgstr "纽阿斯群岛"

msgid "Tongatapu_TO"
msgstr "汤加塔布岛"

msgid "Vava'u_TO"
msgstr "瓦瓦乌群岛"

msgid "Adana_TR"
msgstr "阿达纳"

msgid "Adiyaman_TR"
msgstr "阿德亚曼"

msgid "Afyonkarahisar_TR"
msgstr "阿菲永卡拉希萨尔"

msgid "Agri_TR"
msgstr "阿勒"

msgid "Aksaray_TR"
msgstr "阿克萨赖"

msgid "Amasya_TR"
msgstr "阿马西亚"

msgid "Ankara_TR"
msgstr "安卡拉"

msgid "Antalya_TR"
msgstr "安塔利亚"

msgid "Ardahan_TR"
msgstr "阿尔达汉"

msgid "Artvin_TR"
msgstr "阿尔特温"

msgid "Aydin_TR"
msgstr "艾登"

msgid "Balikesir_TR"
msgstr "巴勒克埃西尔"

msgid "Bartin_TR"
msgstr "巴尔腾"

msgid "Batman_TR"
msgstr "巴特曼"

msgid "Bayburt_TR"
msgstr "巴伊布尔特"

msgid "Bilecik_TR"
msgstr "比莱吉克"

msgid "Bingol_TR"
msgstr "宾格尔"

msgid "Bitlis_TR"
msgstr "比特利斯"

msgid "Bolu_TR"
msgstr "博卢"

msgid "Burdur_TR"
msgstr "布尔杜尔"

msgid "Bursa_TR"
msgstr "布尔萨"

msgid "Canakkale_TR"
msgstr "恰纳卡莱"

msgid "Cankiri_TR"
msgstr "昌克勒"

msgid "Corum_TR"
msgstr "乔鲁姆"

msgid "Denizli_TR"
msgstr "代尼兹利"

msgid "Diyarbakir_TR"
msgstr "迪亚巴克尔"

msgid "Duzce_TR"
msgstr "迪兹杰"

msgid "Edirne_TR"
msgstr "埃迪尔内"

msgid "Elazig_TR"
msgstr "埃拉泽"

msgid "Erzincan_TR"
msgstr "埃尔津詹"

msgid "Erzurum_TR"
msgstr "埃尔祖鲁姆"

msgid "Eskisehir_TR"
msgstr "埃斯基谢希尔"

msgid "Gaziantep_TR"
msgstr "加济安泰普"

msgid "Giresun_TR"
msgstr "吉雷松"

msgid "Gumushane_TR"
msgstr "居米什哈内"

msgid "Hakkari_TR"
msgstr "哈卡里"

msgid "Hatay_TR"
msgstr "哈塔伊"

msgid "Igdir_TR"
msgstr "伊迪尔"

msgid "Isparta_TR"
msgstr "伊斯帕尔塔"

msgid "Istanbul_TR"
msgstr "伊斯坦布尔"

msgid "Izmir_TR"
msgstr "伊兹密尔"

msgid "Kahramanmaras_TR"
msgstr "卡赫拉曼马什拉"

msgid "Karabuk_TR"
msgstr "卡拉比克"

msgid "Karaman_TR"
msgstr "卡拉曼"

msgid "Kars_TR"
msgstr "卡尔斯"

msgid "Kastamonu_TR"
msgstr "卡斯塔莫努"

msgid "Kayseri_TR"
msgstr "开塞利"

msgid "Kilis_TR"
msgstr "基利斯"

msgid "Kirikkale_TR"
msgstr "克鲁兹卡雷"

msgid "Kirklareli_TR"
msgstr "克尔克拉雷"

msgid "Kirsehir_TR"
msgstr "克尔谢希尔"

msgid "Kocaeli_TR"
msgstr "科贾埃利"

msgid "Konya_TR"
msgstr "科尼亚"

msgid "Kutahya_TR"
msgstr "屈塔希亚"

msgid "Malatya_TR"
msgstr "马拉蒂亚"

msgid "Manisa_TR"
msgstr "马尼萨"

msgid "Mardin_TR"
msgstr "马尔丁"

msgid "Mersin_TR"
msgstr "梅尔辛"

msgid "Mugla_TR"
msgstr "穆拉"

msgid "Mus_TR"
msgstr "穆什"

msgid "Nevsehir_TR"
msgstr "内夫谢希尔"

msgid "Nigde_TR"
msgstr "尼代"

msgid "Ordu_TR"
msgstr "奥尔杜"

msgid "Osmaniye_TR"
msgstr "奥斯曼尼耶"

msgid "Rize_TR"
msgstr "里泽"

msgid "Sakarya_TR"
msgstr "萨卡里亚"

msgid "Samsun_TR"
msgstr "萨姆松"

msgid "Sanliurfa_TR"
msgstr "桑尼乌法"

msgid "Siirt_TR"
msgstr "锡尔特"

msgid "Sinop_TR"
msgstr "锡诺普"

msgid "Sirnak_TR"
msgstr "舍尔纳克"

msgid "Sivas_TR"
msgstr "锡瓦斯"

msgid "Tekirdag_TR"
msgstr "泰基尔达"

msgid "Tokat_TR"
msgstr "托卡特"

msgid "Trabzon_TR"
msgstr "特拉布宗"

msgid "Tunceli_TR"
msgstr "通杰利"

msgid "Usak_TR"
msgstr "乌沙克"

msgid "Van_TR"
msgstr "凡城"

msgid "Yalova_TR"
msgstr "亚洛瓦"

msgid "Yozgat_TR"
msgstr "约兹加特"

msgid "Zonguldak_TR"
msgstr "宗古尔达克"

msgid "Arima_TT"
msgstr "华宇"

msgid "Chaguanas_TT"
msgstr "查瓜纳斯"

msgid "Couva-Tabaquite-Talparo_TT"
msgstr "库瓦-塔巴基特-塔尔帕罗"

msgid "Diego Martin_TT"
msgstr "迭戈马丁"

msgid "Mayaro-Rio Claro_TT"
msgstr "马亚罗-里奥克莱尔"

msgid "Penal-Debe_TT"
msgstr "皮纳尔 - 德贝"

msgid "Point Fortin_TT"
msgstr "点福廷"

msgid "Port of Spain_TT"
msgstr "西班牙港"

msgid "Princes Town_TT"
msgstr "王子镇"

msgid "San Fernando_TT"
msgstr "圣费尔南多"

msgid "San Juan-Laventille_TT"
msgstr "圣胡安-拉芬蒂勒"

msgid "Sangre Grande_TT"
msgstr "大桑格雷"

msgid "Siparia_TT"
msgstr "锡帕里亚"

msgid "Tobago_TT"
msgstr "多巴哥"

msgid "Tunapuna-Piarco_TT"
msgstr "图纳普纳 - 皮亚尔科"

msgid "Funafuti_TV"
msgstr "富纳富提"

msgid "Nanumaga_TV"
msgstr "纳努曼加岛"

msgid "Nanumea_TV"
msgstr "纳诺梅阿"

msgid "Niutao_TV"
msgstr "纽套"

msgid "Nui_TV"
msgstr "努伊"

msgid "Nukufetau_TV"
msgstr "努库费陶"

msgid "Nukulaelae_TV"
msgstr "努库莱莱"

msgid "Vaitupu_TV"
msgstr "瓦伊图普"

msgid "Changhua_TW"
msgstr "彰化"

msgid "Chiayi_TW"
msgstr "嘉义"

msgid "Hsinchu_TW"
msgstr "新竹"

msgid "Hualien_TW"
msgstr "花莲"

msgid "Kaohsiung_TW"
msgstr "高雄"

msgid "Keelung_TW"
msgstr "基隆"

msgid "Kinmen_TW"
msgstr "金门"

msgid "Lienchiang_TW"
msgstr "连江"

msgid "Miaoli_TW"
msgstr "苗栗"

msgid "Nantou_TW"
msgstr "南投"

msgid "New Taipei_TW"
msgstr "新台北"

msgid "Penghu_TW"
msgstr "芜湖"

msgid "Pingtung_TW"
msgstr "屏东"

msgid "Taichung_TW"
msgstr "台中"

msgid "Tainan_TW"
msgstr "台南"

msgid "Taipei_TW"
msgstr "台北"

msgid "Taitung_TW"
msgstr "台东"

msgid "Taoyuan_TW"
msgstr "桃园"

msgid "Yilan_TW"
msgstr "宜兰"

msgid "Yunlin_TW"
msgstr "云林"

msgid "Arusha_TZ"
msgstr "阿鲁沙"

msgid "Dar es Salaam_TZ"
msgstr "达累斯萨拉姆"

msgid "Dodoma_TZ"
msgstr "多多马"

msgid "Geita_TZ"
msgstr "盖塔"

msgid "Iringa_TZ"
msgstr "伊林加"

msgid "Kagera_TZ"
msgstr "卡盖拉"

msgid "Kaskazini Pemba_TZ"
msgstr "北奔巴"

msgid "Kaskazini Unguja_TZ"
msgstr "尚西巴北"

msgid "Katavi_TZ"
msgstr "卡塔维"

msgid "Kigoma_TZ"
msgstr "基戈马"

msgid "Kilimanjaro_TZ"
msgstr "乞力马扎罗"

msgid "Kusini Pemba_TZ"
msgstr "南奔巴"

msgid "Kusini Unguja_TZ"
msgstr "桑给巴尔南"

msgid "Lindi_TZ"
msgstr "林迪"

msgid "Manyara_TZ"
msgstr "马亚拉"

msgid "Mara_TZ"
msgstr "马腊"

msgid "Mbeya_TZ"
msgstr "姆贝亚"

msgid "Mjini Magharibi_TZ"
msgstr "尚西巴西"

msgid "Morogoro_TZ"
msgstr "莫洛戈罗"

msgid "Mtwara_TZ"
msgstr "姆特瓦拉"

msgid "Mwanza_TZ"
msgstr "姆万扎"

msgid "Njombe_TZ"
msgstr "恩琼贝"

msgid "Pwani_TZ"
msgstr "滨海"

msgid "Rukwa_TZ"
msgstr "鲁夸"

msgid "Ruvuma_TZ"
msgstr "鲁伍马"

msgid "Shinyanga_TZ"
msgstr "希尼安加"

msgid "Simiyu_TZ"
msgstr "锡米尤"

msgid "Singida_TZ"
msgstr "辛吉达"

msgid "Tabora_TZ"
msgstr "塔波拉"

msgid "Tanga_TZ"
msgstr "坦噶"

msgid "Avtonomna Respublika Krym_UA"
msgstr "克里米亚自治共和国"

msgid "Cherkaska oblast_UA"
msgstr "切尔卡瑟"

msgid "Chernihivska oblast_UA"
msgstr "切尔尼戈夫"

msgid "Chernivetska oblast_UA"
msgstr "切尔诺夫策"

msgid "Dnipropetrovska oblast_UA"
msgstr "第聂伯罗波得罗夫斯克"

msgid "Donetska oblast_UA"
msgstr "顿涅茨克"

msgid "Ivano-Frankivska oblast_UA"
msgstr "伊万诺-弗兰科夫斯克"

msgid "Kharkivska oblast_UA"
msgstr "哈尔科夫"

msgid "Khersonska oblast_UA"
msgstr "赫尔松"

msgid "Khmelnytska oblast_UA"
msgstr "赫梅利尼茨基"

msgid "Kirovohradska oblast_UA"
msgstr "基洛夫格勒"

msgid "Kyiv_UA"
msgstr "基辅"

msgid "Kyivska oblast_UA"
msgstr "基辅"

msgid "Luhanska oblast_UA"
msgstr "卢甘斯克"

msgid "Lvivska oblast_UA"
msgstr "利沃夫"

msgid "Mykolaivska oblast_UA"
msgstr "尼古拉耶夫"

msgid "Odeska oblast_UA"
msgstr "敖德萨"

msgid "Poltavska oblast_UA"
msgstr "波尔塔瓦"

msgid "Rivnenska oblast_UA"
msgstr "罗夫诺"

msgid "Sevastopol_UA"
msgstr "塞瓦斯托波尔"

msgid "Sumska oblast_UA"
msgstr "苏梅"

msgid "Ternopilska oblast_UA"
msgstr "捷尔诺波尔"

msgid "Vinnytska oblast_UA"
msgstr "文尼察"

msgid "Volynska oblast_UA"
msgstr "沃伦"

msgid "Zakarpatska oblast_UA"
msgstr "外喀尔巴阡"

msgid "Zaporizka oblast_UA"
msgstr "扎波罗热"

msgid "Zhytomyrska oblast_UA"
msgstr "日托米尔"

msgid "Abim_UG"
msgstr "阿比姆"

msgid "Adjumani_UG"
msgstr "阿朱马尼"

msgid "Agago_UG"
msgstr "阿加戈"

msgid "Alebtong_UG"
msgstr "阿莱布通"

msgid "Amolatar_UG"
msgstr "阿莫拉塔尔"

msgid "Amudat_UG"
msgstr "阿穆达特"

msgid "Amuria_UG"
msgstr "阿穆尔"

msgid "Amuru_UG"
msgstr "阿姆鲁"

msgid "Apac_UG"
msgstr "阿帕克"

msgid "Arua_UG"
msgstr "阿鲁阿"

msgid "Budaka_UG"
msgstr "布达卡"

msgid "Bududa_UG"
msgstr "布杜达"

msgid "Bugiri_UG"
msgstr "布吉里"

msgid "Buhweju_UG"
msgstr "布惠朱"

msgid "Buikwe_UG"
msgstr "布伊奎"

msgid "Bukedea_UG"
msgstr "布凯德阿"

msgid "Bukomansibi_UG"
msgstr "布科曼辛比"

msgid "Bukwa_UG"
msgstr "布夸"

msgid "Bulambuli_UG"
msgstr "布兰布利"

msgid "Buliisa_UG"
msgstr "布利萨"

msgid "Bundibugyo_UG"
msgstr "本迪布焦"

msgid "Bushenyi_UG"
msgstr "布谢尼"

msgid "Busia_UG"
msgstr "布西亚"

msgid "Butaleja_UG"
msgstr "布塔莱扎"

msgid "Buvuma_UG"
msgstr "布武马"

msgid "Buyende_UG"
msgstr "布延德"

msgid "Dokolo_UG"
msgstr "多科洛"

msgid "Gomba_UG"
msgstr "贡鲍"

msgid "Gulu_UG"
msgstr "古卢"

msgid "Hoima_UG"
msgstr "霍伊马"

msgid "Ibanda_UG"
msgstr "伊班达"

msgid "Iganga_UG"
msgstr "伊甘加"

msgid "Isingiro_UG"
msgstr "伊斯莱格"

msgid "Jinja_UG"
msgstr "神社"

msgid "Kaabong_UG"
msgstr "卡邦"

msgid "Kabale_UG"
msgstr "卡巴莱"

msgid "Kabarole_UG"
msgstr "卡巴罗莱"

msgid "Kaberamaido_UG"
msgstr "卡贝拉马伊"

msgid "Kalangala_UG"
msgstr "卡兰加拉"

msgid "Kaliro_UG"
msgstr "基洛夫"

msgid "Kalungu_UG"
msgstr "卡伦古"

msgid "Kampala_UG"
msgstr "坎帕拉"

msgid "Kamuli_UG"
msgstr "卡穆利"

msgid "Kamwenge_UG"
msgstr "卡姆文盖"

msgid "Kanungu_UG"
msgstr "卡农古"

msgid "Kapchorwa_UG"
msgstr "卡普乔鲁瓦"

msgid "Kasese_UG"
msgstr "卡塞塞"

msgid "Katakwi_UG"
msgstr "卡塔奎"

msgid "Kayunga_UG"
msgstr "卡永加"

msgid "Kibaale_UG"
msgstr "基巴莱"

msgid "Kiboga_UG"
msgstr "基博加"

msgid "Kibuku_UG"
msgstr "基布库"

msgid "Kiruhura_UG"
msgstr "基鲁胡拉"

msgid "Kiryandongo_UG"
msgstr "基尔扬东戈"

msgid "Kisoro_UG"
msgstr "基索罗"

msgid "Kitgum_UG"
msgstr "基特古姆"

msgid "Koboko_UG"
msgstr "科波科"

msgid "Kole_UG"
msgstr "科尔"

msgid "Kotido_UG"
msgstr "科蒂多"

msgid "Kumi_UG"
msgstr "库米"

msgid "Kween_UG"
msgstr "奎恩"

msgid "Kyankwanzi_UG"
msgstr "克扬宽齐"

msgid "Kyegegwa_UG"
msgstr "基耶盖瓜"

msgid "Kyenjojo_UG"
msgstr "基恩乔乔"

msgid "Lamwo_UG"
msgstr "兰沃"

msgid "Lira_UG"
msgstr "里拉"

msgid "Luuka_UG"
msgstr "卢卡"

msgid "Luwero_UG"
msgstr "卢韦罗"

msgid "Lwengo_UG"
msgstr "卢恩戈"

msgid "Lyantonde_UG"
msgstr "利安通德"

msgid "Manafwa_UG"
msgstr "马纳夫瓦"

msgid "Maracha_UG"
msgstr "马拉查"

msgid "Masaka_UG"
msgstr "马萨卡"

msgid "Masindi_UG"
msgstr "马辛迪"

msgid "Mayuge_UG"
msgstr "马尤盖"

msgid "Mbale_UG"
msgstr "姆巴莱"

msgid "Mbarara_UG"
msgstr "姆巴拉拉"

msgid "Mitooma_UG"
msgstr "米托马"

msgid "Mityana_UG"
msgstr "米堤亚纳"

msgid "Moroto_UG"
msgstr "莫罗托"

msgid "Moyo_UG"
msgstr "莫约"

msgid "Mpigi_UG"
msgstr "姆皮吉"

msgid "Mubende_UG"
msgstr "穆本德"

msgid "Mukono_UG"
msgstr "穆科诺"

msgid "Nakapiripirit_UG"
msgstr "纳卡皮里皮里特"

msgid "Nakaseke_UG"
msgstr "纳卡塞克"

msgid "Nakasongola_UG"
msgstr "纳卡松戈拉"

msgid "Namayingo_UG"
msgstr "纳马因戈"

msgid "Namutumba_UG"
msgstr "努米亚"

msgid "Napak_UG"
msgstr "纳帕克"

msgid "Nebbi_UG"
msgstr "内比"

msgid "Ngora_UG"
msgstr "恩戈拉"

msgid "Ntoroko_UG"
msgstr "恩托罗科"

msgid "Ntungamo_UG"
msgstr "恩通加莫"

msgid "Nwoya_UG"
msgstr "恩沃亚"

msgid "Otuke_UG"
msgstr "奥图凯"

msgid "Oyam_UG"
msgstr "奥亚姆"

msgid "Pader_UG"
msgstr "帕德尔"

msgid "Pallisa_UG"
msgstr "帕利萨"

msgid "Rakai_UG"
msgstr "拉卡伊"

msgid "Rubirizi_UG"
msgstr "鲁比里济"

msgid "Rukungiri_UG"
msgstr "鲁昆吉里"

msgid "Sembabule_UG"
msgstr "森巴布莱"

msgid "Serere_UG"
msgstr "塞雷雷"

msgid "Sheema_UG"
msgstr "谢马"

msgid "Sironko_UG"
msgstr "锡龙科"

msgid "Soroti_UG"
msgstr "索罗提"

msgid "Tororo_UG"
msgstr "托罗罗"

msgid "Wakiso_UG"
msgstr "瓦基索"

msgid "Yumbe_UG"
msgstr "永贝"

msgid "Zombo_UG"
msgstr "宗布"

msgid "Baker Island_UM"
msgstr "贝克岛"

msgid "Howland Island_UM"
msgstr "豪兰岛"

msgid "Jarvis Island_UM"
msgstr "贾维斯岛"

msgid "Palmyra Atoll_UM"
msgstr "巴尔米拉环礁"

msgid "Alabama_US"
msgstr "阿拉巴马"

msgid "Alaska_US"
msgstr "阿拉斯加"

msgid "Arizona_US"
msgstr "亚利桑那"

msgid "Arkansas_US"
msgstr "阿肯色"

msgid "California_US"
msgstr "加利福尼亚"

msgid "Colorado_US"
msgstr "科罗拉多"

msgid "Connecticut_US"
msgstr "康涅狄格"

msgid "Delaware_US"
msgstr "特拉华"

msgid "District of Columbia_US"
msgstr "哥伦比亚特区"

msgid "Florida_US"
msgstr "佛罗里达"

msgid "Georgia_US"
msgstr "乔治亚"

msgid "Hawaii_US"
msgstr "夏威夷"

msgid "Idaho_US"
msgstr "爱达荷"

msgid "Illinois_US"
msgstr "伊利诺伊"

msgid "Indiana_US"
msgstr "印第安那"

msgid "Iowa_US"
msgstr "爱荷华"

msgid "Kansas_US"
msgstr "堪萨斯"

msgid "Kentucky_US"
msgstr "肯塔基"

msgid "Louisiana_US"
msgstr "路易斯安那"

msgid "Maine_US"
msgstr "缅因"

msgid "Maryland_US"
msgstr "马里兰"

msgid "Massachusetts_US"
msgstr "马萨诸塞"

msgid "Michigan_US"
msgstr "密歇根"

msgid "Minnesota_US"
msgstr "明尼苏达"

msgid "Mississippi_US"
msgstr "密西西比"

msgid "Missouri_US"
msgstr "密苏里"

msgid "Montana_US"
msgstr "蒙大拿"

msgid "Nebraska_US"
msgstr "内布拉斯加"

msgid "Nevada_US"
msgstr "内华达"

msgid "New Hampshire_US"
msgstr "新罕布什尔"

msgid "New Jersey_US"
msgstr "新泽西"

msgid "New Mexico_US"
msgstr "新墨西哥"

msgid "New York_US"
msgstr "纽约"

msgid "North Carolina_US"
msgstr "北卡罗来纳"

msgid "North Dakota_US"
msgstr "北达科他州"

msgid "Ohio_US"
msgstr "俄亥俄"

msgid "Oklahoma_US"
msgstr "俄克拉荷马"

msgid "Oregon_US"
msgstr "俄勒冈"

msgid "Pennsylvania_US"
msgstr "宾夕法尼亚"

msgid "Rhode Island_US"
msgstr "罗德岛"

msgid "South Carolina_US"
msgstr "南卡罗来纳"

msgid "South Dakota_US"
msgstr "南达科他"

msgid "Tennessee_US"
msgstr "田纳西"

msgid "Texas_US"
msgstr "德克萨斯"

msgid "Utah_US"
msgstr "犹他"

msgid "Vermont_US"
msgstr "佛蒙特"

msgid "Virginia_US"
msgstr "弗吉尼亚"

msgid "Washington_US"
msgstr "华盛顿"

msgid "West Virginia_US"
msgstr "西弗吉尼亚"

msgid "Wisconsin_US"
msgstr "威斯康星"

msgid "Wyoming_US"
msgstr "怀俄明"

msgid "Artigas_UY"
msgstr "阿蒂加斯"

msgid "Canelones_UY"
msgstr "卡内洛内斯"

msgid "Cerro Largo_UY"
msgstr "塞罗拉尔戈"

msgid "Colonia_UY"
msgstr "科洛尼亚"

msgid "Durazno_UY"
msgstr "杜拉斯诺"

msgid "Flores_UY"
msgstr "弗洛雷斯"

msgid "Florida_UY"
msgstr "佛罗里达"

msgid "Lavalleja_UY"
msgstr "拉瓦耶哈 "

msgid "Maldonado_UY"
msgstr "马尔多纳多"

msgid "Montevideo_UY"
msgstr "蒙得维的亚"

msgid "Paysandu_UY"
msgstr "派桑杜"

msgid "Rio Negro_UY"
msgstr "内格罗河"

msgid "Rivera_UY"
msgstr "里韦拉"

msgid "Rocha_UY"
msgstr "罗恰"

msgid "Salto_UY"
msgstr "萨尔托"

msgid "San Jose_UY"
msgstr "圣何塞"

msgid "Soriano_UY"
msgstr "索里亚诺"

msgid "Tacuarembo_UY"
msgstr "塔夸伦博"

msgid "Treinta y Tres_UY"
msgstr "三十三人"

msgid "Andijon_UZ"
msgstr "安集延"

msgid "Buxoro_UZ"
msgstr "布哈拉"

msgid "Farg'ona_UZ"
msgstr "费尔干纳"

msgid "Jizzax_UZ"
msgstr "吉扎克"

msgid "Namangan_UZ"
msgstr "纳曼干"

msgid "Navoiy_UZ"
msgstr "纳沃伊"

msgid "Qashqadaryo_UZ"
msgstr "卡什卡达里亚"

msgid "Qoraqalpog'iston Respublikasi_UZ"
msgstr "卡拉卡尔帕克斯坦共和国"

msgid "Samarqand_UZ"
msgstr "撒马尔罕"

msgid "Sirdaryo_UZ"
msgstr "锡尔河"

msgid "Surxondaryo_UZ"
msgstr "苏尔汉河"

msgid "Toshkent_UZ"
msgstr "塔什干"

msgid "Xorazm_UZ"
msgstr "花拉子模"

msgid "Vatican City_VA"
msgstr "梵蒂冈城"

msgid "Charlotte_VC"
msgstr "夏洛特"

msgid "Grenadines_VC"
msgstr "格林纳丁斯"

msgid "Saint David_VC"
msgstr "圣大卫"

msgid "Saint George_VC"
msgstr "圣乔治"

msgid "Saint Patrick_VC"
msgstr "圣帕特里克"

msgid "Amazonas_VE"
msgstr "亚马逊"

msgid "Anzoategui_VE"
msgstr "安索阿特吉"

msgid "Apure_VE"
msgstr "阿普雷"

msgid "Aragua_VE"
msgstr "阿拉瓜"

msgid "Barinas_VE"
msgstr "巴里纳斯"

msgid "Bolivar_VE"
msgstr "玻利瓦尔"

msgid "Carabobo_VE"
msgstr "卡拉沃沃"

msgid "Cojedes_VE"
msgstr "科赫德斯"

msgid "Delta Amacuro_VE"
msgstr "阿马库罗三角"

msgid "Dependencias Federales_VE"
msgstr "联邦属地"

msgid "Distrito Capital_VE"
msgstr "首都区"

msgid "Falcon_VE"
msgstr "法尔孔"

msgid "Guarico_VE"
msgstr "瓜里科"

msgid "Lara_VE"
msgstr "拉腊"

msgid "Merida_VE"
msgstr "梅里达"

msgid "Miranda_VE"
msgstr "米兰达"

msgid "Monagas_VE"
msgstr "莫纳加斯"

msgid "Nueva Esparta_VE"
msgstr "新埃斯帕塔"

msgid "Portuguesa_VE"
msgstr "波图格萨"

msgid "Sucre_VE"
msgstr "苏克雷"

msgid "Tachira_VE"
msgstr "塔奇拉"

msgid "Trujillo_VE"
msgstr "特鲁希略"

msgid "Vargas_VE"
msgstr "巴尔加斯"

msgid "Yaracuy_VE"
msgstr "亚拉圭"

msgid "Zulia_VE"
msgstr "苏利亚"

msgid "Virgin Islands, British_VG"
msgstr "英属维尔京群岛"

msgid "Virgin Islands, U.S._VI"
msgstr "美属维尔京群岛"

msgid "An Giang_VN"
msgstr "安江"

msgid "Ba Ria - Vung Tau_VN"
msgstr "巴地头顿省"

msgid "Bac Giang_VN"
msgstr "北江"

msgid "Bac Kan_VN"
msgstr "北干"

msgid "Bac Lieu_VN"
msgstr "薄辽"

msgid "Bac Ninh_VN"
msgstr "北宁"

msgid "Ben Tre_VN"
msgstr "本特雷"

msgid "Binh Dinh_VN"
msgstr "平定"

msgid "Binh Duong_VN"
msgstr "平阳"

msgid "Binh Phuoc_VN"
msgstr "平福"

msgid "Binh Thuan_VN"
msgstr "平顺"

msgid "Ca Mau_VN"
msgstr "金瓯"

msgid "Can Tho_VN"
msgstr "芹苴"

msgid "Cao Bang_VN"
msgstr "曹邦"

msgid "Da Nang_VN"
msgstr "岘港"

msgid "Dak Lak_VN"
msgstr "多乐"

msgid "Dak Nong_VN"
msgstr "达农"

msgid "Dien Bien_VN"
msgstr "奠边"

msgid "Dong Nai_VN"
msgstr "同奈"

msgid "Dong Thap_VN"
msgstr "东塔"

msgid "Gia Lai_VN"
msgstr "贾丽"

msgid "Ha Giang_VN"
msgstr "哈江"

msgid "Ha Nam_VN"
msgstr "河南"

msgid "Ha Noi_VN"
msgstr "河内"

msgid "Ha Tinh_VN"
msgstr "哈天"

msgid "Hai Duong_VN"
msgstr "海阳"

msgid "Hai Phong_VN"
msgstr "海防"

msgid "Ho Chi Minh_VN"
msgstr "胡志明"

msgid "Hoa Binh_VN"
msgstr "和平"

msgid "Hung Yen_VN"
msgstr "洪颜"

msgid "Khanh Hoa_VN"
msgstr "庆和"

msgid "Kien Giang_VN"
msgstr "建江"

msgid "Kon Tum_VN"
msgstr "昆嵩"

msgid "Lai Chau_VN"
msgstr "莱州"

msgid "Lam Dong_VN"
msgstr "林东"

msgid "Lang Son_VN"
msgstr "郎子"

msgid "Lao Cai_VN"
msgstr "老街"

msgid "Long An_VN"
msgstr "龙安"

msgid "Nam Dinh_VN"
msgstr "南定"

msgid "Nghe An_VN"
msgstr "乂安"

msgid "Ninh Binh_VN"
msgstr "宁平"

msgid "Ninh Thuan_VN"
msgstr "宁顺"

msgid "Phu Tho_VN"
msgstr "富寿"

msgid "Phu Yen_VN"
msgstr "富安"

msgid "Quang Binh_VN"
msgstr "广平"

msgid "Quang Nam_VN"
msgstr "广南"

msgid "Quang Ngai_VN"
msgstr "广义"

msgid "Quang Ninh_VN"
msgstr "广宁"

msgid "Quang Tri_VN"
msgstr "广治"

msgid "Soc Trang_VN"
msgstr "朔庄"

msgid "Son La_VN"
msgstr "儿子拉"

msgid "Tay Ninh_VN"
msgstr "西宁"

msgid "Thai Binh_VN"
msgstr "泰平"

msgid "Thai Nguyen_VN"
msgstr "泰国阮"

msgid "Thanh Hoa_VN"
msgstr "清化"

msgid "Thua Thien-Hue_VN"
msgstr "承天顺化"

msgid "Tien Giang_VN"
msgstr "田江"

msgid "Tra Vinh_VN"
msgstr "茶荣"

msgid "Tuyen Quang_VN"
msgstr "宣光"

msgid "Vinh Long_VN"
msgstr "永隆"

msgid "Vinh Phuc_VN"
msgstr "永富"

msgid "Yen Bai_VN"
msgstr "颜白"

msgid "Malampa_VU"
msgstr "马朗巴"

msgid "Penama_VU"
msgstr "彭纳马"

msgid "Sanma_VU"
msgstr "桑马"

msgid "Shefa_VU"
msgstr "谢法"

msgid "Tafea_VU"
msgstr "塔菲阿"

msgid "Torba_VU"
msgstr "托尔巴"

msgid "Alo_WF"
msgstr "阿洛"

msgid "Sigave_WF"
msgstr "锡加韦"

msgid "Uvea_WF"
msgstr "乌韦阿"

msgid "A'ana_WS"
msgstr "阿纳"

msgid "Aiga-i-le-Tai_WS"
msgstr "艾加伊勒泰"

msgid "Atua_WS"
msgstr "阿图阿"

msgid "Fa'asaleleaga_WS"
msgstr "法塞莱莱阿加"

msgid "Gagaifomauga_WS"
msgstr "加盖福毛加"

msgid "Palauli_WS"
msgstr "帕劳利"

msgid "Satupa'itea_WS"
msgstr "萨图帕伊泰阿"

msgid "Tuamasaga_WS"
msgstr "图阿马萨加"

msgid "Va'a-o-Fonoti_WS"
msgstr "瓦奥福诺蒂"

msgid "Vaisigano_WS"
msgstr "韦西加诺"

msgid "'Adan_YE"
msgstr "亚丁"

msgid "'Amran_YE"
msgstr "阿姆兰"

msgid "Abyan_YE"
msgstr "阿比扬"

msgid "Ad Dali'_YE"
msgstr "达利"

msgid "Al Bayda'_YE"
msgstr "贝达"

msgid "Al Hudaydah_YE"
msgstr "荷台达"

msgid "Al Jawf_YE"
msgstr "焦夫"

msgid "Al Mahrah_YE"
msgstr "马哈拉"

msgid "Al Mahwit_YE"
msgstr "迈赫维特"

msgid "Amanat al 'Asimah_YE"
msgstr "萨那"

msgid "Dhamar_YE"
msgstr "扎马尔"

msgid "Hadramawt_YE"
msgstr "哈德拉毛"

msgid "Hajjah_YE"
msgstr "哈杰"

msgid "Ibb_YE"
msgstr "伊卜"

msgid "Lahij_YE"
msgstr "拉赫季"

msgid "Ma'rib_YE"
msgstr "马里卜"

msgid "Raymah_YE"
msgstr "赖马"

msgid "Sa'dah_YE"
msgstr "萨达"

msgid "San'a'_YE"
msgstr "萨那"

msgid "Shabwah_YE"
msgstr "舍卜沃"

msgid "Ta'izz_YE"
msgstr "塔伊兹"

msgid "Acoua_YT"
msgstr "阿库阿"

msgid "Bandraboua_YT"
msgstr "邦德拉布阿"

msgid "Bandrele_YT"
msgstr "班代莱"

msgid "Boueni_YT"
msgstr "布埃尼"

msgid "Chiconi_YT"
msgstr "希科尼"

msgid "Chirongui_YT"
msgstr "希龙居伊"

msgid "Dzaoudzi_YT"
msgstr "德济"

msgid "Kani-Keli_YT"
msgstr "卡尼科力"

msgid "Koungou_YT"
msgstr "昆古"

msgid "Mamoudzou_YT"
msgstr "马穆楚"

msgid "Mtsamboro_YT"
msgstr "姆特桑博罗"

msgid "Ouangani_YT"
msgstr "乌昂加尼"

msgid "Pamandzi_YT"
msgstr "帕芒济"

msgid "Sada_YT"
msgstr "萨达"

msgid "Tsingoni_YT"
msgstr "辛戈尼"

msgid "Eastern Cape_ZA"
msgstr "东开普省"

msgid "Free State_ZA"
msgstr "自由邦省"

msgid "Gauteng_ZA"
msgstr "豪登省"

msgid "Kwazulu-Natal_ZA"
msgstr "夸祖鲁 - 纳塔尔省"

msgid "Limpopo_ZA"
msgstr "林波波省"

msgid "Mpumalanga_ZA"
msgstr "普马兰加省"

msgid "North-West_ZA"
msgstr "西北省"

msgid "Northern Cape_ZA"
msgstr "北开普省"

msgid "Western Cape_ZA"
msgstr "西开普省"

msgid "Central_ZM"
msgstr "中央"

msgid "Copperbelt_ZM"
msgstr "铜带"

msgid "Eastern_ZM"
msgstr "东方"

msgid "Luapula_ZM"
msgstr "卢阿普拉"

msgid "Lusaka_ZM"
msgstr "卢萨卡"

msgid "North-Western_ZM"
msgstr "西北"

msgid "Northern_ZM"
msgstr "北方"

msgid "Southern_ZM"
msgstr "南方"

msgid "Western_ZM"
msgstr "西方"

msgid "Bulawayo_ZW"
msgstr "布拉瓦约"

msgid "Harare_ZW"
msgstr "哈拉雷"

msgid "Manicaland_ZW"
msgstr "马尼卡兰"

msgid "Mashonaland Central_ZW"
msgstr "中马绍纳兰"

msgid "Mashonaland East_ZW"
msgstr "东马绍纳兰"

msgid "Mashonaland West_ZW"
msgstr "西马绍纳兰"

msgid "Masvingo_ZW"
msgstr "马斯温戈 "

msgid "Matabeleland North_ZW"
msgstr "北马塔贝莱兰"

msgid "Matabeleland South_ZW"
msgstr "南马塔贝莱兰"

msgid "Midlands_ZW"
msgstr "中部"